{
  "ok":true,
  "is_donor_facet":{
    "type":"has",
    "table":"ca_object_lots",
    "relationship_table":"ca_entities_x_object_lots",
    "restrict_to_types":[
      
    ],
    "restrict_to_relationship_types":[
      
    ],
    "group_mode":"none",
    "label_yes":"lahjoittajat",
    "label_no":"ei-lahjoittaja",
    "label_singular":"lahjoittaja",
    "label_plural":"lahjoittajat",
    "content":{
      "yes":{
        "id":1,
        "label":"lahjoittajat",
        "content_count":1210
      },
      "no":{
        "id":0,
        "label":"ei-lahjoittaja",
        "content_count":13682
      }
    }
  },
  "on_taiteilija_facet":{
    "type":"has",
    "table":"ca_objects",
    "relationship_table":"ca_objects_x_entities",
    "restrict_to_types":[
      
    ],
    "restrict_to_relationship_types":[
      "artist"
    ],
    "group_mode":"none",
    "label_yes":"taiteilijat",
    "label_no":"ei-taiteilija",
    "label_singular":"taitelijat",
    "label_plural":"taiteilijat",
    "content":{
      "yes":{
        "id":1,
        "label":"taiteilijat",
        "content_count":169
      },
      "no":{
        "id":0,
        "label":"ei-taiteilija",
        "content_count":14723
      }
    }
  },
  "occurrence_facet":{
    "type":"authority",
    "table":"ca_occurrences",
    "relationship_table":"ca_entities_x_occurrences",
    "restrict_to_types":[
      
    ],
    "restrict_to_relationship_types":[
      
    ],
    "group_mode":"alphabetical",
    "indefinite_article":"an",
    "label_singular":"occurrence",
    "label_plural":"occurrences",
    "content":{
      "A":{
        "ATK-p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Timo Korvolan haastattelu":{
          "id":"1156",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1156",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"ATK-p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Timo Korvolan haastattelu"
        },
        "Aati J\u00e4ppisen haastattelu":{
          "id":"804",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"804",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aati J\u00e4ppisen haastattelu"
        },
        "Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelu":{
          "id":"798",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"798",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelu"
        },
        "Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelu vuodelta 1984":{
          "id":"1291",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1291",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelu vuodelta 1984"
        },
        "Aatto M\u00e4ntyvaaran ja Margit Sederholmin haastattelu":{
          "id":"667",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"667",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Aatto M\u00e4ntyvaaran ja Margit Sederholmin haastattelu"
        },
        "Ahti Rytk\u00f6sen haastattelu":{
          "id":"699",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"699",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ahti Rytk\u00f6sen haastattelu"
        },
        "Ahti Rytk\u00f6sen ja Matti Sainion haastattelu":{
          "id":"701",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"701",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Ahti Rytk\u00f6sen ja Matti Sainion haastattelu"
        },
        "Aili J\u00e4rvelinin haastattelu":{
          "id":"794",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"794",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aili J\u00e4rvelinin haastattelu"
        },
        "Ainej\u00e4rjest\u00f6n WWW-sivut":{
          "id":"874",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"874",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ainej\u00e4rjest\u00f6n WWW-sivut"
        },
        "Aino Harjaman haastattelu":{
          "id":"776",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"776",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aino Harjaman haastattelu"
        },
        "Aino Sallinen":{
          "id":"1002",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1002",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aino Sallinen"
        },
        "Aino Sallisen haastattelu ja prinsessa Nagakon teoksen luovutus":{
          "id":"1267",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1267",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aino Sallisen haastattelu ja prinsessa Nagakon teoksen luovutus"
        },
        "Aino ja Harri Tapper ja keskisuomalaisia kirjailijoita":{
          "id":"1308",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1308",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"6",
          "label":"Aino ja Harri Tapper ja keskisuomalaisia kirjailijoita"
        },
        "Alisa Lahden haastattelu":{
          "id":"722",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"722",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Alisa Lahden haastattelu"
        },
        "Alli Nuopposen haastattelu":{
          "id":"726",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"726",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Alli Nuopposen haastattelu"
        },
        "Alpo Karilan haastattelu":{
          "id":"1310",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1310",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Alpo Karilan haastattelu"
        },
        "Alpo Lyhdyn ty\u00f6n kuvaus":{
          "id":"857",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"857",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Alpo Lyhdyn ty\u00f6n kuvaus"
        },
        "Alpo Rapilan ja Terttu Kalmin haastattelu":{
          "id":"1106",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1106",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Alpo Rapilan ja Terttu Kalmin haastattelu"
        },
        "Alvar Aallosta kertova radio-ohjelma, K-S:n lauantairadio 1980-l.":{
          "id":"831",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"831",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"7",
          "label":"Alvar Aallosta kertova radio-ohjelma, K-S:n lauantairadio 1980-l."
        },
        "Anita Nuutisen haastattelu Windows Media Audio -formaatissa":{
          "id":"1186",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1186",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Anita Nuutisen haastattelu Windows Media Audio -formaatissa"
        },
        "Anitta Kananen":{
          "id":"1039",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1039",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Anitta Kananen"
        },
        "Anna Anttilan muistelmia":{
          "id":"681",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"681",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Anna Anttilan muistelmia"
        },
        "Anna Oksalan muistelmia":{
          "id":"677",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"677",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anna Oksalan muistelmia"
        },
        "Anna P\u00e4iver\u00f6isen haastattelu":{
          "id":"894",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"894",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Anna P\u00e4iver\u00f6isen haastattelu"
        },
        "Anna Veivon muistelmia":{
          "id":"688",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"688",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anna Veivon muistelmia"
        },
        "Anna-Liisa Kouhin haastattelu Jorma Tissarista":{
          "id":"893",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"893",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Anna-Liisa Kouhin haastattelu Jorma Tissarista"
        },
        "Anna-Liisa Voittosaaren haastattelu":{
          "id":"711",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"711",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Anna-Liisa Voittosaaren haastattelu"
        },
        "Anneli Heimb\u00fcrgerin haastattelu":{
          "id":"860",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"860",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Anneli Heimb\u00fcrgerin haastattelu"
        },
        "Anneli Riihim\u00e4ki":{
          "id":"1025",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1025",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Anneli Riihim\u00e4ki"
        },
        "Annika Waenerberg":{
          "id":"998",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"998",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Annika Waenerberg"
        },
        "Antti Lokan haastattelu":{
          "id":"1019",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1019",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Antti Lokan haastattelu"
        },
        "Antti Siivola 27.4.2007":{
          "id":"1143",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1143",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Antti Siivola 27.4.2007"
        },
        "Ari Turunen 26.3.2007":{
          "id":"1131",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1131",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ari Turunen 26.3.2007"
        },
        "Arto Sipinen Ambiotica-rakennushanke":{
          "id":"1258",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1258",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Arto Sipinen Ambiotica-rakennushanke"
        },
        "Arto Sipisen haastattelu":{
          "id":"1243",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1243",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Arto Sipisen haastattelu"
        },
        "Arvo J\u00e4ppisen haastattelu":{
          "id":"1274",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1274",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Arvo J\u00e4ppisen haastattelu"
        },
        "Astrid Vuoren haastattelu":{
          "id":"788",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"788",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Astrid Vuoren haastattelu"
        },
        "Asuminen Kortepohjassa":{
          "id":"760",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"760",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Asuminen Kortepohjassa"
        },
        "Atk-ammattilaisten keskustelu":{
          "id":"863",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"863",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Atk-ammattilaisten keskustelu"
        },
        "Aulis Heinosen haastattelu":{
          "id":"1049",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1049",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aulis Heinosen haastattelu"
        },
        "Aulis Heinosen kertomuksia":{
          "id":"1047",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1047",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aulis Heinosen kertomuksia"
        },
        "Aulis Heinosen kertomus Kortepohjan pes\u00e4munasta":{
          "id":"1048",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1048",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aulis Heinosen kertomus Kortepohjan pes\u00e4munasta"
        },
        "Aune Oksasen opettajaura ja el\u00e4m\u00e4nvaiheet":{
          "id":"813",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"813",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aune Oksasen opettajaura ja el\u00e4m\u00e4nvaiheet"
        },
        "Aune Oksasen opiskeluaika":{
          "id":"812",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"812",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aune Oksasen opiskeluaika"
        },
        "Aune Vuorisen haastattelu":{
          "id":"756",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"756",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Aune Vuorisen haastattelu"
        },
        "Auvo Kivilaakson haastattelu":{
          "id":"718",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"718",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Auvo Kivilaakson haastattelu"
        },
        "Auvo Kivilaakson ja Paavo Saaren haastattelut":{
          "id":"719",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"719",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Auvo Kivilaakson ja Paavo Saaren haastattelut"
        },
        "Auvo Sarmanto 25.4.2007":{
          "id":"1141",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1141",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Auvo Sarmanto 25.4.2007"
        }
      },
      "B":{
        "Baari Vakiopaineen yhden omistajan haastattelu, Emma Siekkinen":{
          "id":"1065",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1065",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Baari Vakiopaineen yhden omistajan haastattelu, Emma Siekkinen"
        },
        "Bio- ja ymp\u00e4rist\u00f6tieteiden laitoksen laboratorioty\u00f6skentely":{
          "id":"1077",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1077",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Bio- ja ymp\u00e4rist\u00f6tieteiden laitoksen laboratorioty\u00f6skentely"
        },
        "Biokemian tutkija":{
          "id":"1085",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1085",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Biokemian tutkija"
        },
        "Biologia":{
          "id":"848",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"848",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Biologia"
        },
        "Biologian laitos":{
          "id":"846",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"846",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Biologian laitos"
        }
      },
      "D":{
        "Dag Stenberg 24.4.2007":{
          "id":"1139",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1139",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Dag Stenberg 24.4.2007"
        },
        "Didaktiikka ja opetussuunnittelu \/ luku V":{
          "id":"886",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"886",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Didaktiikka ja opetussuunnittelu \/ luku V"
        },
        "Dosentti Jukka Ammondtin haastattelu":{
          "id":"814",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"814",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Dosentti Jukka Ammondtin haastattelu"
        }
      },
      "E":{
        "Eero Tourunen 2.4.2007":{
          "id":"1137",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1137",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Eero Tourunen 2.4.2007"
        },
        "Eeva Huttusen haastattelu":{
          "id":"780",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"780",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Eeva Huttusen haastattelu"
        },
        "Eeva Huttusen muistelmia":{
          "id":"696",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"696",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eeva Huttusen muistelmia"
        },
        "Eeva Liimataisen haastattelu":{
          "id":"1315",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1315",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Eeva Liimataisen haastattelu"
        },
        "Eeva-Maija Tammekannin haastattelu 26.5.2009":{
          "id":"1206",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1206",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Eeva-Maija Tammekannin haastattelu 26.5.2009"
        },
        "Eine Konttilan ja Lauri Reikon haastattelut":{
          "id":"721",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"721",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Eine Konttilan ja Lauri Reikon haastattelut"
        },
        "Eino Eskelisen haastattelu":{
          "id":"974",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"974",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eino Eskelisen haastattelu"
        },
        "Eino Heikkisen haastattelu":{
          "id":"1234",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1234",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Eino Heikkisen haastattelu"
        },
        "Eino \u00c4ij\u00e4l\u00e4n haastattelu":{
          "id":"805",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"805",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Eino \u00c4ij\u00e4l\u00e4n haastattelu"
        },
        "Eira Korpinen":{
          "id":"1035",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1035",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Eira Korpinen"
        },
        "Eira Vento":{
          "id":"993",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"993",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Eira Vento"
        },
        "Elina K\u00e4rkk\u00e4isen haastattelu":{
          "id":"690",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"690",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Elina K\u00e4rkk\u00e4isen haastattelu"
        },
        "Elina Lindroosin haastattelu ja litterointi":{
          "id":"1146",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1146",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Elina Lindroosin haastattelu ja litterointi"
        },
        "Elina Salminen haastattelee Erkki Fredriksonia 14.5.2008":{
          "id":"1204",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1204",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Elina Salminen haastattelee Erkki Fredriksonia 14.5.2008"
        },
        "Elina Salminen haastattelee Erkki Fredriksonia Puutarhurin talossa 14.5.2008":{
          "id":"1203",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1203",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Elina Salminen haastattelee Erkki Fredriksonia Puutarhurin talossa 14.5.2008"
        },
        "Elina ja Veli Laukkalan haastattelu":{
          "id":"755",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"755",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Elina ja Veli Laukkalan haastattelu"
        },
        "Ellen Sumioisen haastattelu":{
          "id":"717",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"717",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ellen Sumioisen haastattelu"
        },
        "Ellen ja Jalmari Miettisen haastattelu":{
          "id":"789",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"789",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Ellen ja Jalmari Miettisen haastattelu"
        },
        "Elli Raitosen haastattelu":{
          "id":"797",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"797",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Elli Raitosen haastattelu"
        },
        "Elsa Lampelan haastattelu":{
          "id":"783",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"783",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Elsa Lampelan haastattelu"
        },
        "Elsa Penttil\u00e4n muistelmia":{
          "id":"675",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"675",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Elsa Penttil\u00e4n muistelmia"
        },
        "El\u00e4m\u00e4nperspektiivin ja tieteellisen ajattelun oppiminen korkeakouluopiskelussa -tutkimuksen aineistoa":{
          "id":"1200",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1200",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"20",
          "label":"El\u00e4m\u00e4nperspektiivin ja tieteellisen ajattelun oppiminen korkeakouluopiskelussa -tutkimuksen aineistoa"
        },
        "Emeritusluentosarjan videot 2007-2008":{
          "id":"1228",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1228",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"15",
          "label":"Emeritusluentosarjan videot 2007-2008"
        },
        "Erit.op. M.Kuparin ty\u00f6nkuva":{
          "id":"891",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"891",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Erit.op. M.Kuparin ty\u00f6nkuva"
        },
        "Erit.op.Marjaana Kuparin haastattelu":{
          "id":"890",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"890",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Erit.op.Marjaana Kuparin haastattelu"
        },
        "Erkki Forssin ja Inkeri Forst\u00e9nin haastattelu":{
          "id":"1215",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1215",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Erkki Forssin ja Inkeri Forst\u00e9nin haastattelu"
        },
        "Erkki Kangasniemen haastattelu":{
          "id":"1239",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1239",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Erkki Kangasniemen haastattelu"
        },
        "Erkki Kangasniemi: Opetussuunnitelma - teon sana":{
          "id":"1174",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1174",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Erkki Kangasniemi: Opetussuunnitelma - teon sana"
        },
        "Esa Santalan haastattelu":{
          "id":"1246",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1246",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Esa Santalan haastattelu"
        },
        "Esa Sirosen lyhytelokuva Kaksi kynttil\u00e4\u00e4":{
          "id":"1298",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1298",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Esa Sirosen lyhytelokuva Kaksi kynttil\u00e4\u00e4"
        },
        "Esko Korhosen haastattelu ja litterointi":{
          "id":"1145",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1145",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Esko Korhosen haastattelu ja litterointi"
        },
        "Etel\u00e4pohjainen osakunta":{
          "id":"1020",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1020",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Etel\u00e4pohjainen osakunta"
        },
        "Etel\u00e4pohjalainen osakunta":{
          "id":"1021",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1021",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Etel\u00e4pohjalainen osakunta"
        }
      },
      "F":{
        "Fonetiikan laitteiden lahjoitus 22.8.2008":{
          "id":"1182",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1182",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Fonetiikan laitteiden lahjoitus 22.8.2008"
        }
      },
      "G":{
        "Greta Elosen ja Reetta Niivan haastattelut":{
          "id":"714",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"714",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Greta Elosen ja Reetta Niivan haastattelut"
        }
      },
      "H":{
        "Haastattelu":{
          "id":"954",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"954",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Haastattelu"
        },
        "Haastattelu M\u00e4kinen, Minna":{
          "id":"1070",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1070",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu M\u00e4kinen, Minna"
        },
        "Haastattelu, hallintojohtaja Kirsi Moisander":{
          "id":"1265",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1265",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu, hallintojohtaja Kirsi Moisander"
        },
        "Haastattelu: A-puoli: Kyllikki R\u00f6man 2 , B-puoli: Uusisilta, Salmia, Siiril\u00e4":{
          "id":"959",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"959",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"6",
          "label":"Haastattelu: A-puoli: Kyllikki R\u00f6man 2 , B-puoli: Uusisilta, Salmia, Siiril\u00e4"
        },
        "Haastattelu: Arja Vesalainen":{
          "id":"964",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"964",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Arja Vesalainen"
        },
        "Haastattelu: Eero H\u00e4kkinen":{
          "id":"962",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"962",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Eero H\u00e4kkinen"
        },
        "Haastattelu: Holma, Juha":{
          "id":"884",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"884",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Haastattelu: Holma, Juha"
        },
        "Haastattelu: Kyllikki R\u00f6man 1":{
          "id":"958",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"958",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Kyllikki R\u00f6man 1"
        },
        "Haastattelu: Laila Halttunen 2":{
          "id":"955",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"955",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Laila Halttunen 2"
        },
        "Haastattelu: Laila Halttunen 3":{
          "id":"956",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"956",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Laila Halttunen 3"
        },
        "Haastattelu: Olavi N\u00f6jd":{
          "id":"961",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"961",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Olavi N\u00f6jd"
        },
        "Haastattelu: Osmo Rinta-Tassi":{
          "id":"963",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"963",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Osmo Rinta-Tassi"
        },
        "Haastattelu: Pekka Kivik\u00e4s":{
          "id":"957",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"957",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Pekka Kivik\u00e4s"
        },
        "Haastattelu: Pekka Savolainen ja Esa Santala, aiheena Heikki Savolainen":{
          "id":"1149",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1149",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Haastattelu: Pekka Savolainen ja Esa Santala, aiheena Heikki Savolainen"
        },
        "Haastattelu: Risto Parviainen":{
          "id":"951",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"951",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Risto Parviainen"
        },
        "Haastattelu: Ritva ja Tapio Tuomala 1":{
          "id":"952",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"952",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Haastattelu: Ritva ja Tapio Tuomala 1"
        },
        "Haastattelu: Ritva ja Tapio Tuomala 2":{
          "id":"953",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"953",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Haastattelu: Ritva ja Tapio Tuomala 2"
        },
        "Haastattelu: Satu Vaara, AIESEC":{
          "id":"1013",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1013",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: Satu Vaara, AIESEC"
        },
        "Haastattelu: Uusisilta, Salmia, Siiril\u00e4 2":{
          "id":"960",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"960",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Haastattelu: Uusisilta, Salmia, Siiril\u00e4 2"
        },
        "Haastattelu: opiskelija Kaisa Nyrhil\u00e4":{
          "id":"1014",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1014",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: opiskelija Kaisa Nyrhil\u00e4"
        },
        "Haastattelu: ravintolaty\u00f6ntekij\u00e4 Anna-Riikka Turpeinen":{
          "id":"1016",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1016",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu: ravintolaty\u00f6ntekij\u00e4 Anna-Riikka Turpeinen"
        },
        "Haastattelu:Marko Filenius":{
          "id":"1015",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1015",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Haastattelu:Marko Filenius"
        },
        "Haastattelunauha":{
          "id":"1201",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1201",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelunauha"
        },
        "Hakupalat: Juho Jussila -aineistoa":{
          "id":"1079",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1079",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hakupalat: Juho Jussila -aineistoa"
        },
        "Hallintojohtajan sihteeri Eila Lampinen":{
          "id":"975",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"975",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hallintojohtajan sihteeri Eila Lampinen"
        },
        "Hallintojohtajan ty\u00f6":{
          "id":"882",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"882",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hallintojohtajan ty\u00f6"
        },
        "Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Matti Myllykosken haastattelu":{
          "id":"1217",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1217",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Matti Myllykosken haastattelu"
        },
        "Hanna Alanteen muistelmia":{
          "id":"678",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"678",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hanna Alanteen muistelmia"
        },
        "Hannele Saari":{
          "id":"991",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"991",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hannele Saari"
        },
        "Hannonen, Yrj\u00f6":{
          "id":"933",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"933",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hannonen, Yrj\u00f6"
        },
        "Hannu Kulokari 28.3.2007":{
          "id":"1135",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1135",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hannu Kulokari 28.3.2007"
        },
        "Harjoituskoulun apukoulu\/erityisopetus":{
          "id":"708",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"708",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Harjoituskoulun apukoulu\/erityisopetus"
        },
        "Harju, Tommi":{
          "id":"982",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"982",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Harju, Tommi"
        },
        "Harri Heimosen ja Viljo Koiviston haastattelut":{
          "id":"806",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"806",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Harri Heimosen ja Viljo Koiviston haastattelut"
        },
        "Harri H\u00f6gmanderin luento ja haastattelu":{
          "id":"868",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"868",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Harri H\u00f6gmanderin luento ja haastattelu"
        },
        "Harri Suomisen haastattelu":{
          "id":"1276",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1276",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Harri Suomisen haastattelu"
        },
        "Harri Tapper":{
          "id":"1259",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1259",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Harri Tapper"
        },
        "Heikki Hanka haastattelee Aallon rakennuksissa muurarina toiminutta":{
          "id":"1314",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1314",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heikki Hanka haastattelee Aallon rakennuksissa muurarina toiminutta"
        },
        "Heikki Leskinen":{
          "id":"985",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"985",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heikki Leskinen"
        },
        "Heikki Leskinen: Onko suomen kieless\u00e4 mielt\u00e4?":{
          "id":"1165",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1165",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heikki Leskinen: Onko suomen kieless\u00e4 mielt\u00e4?"
        },
        "Heikki Lyytinen kertoo Beckman-tutkimuslaitteesta ja laajemmin psykologian tutkimushistoriasta Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4":{
          "id":"1256",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1256",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heikki Lyytinen kertoo Beckman-tutkimuslaitteesta ja laajemmin psykologian tutkimushistoriasta Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4"
        },
        "Heikki Rantatuvan haastattelu":{
          "id":"1057",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1057",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heikki Rantatuvan haastattelu"
        },
        "Heikki Rantatuvan haastattelu koskien h\u00e4nen ty\u00f6uraansa +litterointi 10s.":{
          "id":"1050",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1050",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heikki Rantatuvan haastattelu koskien h\u00e4nen ty\u00f6uraansa +litterointi 10s."
        },
        "Heikki Ruskon aineiston l\u00e4pik\u00e4ynti\u00e4":{
          "id":"1252",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1252",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heikki Ruskon aineiston l\u00e4pik\u00e4ynti\u00e4"
        },
        "Heikki Ruskon haastattelu":{
          "id":"1232",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1232",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heikki Ruskon haastattelu"
        },
        "Heikki Savolaisen haastattelu 1987":{
          "id":"1148",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1148",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heikki Savolaisen haastattelu 1987"
        },
        "Helena Koivunen-Klemmt":{
          "id":"1028",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1028",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Helena Koivunen-Klemmt"
        },
        "Helmi Miettisen haastattelu":{
          "id":"724",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"724",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Helmi Miettisen haastattelu"
        },
        "Helmi Rytk\u00f6sen haastattelu":{
          "id":"785",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"785",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Helmi Rytk\u00f6sen haastattelu"
        },
        "Helmi Rytk\u00f6sen ja Juho Hannulan haastatelut":{
          "id":"784",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"784",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Helmi Rytk\u00f6sen ja Juho Hannulan haastatelut"
        },
        "Helvi Penttil\u00e4n haastattelu":{
          "id":"965",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"965",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Helvi Penttil\u00e4n haastattelu"
        },
        "Helvi Ritvanen 19.4.2005":{
          "id":"1080",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1080",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Helvi Ritvanen 19.4.2005"
        },
        "Helvi Ritvanen muistelee 5.4.2005":{
          "id":"1109",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1109",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Helvi Ritvanen muistelee 5.4.2005"
        },
        "Henkil\u00f6kunnan asuntola\/ Harri Raulo":{
          "id":"1064",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1064",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Henkil\u00f6kunnan asuntola\/ Harri Raulo"
        },
        "Henkil\u00f6kunnan asuntola\/ Rauno Helle":{
          "id":"1063",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1063",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Henkil\u00f6kunnan asuntola\/ Rauno Helle"
        },
        "Henkil\u00f6kunnan asuntola\/Pirkko Saarij\u00e4rvi":{
          "id":"1062",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1062",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Henkil\u00f6kunnan asuntola\/Pirkko Saarij\u00e4rvi"
        },
        "Hilkka Hakam\u00e4ki":{
          "id":"1027",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1027",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hilkka Hakam\u00e4ki"
        },
        "Hilkka M\u00e4kisen haastattelu":{
          "id":"1212",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1212",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hilkka M\u00e4kisen haastattelu"
        },
        "Hillevi Kotiranta johtaa puistokatselmuksia yliopiston viheralueilla":{
          "id":"1159",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1159",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hillevi Kotiranta johtaa puistokatselmuksia yliopiston viheralueilla"
        },
        "Hillevi Kotiranta kertoo puutarhasta, ty\u00f6st\u00e4\u00e4n ja itsest\u00e4\u00e4n":{
          "id":"1158",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1158",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hillevi Kotiranta kertoo puutarhasta, ty\u00f6st\u00e4\u00e4n ja itsest\u00e4\u00e4n"
        },
        "Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Ilkka Nummela":{
          "id":"920",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"920",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Ilkka Nummela"
        },
        "Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Jukka Oikarinen":{
          "id":"921",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"921",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Jukka Oikarinen"
        },
        "Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Toivo Nyg\u00e5rd":{
          "id":"919",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"919",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Toivo Nyg\u00e5rd"
        },
        "Huoltomies Eino Otsalan haastattelu":{
          "id":"1012",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1012",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Huoltomies Eino Otsalan haastattelu"
        },
        "Huttunen, V\u00e4in\u00f6":{
          "id":"930",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"930",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Huttunen, V\u00e4in\u00f6"
        },
        "H\u00e4yrynen, Eila":{
          "id":"938",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"938",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"H\u00e4yrynen, Eila"
        }
      },
      "I":{
        "Iida Kesi\u00f6n muistelmia Jyv\u00e4skyl\u00e4n seminaarista":{
          "id":"680",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"680",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Iida Kesi\u00f6n muistelmia Jyv\u00e4skyl\u00e4n seminaarista"
        },
        "Ilari Taulion haastattelu 7.12.2006":{
          "id":"1117",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1117",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ilari Taulion haastattelu 7.12.2006"
        },
        "Ilari Taulion ja Martti Hakalan haastattelu 11.1.2007":{
          "id":"1116",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1116",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Ilari Taulion ja Martti Hakalan haastattelu 11.1.2007"
        },
        "Ilkka Keskisen haastattelu, c-kasetti (2 kpl)":{
          "id":"856",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"856",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ilkka Keskisen haastattelu, c-kasetti (2 kpl)"
        },
        "Iloliven v\u00e4ittelyiltojen j\u00e4rjest\u00e4j\u00e4n Pekka Vahvasen haastattelu":{
          "id":"1230",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1230",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Iloliven v\u00e4ittelyiltojen j\u00e4rjest\u00e4j\u00e4n Pekka Vahvasen haastattelu"
        },
        "Informaatikon ty\u00f6 ja el\u00e4m\u00e4kerta":{
          "id":"881",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"881",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Informaatikon ty\u00f6 ja el\u00e4m\u00e4kerta"
        },
        "Internet-haastattelu":{
          "id":"822",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"822",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Internet-haastattelu"
        },
        "Internet-haastettelu":{
          "id":"821",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"821",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Internet-haastettelu"
        },
        "Irja Aarnio, ensimm\u00e4inen kouluni":{
          "id":"668",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"668",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Irja Aarnio, ensimm\u00e4inen kouluni"
        },
        "Irja Aarnion haastattelu":{
          "id":"795",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"795",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Irja Aarnion haastattelu"
        },
        "Irja Aarnion haastattelu 1.4.2003":{
          "id":"1211",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1211",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Irja Aarnion haastattelu 1.4.2003"
        },
        "Irja Alhoniemen ja Inkeri Peuran haastattelu":{
          "id":"713",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"713",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Irja Alhoniemen ja Inkeri Peuran haastattelu"
        },
        "Irja Nyr\u00f6sen haastattelu":{
          "id":"693",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"693",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Irja Nyr\u00f6sen haastattelu"
        },
        "Irja Parosen muistelmia":{
          "id":"689",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"689",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Irja Parosen muistelmia"
        },
        "Irja ja Aimo Simolan haastattelu":{
          "id":"800",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"800",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Irja ja Aimo Simolan haastattelu"
        }
      },
      "J":{
        "JKK:n ylioppilaskunta":{
          "id":"820",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"820",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JKK:n ylioppilaskunta"
        },
        "JKK:sta vuonna 1951 valmistuneiden kurssijuhlan nauhoitteita":{
          "id":"1253",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1253",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JKK:sta vuonna 1951 valmistuneiden kurssijuhlan nauhoitteita"
        },
        "JY Etnologian laitos syksy 1993: Opiskelijael\u00e4m\u00e4 1993":{
          "id":"823",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"823",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"JY Etnologian laitos syksy 1993: Opiskelijael\u00e4m\u00e4 1993"
        },
        "JYKYS ry, Erkki Kangasniemen haastattelu":{
          "id":"1009",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1009",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYKYS ry, Erkki Kangasniemen haastattelu"
        },
        "JYKYS ry, alumni- ja kulttuurisihteeri Asta Ruodem\u00e4en haastattelu":{
          "id":"1006",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1006",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYKYS ry, alumni- ja kulttuurisihteeri Asta Ruodem\u00e4en haastattelu"
        },
        "JYKYS ry, puheenjohtaja Marjatta Marinin haastattelu":{
          "id":"1007",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1007",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYKYS ry, puheenjohtaja Marjatta Marinin haastattelu"
        },
        "JYKYS ry, varapuheenjohtaja Pauli Vuolteen haastattelu":{
          "id":"1008",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1008",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYKYS ry, varapuheenjohtaja Pauli Vuolteen haastattelu"
        },
        "JYSKYjen kev\u00e4tjuhla Promootiop\u00e4iv\u00e4n\u00e4":{
          "id":"943",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"943",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"8",
          "label":"JYSKYjen kev\u00e4tjuhla Promootiop\u00e4iv\u00e4n\u00e4"
        },
        "JYT: P\u00e4iv\u00e4rinne, Petra":{
          "id":"763",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"763",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYT: P\u00e4iv\u00e4rinne, Petra"
        },
        "JYTT ry:n toiminta":{
          "id":"871",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"871",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYTT ry:n toiminta"
        },
        "JYY:n luomuruokapiiri":{
          "id":"1209",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1209",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYY:n luomuruokapiiri"
        },
        "JYY:n p\u00e4\u00e4sihteeri Matti M\u00e4kisen haastattelu.":{
          "id":"1011",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1011",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYY:n p\u00e4\u00e4sihteeri Matti M\u00e4kisen haastattelu."
        },
        "JYYn kulttuurisihteerin haastattelu":{
          "id":"1102",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1102",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYYn kulttuurisihteerin haastattelu"
        },
        "JYYn kulttuurivaliokunnan puheenjohtajan haastattelu":{
          "id":"1101",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1101",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"JYYn kulttuurivaliokunnan puheenjohtajan haastattelu"
        },
        "Jaakko Paasivirta: Ymp\u00e4rist\u00f6kemiaa: tuloksia ja tulkintoja":{
          "id":"1170",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1170",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jaakko Paasivirta: Ymp\u00e4rist\u00f6kemiaa: tuloksia ja tulkintoja"
        },
        "Jalmari Kahrin haastattelu":{
          "id":"801",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"801",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jalmari Kahrin haastattelu"
        },
        "Janne Vilkunan haastattelu":{
          "id":"1269",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1269",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Janne Vilkunan haastattelu"
        },
        "Jarkko M\u00e4ntysen haastattelu":{
          "id":"1191",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1191",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jarkko M\u00e4ntysen haastattelu"
        },
        "Jenny Pellon muistelmien ensimm\u00e4inen kasetti":{
          "id":"826",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"826",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jenny Pellon muistelmien ensimm\u00e4inen kasetti"
        },
        "Jenny Pellon muistelmien toinen kasetti":{
          "id":"827",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"827",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jenny Pellon muistelmien toinen kasetti"
        },
        "Jenny Pelto kertoo opiskeluajoistaan seminaarissa":{
          "id":"888",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"888",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jenny Pelto kertoo opiskeluajoistaan seminaarissa"
        },
        "Johannes Rantasen haastattelu taidehistorian oppiaineen alkuvaiheista":{
          "id":"1183",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1183",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Johannes Rantasen haastattelu taidehistorian oppiaineen alkuvaiheista"
        },
        "Johdatus kasvatustieteeseen 1992":{
          "id":"1151",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1151",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Johdatus kasvatustieteeseen 1992"
        },
        "Jongl\u00f6\u00f6raus":{
          "id":"908",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"908",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jongl\u00f6\u00f6raus"
        },
        "Jorma Ahvenainen: Miten meist\u00e4 tuli historian tohtoreita":{
          "id":"887",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"887",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jorma Ahvenainen: Miten meist\u00e4 tuli historian tohtoreita"
        },
        "Jorma Ker\u00e4nen":{
          "id":"997",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"997",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jorma Ker\u00e4nen"
        },
        "Jorma Ker\u00e4sen haastattelu":{
          "id":"1286",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1286",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jorma Ker\u00e4sen haastattelu"
        },
        "Jouko Huttusen v\u00e4it\u00f6ksen taltiointi":{
          "id":"1152",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1152",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jouko Huttusen v\u00e4it\u00f6ksen taltiointi"
        },
        "Jouko Kantola":{
          "id":"1036",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1036",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jouko Kantola"
        },
        "Jouko Kari: Mit\u00e4 suomalaislapset osaavat ja millaisia he ovat?":{
          "id":"1160",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1160",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jouko Kari: Mit\u00e4 suomalaislapset osaavat ja millaisia he ovat?"
        },
        "Jouko Karin haastattelu 8.3.2007":{
          "id":"1175",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1175",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jouko Karin haastattelu 8.3.2007"
        },
        "Jouko Kauranteen haastattelu":{
          "id":"1257",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1257",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jouko Kauranteen haastattelu"
        },
        "Jouko ja Raija Janhonen 28.9.2007":{
          "id":"1144",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1144",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Jouko ja Raija Janhonen 28.9.2007"
        },
        "Joululauluperinne Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4":{
          "id":"829",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"829",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Joululauluperinne Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4"
        },
        "Juhani Enckell 26.3.2007":{
          "id":"1133",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1133",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Juhani Enckell 26.3.2007"
        },
        "Juhani Kirjosen haastattelu":{
          "id":"1278",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1278",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Juhani Kirjosen haastattelu"
        },
        "Juhani K\u00e4pyaho 26.3.2007":{
          "id":"1132",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1132",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Juhani K\u00e4pyaho 26.3.2007"
        },
        "Juho Eemeli Hannulan muistelmia":{
          "id":"676",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"676",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juho Eemeli Hannulan muistelmia"
        },
        "Juho Hannulan haastattelu":{
          "id":"786",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"786",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Juho Hannulan haastattelu"
        },
        "Juho Lehtolan haastattelu":{
          "id":"792",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"792",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Juho Lehtolan haastattelu"
        },
        "Jukka Viitasalon haastattelu":{
          "id":"1231",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1231",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jukka Viitasalon haastattelu"
        },
        "Julkunen, Erja-Maija":{
          "id":"889",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"889",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Julkunen, Erja-Maija"
        },
        "Juniorista senioriin (osat 1-4)":{
          "id":"1197",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1197",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juniorista senioriin (osat 1-4)"
        },
        "Juniorista senioriin (osat 5-8)":{
          "id":"1198",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1198",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Juniorista senioriin (osat 5-8)"
        },
        "Juniorista senioriin (osat 9-10)":{
          "id":"1199",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1199",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juniorista senioriin (osat 9-10)"
        },
        "Jussi Lehtosen haastattelu Martti Korpilahdesta":{
          "id":"669",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"669",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jussi Lehtosen haastattelu Martti Korpilahdesta"
        },
        "Jussi Lehtosen seminaarimuistoja":{
          "id":"670",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"670",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jussi Lehtosen seminaarimuistoja"
        },
        "Jussi Lehtosen seminaarimuistoja II":{
          "id":"671",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"671",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jussi Lehtosen seminaarimuistoja II"
        },
        "Jussi Punam\u00e4en haastattelu":{
          "id":"777",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"777",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jussi Punam\u00e4en haastattelu"
        },
        "Jussi Punam\u00e4en ja Kirsti Koskisen haastattelut":{
          "id":"778",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"778",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Jussi Punam\u00e4en ja Kirsti Koskisen haastattelut"
        },
        "Jussila, Alli ja Erkki":{
          "id":"942",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"942",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jussila, Alli ja Erkki"
        },
        "Jyrock-haastattelu\/ Ville H\u00e4kkinen":{
          "id":"1060",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1060",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jyrock-haastattelu\/ Ville H\u00e4kkinen"
        },
        "Jyskyjen haastattelu":{
          "id":"1187",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1187",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"7",
          "label":"Jyskyjen haastattelu"
        },
        "Jyskyjen kokous":{
          "id":"810",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"810",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jyskyjen kokous"
        },
        "Jysk\u00e4n koulun ladut 1979":{
          "id":"1043",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1043",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jysk\u00e4n koulun ladut 1979"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n Pienajot":{
          "id":"1069",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1069",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n Pienajot"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n Seta ry":{
          "id":"1017",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1017",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n Seta ry"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolkkarit, tilapalvelut":{
          "id":"1305",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1305",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolkkarit, tilapalvelut"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolohuoneet, Boombox":{
          "id":"1304",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1304",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolohuoneet, Boombox"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolohuoneet, Kasvisto":{
          "id":"1300",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1300",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolohuoneet, Kasvisto"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolohuoneet, Liikunta":{
          "id":"1302",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1302",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolohuoneet, Liikunta"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolohuoneet, kirjasto":{
          "id":"1301",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1301",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n yliopiston kampusolohuoneet, kirjasto"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n ylioppilasteatteri":{
          "id":"872",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"872",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n ylioppilasteatteri"
        }
      },
      "K":{
        "Kaarina ja Kalevi P\u00f6yk\u00f6n haastattelu 27.5.2009":{
          "id":"1188",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1188",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kaarina ja Kalevi P\u00f6yk\u00f6n haastattelu 27.5.2009"
        },
        "Kaija Tammisolan haastattelu":{
          "id":"802",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"802",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kaija Tammisolan haastattelu"
        },
        "Kaipio, Otto":{
          "id":"929",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"929",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kaipio, Otto"
        },
        "Kalevi Ahosen haastattelu":{
          "id":"1285",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1285",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kalevi Ahosen haastattelu"
        },
        "Kalevi Ahosen haastattelu museologian tallennusprojektiin Heikki Rantatuvasta + litterointi 7s.":{
          "id":"1051",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1051",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kalevi Ahosen haastattelu museologian tallennusprojektiin Heikki Rantatuvasta + litterointi 7s."
        },
        "Kalevi Heinil\u00e4: Pioneerin yliopistoura":{
          "id":"1161",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1161",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalevi Heinil\u00e4: Pioneerin yliopistoura"
        },
        "Kalevi Heinil\u00e4n haastattelu 22.3.2007":{
          "id":"1176",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1176",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalevi Heinil\u00e4n haastattelu 22.3.2007"
        },
        "Kalevi Heinil\u00e4n ja Juhani Kirjosen haastattelut":{
          "id":"1247",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1247",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kalevi Heinil\u00e4n ja Juhani Kirjosen haastattelut"
        },
        "Kalevi Rasinen 14.3.2007":{
          "id":"1127",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1127",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kalevi Rasinen 14.3.2007"
        },
        "Kalle Kivist\u00f6n muistelmia":{
          "id":"672",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"672",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalle Kivist\u00f6n muistelmia"
        },
        "Kampus Kinon toiminta 1979-1999":{
          "id":"859",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"859",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kampus Kinon toiminta 1979-1999"
        },
        "Kari Kataisen haastattelu":{
          "id":"759",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"759",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kari Kataisen haastattelu"
        },
        "Kari Minkkisen haastattelu":{
          "id":"1313",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1313",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kari Minkkisen haastattelu"
        },
        "Kari Palosen ty\u00f6nkuva":{
          "id":"1095",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1095",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kari Palosen ty\u00f6nkuva"
        },
        "Kasvisruokavalio":{
          "id":"1082",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1082",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kasvisruokavalio"
        },
        "Katri Jalkasen haastattelu":{
          "id":"787",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"787",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Katri Jalkasen haastattelu"
        },
        "Katri Laihia":{
          "id":"1026",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1026",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Katri Laihia"
        },
        "Katri Rauhaniemen, Yrj\u00e4n\u00e4 Savolaisen ja Liisa Oksasen kertomukset":{
          "id":"808",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"808",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Katri Rauhaniemen, Yrj\u00e4n\u00e4 Savolaisen ja Liisa Oksasen kertomukset"
        },
        "Keijo Soon 20.3.2007":{
          "id":"1128",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1128",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Keijo Soon 20.3.2007"
        },
        "Keijo Virtasen sek\u00e4 Ensio Seieksen ja Ky\u00f6sti Sorjosen haastattelut":{
          "id":"1309",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1309",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Keijo Virtasen sek\u00e4 Ensio Seieksen ja Ky\u00f6sti Sorjosen haastattelut"
        },
        "Kekkonen ja Sepp\u00e4nen":{
          "id":"1248",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1248",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kekkonen ja Sepp\u00e4nen"
        },
        "Kemian laitoksen toimistosihteeri":{
          "id":"865",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"865",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kemian laitoksen toimistosihteeri"
        },
        "Kerttu Aittokallion haastattelu":{
          "id":"704",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"704",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kerttu Aittokallion haastattelu"
        },
        "Kerttu Nyk\u00e4sen muistelmia":{
          "id":"687",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"687",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kerttu Nyk\u00e4sen muistelmia"
        },
        "Ker\u00e4ilyharrastus":{
          "id":"917",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"917",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ker\u00e4ilyharrastus"
        },
        "Keski-Suomen tekstiiliopettajien tilaisuudessa pidetty esitelm\u00e4":{
          "id":"830",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"830",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Keski-Suomen tekstiiliopettajien tilaisuudessa pidetty esitelm\u00e4"
        },
        "Kirjaston informaatikko Marita Jokisen haastattelu":{
          "id":"1260",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1260",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kirjaston informaatikko Marita Jokisen haastattelu"
        },
        "Kirjastosihteerin haastatelu":{
          "id":"912",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"912",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kirjastosihteerin haastatelu"
        },
        "Kirjastosihteerin haastattelu":{
          "id":"913",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"913",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kirjastosihteerin haastattelu"
        },
        "Kirjelaatikko kampuksella":{
          "id":"866",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"866",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kirjelaatikko kampuksella"
        },
        "Kirsti Koskisen ja Eeva Huttusen haastattelut":{
          "id":"779",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"779",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Kirsti Koskisen ja Eeva Huttusen haastattelut"
        },
        "Kirsti Raassina":{
          "id":"1037",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1037",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kirsti Raassina"
        },
        "Kirsti Saarialhon muistelmia":{
          "id":"674",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"674",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kirsti Saarialhon muistelmia"
        },
        "Kokeellinen fonetiikan tutkiminen (Jaakko Lehtonen)":{
          "id":"878",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"878",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kokeellinen fonetiikan tutkiminen (Jaakko Lehtonen)"
        },
        "Kokeellinen fonetiikan tutkiminen (Pertti Hurme)":{
          "id":"879",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"879",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kokeellinen fonetiikan tutkiminen (Pertti Hurme)"
        },
        "Konnevedell\u00e4":{
          "id":"841",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"841",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Konnevedell\u00e4"
        },
        "Kopo-sihteerin haastattelu":{
          "id":"876",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"876",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kopo-sihteerin haastattelu"
        },
        "Koskinen, Eeva":{
          "id":"937",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"937",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Koskinen, Eeva"
        },
        "Kotiviinin valmistus ja k\u00e4ytt\u00f6, Ruodem\u00e4ki, Rami-Jussi":{
          "id":"762",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"762",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kotiviinin valmistus ja k\u00e4ytt\u00f6, Ruodem\u00e4ki, Rami-Jussi"
        },
        "Koululaisen haastattelu":{
          "id":"918",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"918",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Koululaisen haastattelu"
        },
        "Kouluneuvos V\u00e4in\u00f6 Lahtisen haastattelu 18.12.1986":{
          "id":"1294",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1294",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kouluneuvos V\u00e4in\u00f6 Lahtisen haastattelu 18.12.1986"
        },
        "Kristel Sarlin 26.4.2007":{
          "id":"1142",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1142",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kristel Sarlin 26.4.2007"
        },
        "Kujeita,  ala-asteen v\u00e4lituntileikkej\u00e4":{
          "id":"712",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"712",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kujeita,  ala-asteen v\u00e4lituntileikkej\u00e4"
        },
        "Kulttuuriyhdysopettajien Paula Ohrasen ja Leena Kantosen haastattelu":{
          "id":"1297",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1297",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kulttuuriyhdysopettajien Paula Ohrasen ja Leena Kantosen haastattelu"
        },
        "Kyllikki R\u00f6manin haastattelu":{
          "id":"758",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"758",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kyllikki R\u00f6manin haastattelu"
        },
        "Ky\u00f6sti Sorjosen haastattelu":{
          "id":"815",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"815",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ky\u00f6sti Sorjosen haastattelu"
        }
      },
      "L":{
        "Laboratorioty\u00f6 ja retki":{
          "id":"836",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"836",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laboratorioty\u00f6 ja retki"
        },
        "Laboratorioty\u00f6, kasvit, j\u00e4rvi":{
          "id":"832",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"832",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laboratorioty\u00f6, kasvit, j\u00e4rvi"
        },
        "Lars Backstr\u00f6m 13.3.2007":{
          "id":"1125",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1125",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lars Backstr\u00f6m 13.3.2007"
        },
        "Latinan l\u00e4hettil\u00e4s":{
          "id":"1271",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1271",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Latinan l\u00e4hettil\u00e4s"
        },
        "Laura Aro":{
          "id":"1004",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1004",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Laura Aro"
        },
        "Lea Pulkkinen":{
          "id":"1003",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1003",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lea Pulkkinen"
        },
        "Lea Pulkkinen: Ihmisen kehityksen voimavarat":{
          "id":"1171",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1171",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lea Pulkkinen: Ihmisen kehityksen voimavarat"
        },
        "Leena Alanen":{
          "id":"989",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"989",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leena Alanen"
        },
        "Leena Maija Alhon haastattelu":{
          "id":"1059",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1059",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leena Maija Alhon haastattelu"
        },
        "Leena Murtom\u00e4en haastattelu":{
          "id":"940",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"940",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leena Murtom\u00e4en haastattelu"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 1\/6":{
          "id":"968",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"968",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 1\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 2\/6":{
          "id":"969",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"969",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 2\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 3\/6":{
          "id":"970",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"970",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 3\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 4\/6":{
          "id":"971",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"971",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 4\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 5\/6":{
          "id":"972",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"972",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 5\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 6\/6":{
          "id":"973",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"973",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 6\/6"
        },
        "Lehtori Veli Saaren haastattelu":{
          "id":"1073",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1073",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lehtori Veli Saaren haastattelu"
        },
        "Leila Pohjolainen 26.3.2007":{
          "id":"1130",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1130",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leila Pohjolainen 26.3.2007"
        },
        "Lensu, Anssi":{
          "id":"864",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"864",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lensu, Anssi"
        },
        "Leo Kamunen":{
          "id":"880",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"880",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leo Kamunen"
        },
        "Leo Kamusen haastattelu ISO:n valokuvista":{
          "id":"828",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"828",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leo Kamusen haastattelu ISO:n valokuvista"
        },
        "Leo Kamusen haastattelu kes\u00e4yliopiston kuvista":{
          "id":"700",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"700",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leo Kamusen haastattelu kes\u00e4yliopiston kuvista"
        },
        "Liikunnan emeritusten tapaaminen":{
          "id":"1281",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1281",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"13",
          "label":"Liikunnan emeritusten tapaaminen"
        },
        "Liikuntapoliittinen keskustelu miksi liikumme":{
          "id":"1251",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1251",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Liikuntapoliittinen keskustelu miksi liikumme"
        },
        "Liikuntapoliittinen keskustelu urheilun ideologiat":{
          "id":"1250",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1250",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Liikuntapoliittinen keskustelu urheilun ideologiat"
        },
        "Liisa Lautamatti: Kielen ihmemaa":{
          "id":"1167",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1167",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Liisa Lautamatti: Kielen ihmemaa"
        },
        "Liisa Oksasen haastattelu":{
          "id":"796",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"796",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Liisa Oksasen haastattelu"
        },
        "Liisa Oksasen ja Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelut":{
          "id":"666",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"666",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Liisa Oksasen ja Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelut"
        },
        "Liisa Oksasen ja Irja Aarnion kertomukset":{
          "id":"809",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"809",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Liisa Oksasen ja Irja Aarnion kertomukset"
        },
        "Liisa Saarelaisen haastattelu":{
          "id":"979",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"979",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Liisa Saarelaisen haastattelu"
        },
        "Liisa Tuomi-Nikulan haastattelu":{
          "id":"946",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"946",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Liisa Tuomi-Nikulan haastattelu"
        },
        "Lyyli Hellmaan haastattelu Jaako L\u00e4nkel\u00e4st\u00e4":{
          "id":"948",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"948",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lyyli Hellmaan haastattelu Jaako L\u00e4nkel\u00e4st\u00e4"
        },
        "Lyyli Silvosen haastattelu":{
          "id":"793",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"793",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lyyli Silvosen haastattelu"
        },
        "Lyyli Silvosen haastattelutallenne":{
          "id":"1293",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1293",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lyyli Silvosen haastattelutallenne"
        },
        "L\u00e4vistykset":{
          "id":"924",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"924",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"L\u00e4vistykset"
        },
        "L\u00e4vistys":{
          "id":"925",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"925",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"L\u00e4vistys"
        }
      },
      "M":{
        "Maailmankauppa Mango":{
          "id":"983",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"983",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Maailmankauppa Mango"
        },
        "Maalarimestari Jaana Finnbergin haastattelu":{
          "id":"1208",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1208",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Maalarimestari Jaana Finnbergin haastattelu"
        },
        "Maija Kalin":{
          "id":"1030",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1030",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Maija Kalin"
        },
        "Maire V\u00e4sti - haastattelu":{
          "id":"945",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"945",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Maire V\u00e4sti - haastattelu"
        },
        "Mallikoululaisia 1920-luvulta":{
          "id":"706",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"706",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mallikoululaisia 1920-luvulta"
        },
        "Maria Enckellin haastattelut Uno Cygnaeuksesta ja Alaskasta":{
          "id":"1214",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1214",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Maria Enckellin haastattelut Uno Cygnaeuksesta ja Alaskasta"
        },
        "Marita Jokinen":{
          "id":"1038",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1038",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Marita Jokinen"
        },
        "Maritta Niemen haastattelu + \u00e4\u00e4nimaisema":{
          "id":"875",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"875",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Maritta Niemen haastattelu + \u00e4\u00e4nimaisema"
        },
        "Marja Ahvenaisen haastattelu Radio Jyv\u00e4skyl\u00e4\u00e4n Flooran p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 1990":{
          "id":"854",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"854",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marja Ahvenaisen haastattelu Radio Jyv\u00e4skyl\u00e4\u00e4n Flooran p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 1990"
        },
        "Marjaana Kupari kertoo Didata-koneesta ja Language Masterista":{
          "id":"1207",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1207",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Marjaana Kupari kertoo Didata-koneesta ja Language Masterista"
        },
        "Marjatta Marin":{
          "id":"995",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"995",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Marjatta Marin"
        },
        "Marjatta Marin: Miksi ihmeess\u00e4 oma tiede vanhenemiselle?":{
          "id":"1162",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1162",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marjatta Marin: Miksi ihmeess\u00e4 oma tiede vanhenemiselle?"
        },
        "Marjatta Marinin haastattelu 19.4.2007":{
          "id":"1177",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1177",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marjatta Marinin haastattelu 19.4.2007"
        },
        "Marjatta Saarnivaara":{
          "id":"1034",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1034",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Marjatta Saarnivaara"
        },
        "Markku Kulomaa":{
          "id":"1031",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1031",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Markku Kulomaa"
        },
        "Martta Ahosen haastattelu":{
          "id":"978",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"978",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Martta Ahosen haastattelu"
        },
        "Martti Per\u00e4lammen tekemi\u00e4 haastatteluja ja muita nauhoituksia":{
          "id":"732",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"732",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Martti Per\u00e4lammen tekemi\u00e4 haastatteluja ja muita nauhoituksia"
        },
        "Mat. luonnt. tdk":{
          "id":"849",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"849",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mat. luonnt. tdk"
        },
        "Matem. luonnt. tdk toimintaa":{
          "id":"838",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"838",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Matem. luonnt. tdk toimintaa"
        },
        "Matemaattisluonnontieteellisen tdk:n saaristo vesin\u00e4ytteet":{
          "id":"834",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"834",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Matemaattisluonnontieteellisen tdk:n saaristo vesin\u00e4ytteet"
        },
        "Materiaalia biologianlaitokselta":{
          "id":"840",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"840",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Materiaalia biologianlaitokselta"
        },
        "Matin haastattelu":{
          "id":"1053",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1053",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Matin haastattelu"
        },
        "Matti Leinon haastattelu":{
          "id":"1238",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1238",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Matti Leinon haastattelu"
        },
        "Matti Parikka":{
          "id":"1032",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1032",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Matti Parikka"
        },
        "Matti Pullin haastattelu":{
          "id":"1282",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1282",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Matti Pullin haastattelu"
        },
        "Matti Siipolan opetusty\u00f6":{
          "id":"1100",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1100",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Matti Siipolan opetusty\u00f6"
        },
        "Matti Taalaksen haastattelu":{
          "id":"1299",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1299",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Matti Taalaksen haastattelu"
        },
        "Mauno Jokipiin puhe":{
          "id":"703",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"703",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mauno Jokipiin puhe"
        },
        "Mauno V\u00e4is\u00e4nen 2.2.2007":{
          "id":"1118",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1118",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mauno V\u00e4is\u00e4nen 2.2.2007"
        },
        "Mauno V\u00e4is\u00e4sen jatkohaastattelu 9.3.2007":{
          "id":"1123",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1123",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mauno V\u00e4is\u00e4sen jatkohaastattelu 9.3.2007"
        },
        "Mauri Korkea-aho 25.4.2007":{
          "id":"1140",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1140",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mauri Korkea-aho 25.4.2007"
        },
        "Miira Rauham\u00e4en haastattelu":{
          "id":"906",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"906",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Miira Rauham\u00e4en haastattelu"
        },
        "Mika Isosaari haastattelee Hannu Mattilaa":{
          "id":"1261",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1261",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mika Isosaari haastattelee Hannu Mattilaa"
        },
        "Mikko Asunnan haastattelu":{
          "id":"691",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"691",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mikko Asunnan haastattelu"
        },
        "Mikko Asunnan haastattelun toinen osa":{
          "id":"692",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"692",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mikko Asunnan haastattelun toinen osa"
        },
        "Mikko Vuolteen haastattelu":{
          "id":"1289",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1289",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mikko Vuolteen haastattelu"
        },
        "Millenium":{
          "id":"905",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"905",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Millenium"
        },
        "Ministeri Jaakko Nummisen haastattelu":{
          "id":"1272",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1272",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ministeri Jaakko Nummisen haastattelu"
        },
        "Minun v\u00e4lituntini\/Norssin ala-aste":{
          "id":"892",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"892",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Minun v\u00e4lituntini\/Norssin ala-aste"
        },
        "Mirja Ovaskan haastattelu":{
          "id":"1018",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1018",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mirja Ovaskan haastattelu"
        },
        "Mm. Myyr\u00e4tutkimusta":{
          "id":"837",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"837",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mm. Myyr\u00e4tutkimusta"
        },
        "Muistoja Urjalan kyl\u00e4st\u00e4":{
          "id":"729",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"729",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Muistoja Urjalan kyl\u00e4st\u00e4"
        },
        "Muistoja opiskelijael\u00e4m\u00e4st\u00e4 ja kasvatusopillisesta korkeakoulusta":{
          "id":"1185",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1185",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Muistoja opiskelijael\u00e4m\u00e4st\u00e4 ja kasvatusopillisesta korkeakoulusta"
        },
        "Museologian perusopintojen tallennusprojekti: haastateltavana hy\u00f6nteisharrastaja Kari Kulmala":{
          "id":"1227",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1227",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Museologian perusopintojen tallennusprojekti: haastateltavana hy\u00f6nteisharrastaja Kari Kulmala"
        },
        "Museologian tallennusharjoitus 2006: naiset stand up-komiikassa":{
          "id":"1103",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1103",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Museologian tallennusharjoitus 2006: naiset stand up-komiikassa"
        },
        "Museon\u00e4yttelyyn liittyv\u00e4 haastattelu 1982":{
          "id":"1244",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1244",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Museon\u00e4yttelyyn liittyv\u00e4 haastattelu 1982"
        },
        "Musiikin opiskelijan Julia Pet\u00e4j\u00e4n haastattelu":{
          "id":"1288",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1288",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Musiikin opiskelijan Julia Pet\u00e4j\u00e4n haastattelu"
        }
      },
      "N":{
        "Naistutkimuksen vaiheisiin liittyv\u00e4t haastattelut":{
          "id":"1210",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1210",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"7",
          "label":"Naistutkimuksen vaiheisiin liittyv\u00e4t haastattelut"
        },
        "Neea Heinosen haastattelu":{
          "id":"1296",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1296",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Neea Heinosen haastattelu"
        },
        "Nieminen, Aili":{
          "id":"928",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"928",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Nieminen, Aili"
        },
        "Normaalikoulun a-a:n alkuopetuksen tilanteita":{
          "id":"966",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"966",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Normaalikoulun a-a:n alkuopetuksen tilanteita"
        },
        "Normaalikoulun opettaja Matti Siipolan haastattelu":{
          "id":"1099",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1099",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Normaalikoulun opettaja Matti Siipolan haastattelu"
        }
      },
      "O":{
        "Oili Kokkonen: Kirjasto-opista informaatiotutkimukseen - manuaalisesta digitaaliseen":{
          "id":"1173",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1173",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Oili Kokkonen: Kirjasto-opista informaatiotutkimukseen - manuaalisesta digitaaliseen"
        },
        "Olavi N\u00f6jdin haastattelu":{
          "id":"752",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"752",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Olavi N\u00f6jdin haastattelu"
        },
        "Olavi Utter muistelee seminaarin mallikoulua 1930-luvulta":{
          "id":"949",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"949",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Olavi Utter muistelee seminaarin mallikoulua 1930-luvulta"
        },
        "Olena Kaikovan haastattelu":{
          "id":"1311",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1311",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Olena Kaikovan haastattelu"
        },
        "Olga Kallio 21.2.2006":{
          "id":"1083",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1083",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Olga Kallio 21.2.2006"
        },
        "Olli Valkosen haastattelu 27.5.2009":{
          "id":"1189",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1189",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Olli Valkosen haastattelu 27.5.2009"
        },
        "Opetusnauha\/ Bertel Gardberg":{
          "id":"967",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"967",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opetusnauha\/ Bertel Gardberg"
        },
        "Opiskelija-asuminen":{
          "id":"761",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"761",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Opiskelija-asuminen"
        },
        "Opiskelijan talous":{
          "id":"773",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"773",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelijan talous"
        },
        "Opiskelijaperheen talous":{
          "id":"769",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"769",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelijaperheen talous"
        },
        "Opiskelijaruokailu":{
          "id":"774",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"774",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelijaruokailu"
        },
        "Opiskelijoiden televisionkatselutottumukset -haastatteluaineisto":{
          "id":"1222",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1222",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelijoiden televisionkatselutottumukset -haastatteluaineisto"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4":{
          "id":"736",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"736",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Aaro ja Lahja M\u00e4ntyoja":{
          "id":"737",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"737",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Aaro ja Lahja M\u00e4ntyoja"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Aili Manninen":{
          "id":"748",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"748",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Aili Manninen"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Helvi Hohenthal":{
          "id":"739",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"739",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Helvi Hohenthal"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Iris K\u00e4h\u00e4ri":{
          "id":"746",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"746",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Iris K\u00e4h\u00e4ri"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Kerttu Tamminen":{
          "id":"747",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"747",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Kerttu Tamminen"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Saara Sillantie":{
          "id":"738",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"738",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Saara Sillantie"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Sirkku Koivu":{
          "id":"740",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"740",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Sirkku Koivu"
        },
        "Ossi P\u00e4\u00e4rnil\u00e4n ja Matti Myllykosken haastattelu ja litteraatio":{
          "id":"1255",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1255",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Ossi P\u00e4\u00e4rnil\u00e4n ja Matti Myllykosken haastattelu ja litteraatio"
        },
        "Otso Vilhusen haastattelu":{
          "id":"1249",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1249",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Otso Vilhusen haastattelu"
        }
      },
      "P":{
        "Paananen, Rauni":{
          "id":"935",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"935",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Paananen, Rauni"
        },
        "Paavo Komin haastattelu":{
          "id":"1279",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1279",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Paavo Komin haastattelu"
        },
        "Paavo Malinen: N\u00e4k\u00f6kulmia opettajankoulutuksen kehitykseen Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4":{
          "id":"1169",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1169",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paavo Malinen: N\u00e4k\u00f6kulmia opettajankoulutuksen kehitykseen Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4"
        },
        "Paavo Saaren haastattelu":{
          "id":"720",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"720",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Paavo Saaren haastattelu"
        },
        "Paradise-disko ja t\u00e4t\u00e4 edelt\u00e4nyt Gladstone kertomassa Paavo Tikkunen":{
          "id":"1184",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1184",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Paradise-disko ja t\u00e4t\u00e4 edelt\u00e4nyt Gladstone kertomassa Paavo Tikkunen"
        },
        "Parinpellon tarinat":{
          "id":"1022",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1022",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Parinpellon tarinat"
        },
        "Paronin haastattelu":{
          "id":"1055",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1055",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Paronin haastattelu"
        },
        "Paula M\u00e4\u00e4tt\u00e4":{
          "id":"1041",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1041",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Paula M\u00e4\u00e4tt\u00e4"
        },
        "Paula Sajavaara":{
          "id":"987",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"987",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Paula Sajavaara"
        },
        "Pauli Vuolle":{
          "id":"981",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"981",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pauli Vuolle"
        },
        "Pauli Vuolle esittelee Liikunta-rakennuksen laboratorioita":{
          "id":"1229",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1229",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pauli Vuolle esittelee Liikunta-rakennuksen laboratorioita"
        },
        "Pauno Paananen 21.3.2007":{
          "id":"1129",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1129",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pauno Paananen 21.3.2007"
        },
        "Pekka Kiij\u00e4rven muistelmia":{
          "id":"679",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"679",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pekka Kiij\u00e4rven muistelmia"
        },
        "Pekka Luhtasen haastattelu":{
          "id":"1233",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1233",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pekka Luhtasen haastattelu"
        },
        "Pekka Olsbon haastattelu Kirjavitriinin synnyst\u00e4":{
          "id":"1150",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1150",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pekka Olsbon haastattelu Kirjavitriinin synnyst\u00e4"
        },
        "Pentti Hakkaraisen v\u00e4it\u00f6stilaisuus 25.1.1991":{
          "id":"1153",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1153",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pentti Hakkaraisen v\u00e4it\u00f6stilaisuus 25.1.1991"
        },
        "Pentti Paatero 24.4.2007":{
          "id":"1138",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1138",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pentti Paatero 24.4.2007"
        },
        "Pentti Pihkala 23.11.2005":{
          "id":"1076",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1076",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pentti Pihkala 23.11.2005"
        },
        "Penttinen, Niilo":{
          "id":"931",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"931",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Penttinen, Niilo"
        },
        "Perheellisen opiskelijan arki":{
          "id":"895",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"895",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Perheellisen opiskelijan arki"
        },
        "Pertti Kettunen: Kauppatieteet - Suomessa 100 Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4 40 vuotta":{
          "id":"1163",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1163",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pertti Kettunen: Kauppatieteet - Suomessa 100 Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4 40 vuotta"
        },
        "Pertti Kettusen haastattelu 3.5.2007":{
          "id":"1178",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1178",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pertti Kettusen haastattelu 3.5.2007"
        },
        "Perttu M\u00e4kisen henkil\u00f6haastattelu parkourista":{
          "id":"1104",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1104",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Perttu M\u00e4kisen henkil\u00f6haastattelu parkourista"
        },
        "Pirjo Kallstr\u00f6m 28.3.2007":{
          "id":"1134",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1134",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pirjo Kallstr\u00f6m 28.3.2007"
        },
        "Pirjo Korkiakangas":{
          "id":"988",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"988",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pirjo Korkiakangas"
        },
        "Pirjo Korkiakankaan haastattelu":{
          "id":"1090",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1090",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pirjo Korkiakankaan haastattelu"
        },
        "Pirjo Timonen-Hakalan haastattelu":{
          "id":"870",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"870",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pirjo Timonen-Hakalan haastattelu"
        },
        "Pirkko Audejev-Ojasen henkil\u00f6haastattelu":{
          "id":"1195",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1195",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pirkko Audejev-Ojasen henkil\u00f6haastattelu"
        },
        "Pirkko Jalkasen haastattelu":{
          "id":"1024",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1024",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pirkko Jalkasen haastattelu"
        },
        "Pirkko Saarisen haastattelu":{
          "id":"1235",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1235",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pirkko Saarisen haastattelu"
        },
        "Pohjonen, Viljo":{
          "id":"936",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"936",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pohjonen, Viljo"
        },
        "Professori Aarni Penttil\u00e4n j\u00e4\u00e4hyv\u00e4isluento":{
          "id":"1190",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1190",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Professori Aarni Penttil\u00e4n j\u00e4\u00e4hyv\u00e4isluento"
        },
        "Professori Pauli Vuolle muistelee opiskeluaikojaan":{
          "id":"1290",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1290",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Professori Pauli Vuolle muistelee opiskeluaikojaan"
        },
        "Projektisihteeri Anu Penttil\u00e4n haastattelu":{
          "id":"1312",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1312",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Projektisihteeri Anu Penttil\u00e4n haastattelu"
        },
        "Psykologian assistentti Aunolan ty\u00f6nkuva":{
          "id":"858",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"858",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Psykologian assistentti Aunolan ty\u00f6nkuva"
        },
        "Pumperi, Martti":{
          "id":"926",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"926",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pumperi, Martti"
        },
        "Puusepp\u00e4 Vesa Leskisenojan haastattelu":{
          "id":"1225",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1225",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Puusepp\u00e4 Vesa Leskisenojan haastattelu"
        },
        "P\u00e4ivi Fadjukoffin ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4":{
          "id":"976",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"976",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"P\u00e4ivi Fadjukoffin ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4"
        },
        "P\u00e4ivi Halisen haastattelu":{
          "id":"1075",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1075",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"P\u00e4ivi Halisen haastattelu"
        },
        "P\u00e4ivi H\u00e4kkinen":{
          "id":"1005",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1005",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"P\u00e4ivi H\u00e4kkinen"
        },
        "P\u00e4lvi Tepon haastattelu, jossa h\u00e4n k\u00e4y l\u00e4pi lahjoittamaansa aineistoa. Haastattelu on litteroitu.":{
          "id":"1254",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1254",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00e4lvi Tepon haastattelu, jossa h\u00e4n k\u00e4y l\u00e4pi lahjoittamaansa aineistoa. Haastattelu on litteroitu."
        },
        "P\u00e4lvi Teppo":{
          "id":"1000",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1000",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"P\u00e4lvi Teppo"
        }
      },
      "R":{
        "Raija Julkunen":{
          "id":"984",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"984",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Raija Julkunen"
        },
        "Rakentamisen neuvottelukunta":{
          "id":"728",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"728",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Rakentamisen neuvottelukunta"
        },
        "Rauha Nikolaisen esitelm\u00e4 Lauri Pohjanp\u00e4\u00e4st\u00e4":{
          "id":"659",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"659",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rauha Nikolaisen esitelm\u00e4 Lauri Pohjanp\u00e4\u00e4st\u00e4"
        },
        "Rauno Helteen haastattelu ja litterointi":{
          "id":"1147",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1147",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Rauno Helteen haastattelu ja litterointi"
        },
        "Rauno Lauhakangas 24.4.2007":{
          "id":"1136",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1136",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Rauno Lauhakangas 24.4.2007"
        },
        "Ravintola Rentukka":{
          "id":"911",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"911",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ravintola Rentukka"
        },
        "Ravintolap\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Marita Saarelaisen haastattelu":{
          "id":"1054",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1054",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ravintolap\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Marita Saarelaisen haastattelu"
        },
        "Rehtori Aino Sallinen":{
          "id":"1010",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1010",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Rehtori Aino Sallinen"
        },
        "Reijo Wileniuksen haastattelu":{
          "id":"1179",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1179",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reijo Wileniuksen haastattelu"
        },
        "Reijo Wilenius: Ikuinen filosofia ja Seminaarinm\u00e4ki":{
          "id":"1164",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1164",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reijo Wilenius: Ikuinen filosofia ja Seminaarinm\u00e4ki"
        },
        "Reino J\u00e4rvisen muistelmia":{
          "id":"683",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"683",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reino J\u00e4rvisen muistelmia"
        },
        "Reino Lahtisen haastattelu":{
          "id":"723",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"723",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Reino Lahtisen haastattelu"
        },
        "Reuter, Hatrwig haastattelu":{
          "id":"1287",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1287",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Reuter, Hatrwig haastattelu"
        },
        "Riikka M\u00e4kipelkolan haastattelu":{
          "id":"1205",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1205",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Riikka M\u00e4kipelkolan haastattelu"
        },
        "Risti H\u00e4m\u00e4l\u00e4isen haastattelu":{
          "id":"781",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"781",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Risti H\u00e4m\u00e4l\u00e4isen haastattelu"
        },
        "Risti H\u00e4m\u00e4l\u00e4isen ja Elsa Lampelan haastattelut":{
          "id":"782",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"782",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Risti H\u00e4m\u00e4l\u00e4isen ja Elsa Lampelan haastattelut"
        },
        "Risto Raivion haastattelun ensimm\u00e4inen nauha":{
          "id":"750",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"750",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Risto Raivion haastattelun ensimm\u00e4inen nauha"
        },
        "Risto Raivion haastattelun toinen nauha":{
          "id":"751",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"751",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Risto Raivion haastattelun toinen nauha"
        },
        "Risto Telaman haastattelu":{
          "id":"1283",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1283",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Risto Telaman haastattelu"
        },
        "Ritva Loimio":{
          "id":"1029",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1029",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ritva Loimio"
        },
        "Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 12.4.2007":{
          "id":"1121",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1121",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"9",
          "label":"Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 12.4.2007"
        },
        "Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 12.4.2007\/2":{
          "id":"1122",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1122",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"9",
          "label":"Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 12.4.2007\/2"
        },
        "Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 4.4.2007":{
          "id":"1119",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1119",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 4.4.2007"
        },
        "Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 4.4.2007\/2":{
          "id":"1120",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1120",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 4.4.2007\/2"
        },
        "Rytk\u00f6sen perheen el\u00e4m\u00e4\u00e4 Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4 ja korkeakoulun toimintaa":{
          "id":"1268",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1268",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Rytk\u00f6sen perheen el\u00e4m\u00e4\u00e4 Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4 ja korkeakoulun toimintaa"
        }
      },
      "S":{
        "Saara Salmia kertoo museolle lahjoittamistaan valokuvista":{
          "id":"851",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"851",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Saara Salmia kertoo museolle lahjoittamistaan valokuvista"
        },
        "Saaristo, pikkukalanuotta":{
          "id":"844",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"844",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saaristo, pikkukalanuotta"
        },
        "Saaristoretki":{
          "id":"842",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"842",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saaristoretki"
        },
        "Saaristoretki ja tutkimuksia":{
          "id":"839",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"839",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saaristoretki ja tutkimuksia"
        },
        "Saaristoretki, maisemia ym.":{
          "id":"843",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"843",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saaristoretki, maisemia ym."
        },
        "Sakari H\u00e4nnisen haastattelu":{
          "id":"1096",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1096",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sakari H\u00e4nnisen haastattelu"
        },
        "Sakari Valkosen haastattelu":{
          "id":"1236",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1236",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sakari Valkosen haastattelu"
        },
        "Salmela, Yrj\u00f6":{
          "id":"939",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"939",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Salmela, Yrj\u00f6"
        },
        "Sanna Myll\u00e4rin haastattelu":{
          "id":"725",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"725",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sanna Myll\u00e4rin haastattelu"
        },
        "Sanni Kankaisen haastattelu Jyv\u00e4skyl\u00e4n yhteislyseosta":{
          "id":"730",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"730",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sanni Kankaisen haastattelu Jyv\u00e4skyl\u00e4n yhteislyseosta"
        },
        "Sanni Kankaisen haastattelu Kaija K\u00e4hk\u00f6sen kuvista":{
          "id":"1180",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1180",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sanni Kankaisen haastattelu Kaija K\u00e4hk\u00f6sen kuvista"
        },
        "Sanni Kankaisen haastattelu Ritva Postin kuvista":{
          "id":"1181",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1181",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sanni Kankaisen haastattelu Ritva Postin kuvista"
        },
        "Satu Helinin haastattelu":{
          "id":"1266",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1266",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Satu Helinin haastattelu"
        },
        "Seija N\u00f6jdin haastattelu":{
          "id":"757",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"757",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Seija N\u00f6jdin haastattelu"
        },
        "Sell, Aleksi":{
          "id":"927",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"927",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sell, Aleksi"
        },
        "Seminaarin lehtori Kahelin":{
          "id":"731",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"731",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Seminaarin lehtori Kahelin"
        },
        "Seminaarinm\u00e4en joulutori 1997":{
          "id":"853",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"853",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Seminaarinm\u00e4en joulutori 1997"
        },
        "Seminaarinm\u00e4en mieslaulajat":{
          "id":"770",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"770",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Seminaarinm\u00e4en mieslaulajat"
        },
        "Seminaarinm\u00e4en salat":{
          "id":"1078",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1078",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"21",
          "label":"Seminaarinm\u00e4en salat"
        },
        "Seppo Niemen haastattelu":{
          "id":"1052",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1052",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Seppo Niemen haastattelu"
        },
        "Seppo Tiitisen haastattelu":{
          "id":"1284",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1284",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Seppo Tiitisen haastattelu"
        },
        "Sinikka Holopaisen haastattelu lahjoituksesta":{
          "id":"1044",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1044",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sinikka Holopaisen haastattelu lahjoituksesta"
        },
        "Sinikka Holopaisen v\u00e4it\u00f6skahvit ja karonkka":{
          "id":"1263",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1263",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sinikka Holopaisen v\u00e4it\u00f6skahvit ja karonkka"
        },
        "Sinikka Holopaisen v\u00e4it\u00f6stilaisuus":{
          "id":"1264",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1264",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sinikka Holopaisen v\u00e4it\u00f6stilaisuus"
        },
        "Sirkka Heiskanen-M\u00e4kel\u00e4: Suomennoskirjallisuuden ja sen tutkimuksen historiaa":{
          "id":"1166",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1166",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sirkka Heiskanen-M\u00e4kel\u00e4: Suomennoskirjallisuuden ja sen tutkimuksen historiaa"
        },
        "Sirkka Kinoksen haastattelu":{
          "id":"660",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"660",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sirkka Kinoksen haastattelu"
        },
        "Sirkka Kirjavaisen haastattelu":{
          "id":"702",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"702",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sirkka Kirjavaisen haastattelu"
        },
        "Sirkka Saaren haastattelu":{
          "id":"710",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"710",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sirkka Saaren haastattelu"
        },
        "Sirkka-Liisa Kovasen kertomus":{
          "id":"811",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"811",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sirkka-Liisa Kovasen kertomus"
        },
        "Sirkku Lahtisen haastattelu":{
          "id":"749",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"749",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sirkku Lahtisen haastattelu"
        },
        "Sirpa Turjanm\u00e4ki":{
          "id":"862",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"862",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sirpa Turjanm\u00e4ki"
        },
        "Sisko Haikala":{
          "id":"990",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"990",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sisko Haikala"
        },
        "Siviilipalvelustoimittaja":{
          "id":"1092",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1092",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Siviilipalvelustoimittaja"
        },
        "Sohwin henkil\u00f6kunnan haastattelut":{
          "id":"1061",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1061",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Sohwin henkil\u00f6kunnan haastattelut"
        },
        "Stand up -komiikka":{
          "id":"1072",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1072",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Stand up -komiikka"
        },
        "Sylvia Linnansaaren muistelmia":{
          "id":"698",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"698",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sylvia Linnansaaren muistelmia"
        },
        "Sylvia Lyytisen muistelmia":{
          "id":"673",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"673",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sylvia Lyytisen muistelmia"
        },
        "S\u00e4hk\u00f6kalastus":{
          "id":"833",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"833",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"S\u00e4hk\u00f6kalastus"
        }
      },
      "T":{
        "Tahko Pihkalan haastattelu Urho Kekkosesta":{
          "id":"661",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"661",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tahko Pihkalan haastattelu Urho Kekkosesta"
        },
        "Taina Kaskisen haastattelu":{
          "id":"1108",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1108",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Taina Kaskisen haastattelu"
        },
        "Taina Kaskisen haastattelu (TYHJ\u00c4 NAUHA?)":{
          "id":"1107",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1107",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Taina Kaskisen haastattelu (TYHJ\u00c4 NAUHA?)"
        },
        "Taiteilija Mallanderin  haastattelu n\u00e4yttelyn yhteydess\u00e4":{
          "id":"852",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"852",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Taiteilija Mallanderin  haastattelu n\u00e4yttelyn yhteydess\u00e4"
        },
        "Taiteilja Veikko M\u00e4kel\u00e4isen haastattelutallenne":{
          "id":"1292",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1292",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Taiteilja Veikko M\u00e4kel\u00e4isen haastattelutallenne"
        },
        "Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: Esko Korhosen haastattelu":{
          "id":"1154",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1154",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: Esko Korhosen haastattelu"
        },
        "Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: Sonaatin toimitusjohtaja Arto Maijalan haastattelu":{
          "id":"1155",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1155",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: Sonaatin toimitusjohtaja Arto Maijalan haastattelu"
        },
        "Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: yliopiston kirjaston kahvilan p\u00e4\u00e4em\u00e4nn\u00e4n Heli Salosen ja ka":{
          "id":"1157",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1157",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: yliopiston kirjaston kahvilan p\u00e4\u00e4em\u00e4nn\u00e4n Heli Salosen ja ka"
        },
        "Tanja Koskelan haastattelu":{
          "id":"1223",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1223",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tanja Koskelan haastattelu"
        },
        "Tarja P\u00e4\u00e4joen ja h\u00e4nen opiskelijoidensa haastattelut":{
          "id":"1091",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1091",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tarja P\u00e4\u00e4joen ja h\u00e4nen opiskelijoidensa haastattelut"
        },
        "Tarmo Parvelan haastattelu":{
          "id":"753",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"753",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tarmo Parvelan haastattelu"
        },
        "Taru Lintunen":{
          "id":"1001",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1001",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Taru Lintunen"
        },
        "Taru Lintusen haastattelu":{
          "id":"1270",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1270",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Taru Lintusen haastattelu"
        },
        "Teemu Kerola 13.3.2007":{
          "id":"1126",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1126",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Teemu Kerola 13.3.2007"
        },
        "Tellervo Helin":{
          "id":"999",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"999",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tellervo Helin"
        },
        "Tellervo Helinin ja Leena Valkeap\u00e4\u00e4n haastattelut":{
          "id":"1098",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1098",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Tellervo Helinin ja Leena Valkeap\u00e4\u00e4n haastattelut"
        },
        "Tellervo Per\u00e4lammen kurssikokous":{
          "id":"950",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"950",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Tellervo Per\u00e4lammen kurssikokous"
        },
        "Tellervo Valtonen":{
          "id":"992",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"992",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tellervo Valtonen"
        },
        "Tellervo ja Martti Per\u00e4lammen haastattelu":{
          "id":"745",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"745",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Tellervo ja Martti Per\u00e4lammen haastattelu"
        },
        "Terttu Pajunen-Kivikk\u00e4\u00e4n ja Liisa Raskin haastattelut":{
          "id":"1307",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1307",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Terttu Pajunen-Kivikk\u00e4\u00e4n ja Liisa Raskin haastattelut"
        },
        "Timo Alanko 12.3.2007":{
          "id":"1124",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1124",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Timo Alanko 12.3.2007"
        },
        "Toimi Kangasniemen muistelmia":{
          "id":"686",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"686",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toimi Kangasniemen muistelmia"
        },
        "Toimistosihteeri Anni Savolainen":{
          "id":"980",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"980",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Toimistosihteeri Anni Savolainen"
        },
        "Toini Karivalon haastattelu harrastuksista ja opettajaperheen el\u00e4m\u00e4st\u00e4":{
          "id":"1105",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1105",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toini Karivalon haastattelu harrastuksista ja opettajaperheen el\u00e4m\u00e4st\u00e4"
        },
        "Toini Pohjansolan haastattelu":{
          "id":"799",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"799",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Toini Pohjansolan haastattelu"
        },
        "Toivo Nyg\u00e5rd":{
          "id":"994",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"994",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Toivo Nyg\u00e5rd"
        },
        "Toivo Nyg\u00e5rd: Ajan vaatimus ja historioitsijan teht\u00e4v\u00e4":{
          "id":"1168",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1168",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toivo Nyg\u00e5rd: Ajan vaatimus ja historioitsijan teht\u00e4v\u00e4"
        },
        "Toivo Nyg\u00e5rdin haastattelu":{
          "id":"1094",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1094",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Toivo Nyg\u00e5rdin haastattelu"
        },
        "Tuomalat kertovat JKK:n aikaisista valokuvista":{
          "id":"869",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"869",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tuomalat kertovat JKK:n aikaisista valokuvista"
        },
        "Tutkimuksia":{
          "id":"845",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"845",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tutkimuksia"
        },
        "Tuula Suontamo":{
          "id":"1033",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1033",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tuula Suontamo"
        },
        "Tuula Suontamon haastattelu siivousimulaattorista":{
          "id":"1066",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1066",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuula Suontamon haastattelu siivousimulaattorista"
        },
        "Tuulikki Tuomainen":{
          "id":"996",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"996",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tuulikki Tuomainen"
        },
        "Tuunasen haastattelu":{
          "id":"1216",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1216",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tuunasen haastattelu"
        },
        "T\u00e4m\u00e4n kyl\u00e4n tarinoita 399 ja 400":{
          "id":"1058",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1058",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"T\u00e4m\u00e4n kyl\u00e4n tarinoita 399 ja 400"
        }
      },
      "U":{
        "Ulla-Maija Kankaanp\u00e4\u00e4n haastattelu":{
          "id":"754",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"754",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ulla-Maija Kankaanp\u00e4\u00e4n haastattelu"
        },
        "Ulla-Maija Kovasen haastattelu":{
          "id":"1316",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1316",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ulla-Maija Kovasen haastattelu"
        },
        "Urho Vesasen haastattelu":{
          "id":"684",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"684",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Urho Vesasen haastattelu"
        },
        "Usko Karivalon haastattelu":{
          "id":"803",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"803",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Usko Karivalon haastattelu"
        },
        "Uuno Tuomolan haastattelu":{
          "id":"1295",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1295",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Uuno Tuomolan haastattelu"
        }
      },
      "V":{
        "Vahtimestarin ty\u00f6":{
          "id":"1087",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1087",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vahtimestarin ty\u00f6"
        },
        "Vahtimestarin ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4":{
          "id":"1086",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1086",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vahtimestarin ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4"
        },
        "Valma Kansanahon haastattelu":{
          "id":"715",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"715",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Valma Kansanahon haastattelu"
        },
        "Valma Kansanahon ja Ellen Sumioisen haastattelut":{
          "id":"716",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"716",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Valma Kansanahon ja Ellen Sumioisen haastattelut"
        },
        "Valtio-opin laudatur-seminaari":{
          "id":"1097",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1097",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Valtio-opin laudatur-seminaari"
        },
        "Vapaa-aikasihteeri Elina Tolvanen":{
          "id":"883",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"883",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vapaa-aikasihteeri Elina Tolvanen"
        },
        "Vapaa-aikasihteerin haastattelu":{
          "id":"1093",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1093",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vapaa-aikasihteerin haastattelu"
        },
        "Vararehtori Paula M\u00e4\u00e4t\u00e4n ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4":{
          "id":"1110",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1110",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vararehtori Paula M\u00e4\u00e4t\u00e4n ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4"
        },
        "Varma Lenneksen haastattelu":{
          "id":"855",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"855",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Varma Lenneksen haastattelu"
        },
        "Vauhkonen Jouni":{
          "id":"766",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"766",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vauhkonen Jouni"
        },
        "Veikko Heinosen haastattelu":{
          "id":"1202",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1202",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Veikko Heinosen haastattelu"
        },
        "Veikko Hyyti\u00e4isen haastattelu":{
          "id":"1245",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1245",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Veikko Hyyti\u00e4isen haastattelu"
        },
        "Veikko Salosen haaastattelu":{
          "id":"1074",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1074",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Veikko Salosen haaastattelu"
        },
        "Verneri Vireniuksen haastattelu":{
          "id":"861",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"861",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Verneri Vireniuksen haastattelu"
        },
        "Vesa Ruuskanen: Kvarkkiainetta etsim\u00e4ss\u00e4":{
          "id":"1172",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1172",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vesa Ruuskanen: Kvarkkiainetta etsim\u00e4ss\u00e4"
        },
        "Videotallenne Pirkko Audejev-Ojasen ensimm\u00e4isest\u00e4 esittelykierroksesta kirjastossa.":{
          "id":"1192",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1192",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Videotallenne Pirkko Audejev-Ojasen ensimm\u00e4isest\u00e4 esittelykierroksesta kirjastossa."
        },
        "Vieno Hirvivuoren haastattelu":{
          "id":"694",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"694",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vieno Hirvivuoren haastattelu"
        },
        "Vieno Hirvivuoren haastattelun toinen osa":{
          "id":"695",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"695",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vieno Hirvivuoren haastattelun toinen osa"
        },
        "Viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Anu Mustosen haastattelu":{
          "id":"1111",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1111",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Anu Mustosen haastattelu"
        },
        "Vilho M\u00e4enp\u00e4\u00e4n ja Olavi Vuolaan haastattelut":{
          "id":"727",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"727",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Vilho M\u00e4enp\u00e4\u00e4n ja Olavi Vuolaan haastattelut"
        },
        "Vili Ollila, haastattelu, aiheena opiskelija ja tietokone":{
          "id":"1218",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1218",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vili Ollila, haastattelu, aiheena opiskelija ja tietokone"
        },
        "Viliina Jyrinki, haastattelun aiheena opiskelija ja tietokone":{
          "id":"1219",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1219",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Viliina Jyrinki, haastattelun aiheena opiskelija ja tietokone"
        },
        "Vilikin haastattelu":{
          "id":"1056",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1056",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vilikin haastattelu"
        },
        "Viljo Koiviston ja Yrj\u00f6 Aaltosen haastattelut":{
          "id":"807",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"807",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Viljo Koiviston ja Yrj\u00f6 Aaltosen haastattelut"
        },
        "Viljo Uusinokan muistelmia":{
          "id":"697",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"697",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Viljo Uusinokan muistelmia"
        },
        "Virtanen, Ensio":{
          "id":"934",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"934",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Virtanen, Ensio"
        },
        "Vuoden 1962 vuosijuhlan puheita":{
          "id":"1196",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1196",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Vuoden 1962 vuosijuhlan puheita"
        },
        "Vuokko Kovanen":{
          "id":"1040",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1040",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vuokko Kovanen"
        },
        "Vuokko Niskanen":{
          "id":"1046",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1046",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuokko Niskanen"
        },
        "Vuokko Niskasen el\u00e4m\u00e4, Niskanen opettajana":{
          "id":"1045",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1045",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vuokko Niskasen el\u00e4m\u00e4, Niskanen opettajana"
        },
        "Vuokko Raninin haastattelu (entinen Vuokko Laakso)":{
          "id":"1273",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1273",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vuokko Raninin haastattelu (entinen Vuokko Laakso)"
        },
        "Vuokko Rapatin ja Lea Ahosen haastattelu koskien Musican kahviota":{
          "id":"1221",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1221",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Vuokko Rapatin ja Lea Ahosen haastattelu koskien Musican kahviota"
        },
        "Vuosikurssi 1945-1947 muistelee":{
          "id":"742",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"742",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"6",
          "label":"Vuosikurssi 1945-1947 muistelee"
        },
        "Vuosikurssi 1946-48 muistelee":{
          "id":"741",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"741",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"8",
          "label":"Vuosikurssi 1946-48 muistelee"
        }
      },
      "Y":{
        "Yleisen historian professuurin hakijoiden haastatteluja":{
          "id":"1241",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1241",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Yleisen historian professuurin hakijoiden haastatteluja"
        },
        "Yliopistoliikunnan j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4 venyttely":{
          "id":"867",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"867",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Yliopistoliikunnan j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4 venyttely"
        },
        "Yliopiston kirjaamon esimiehen Marja-Liisa Collianderin haastattelu":{
          "id":"1262",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1262",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Yliopiston kirjaamon esimiehen Marja-Liisa Collianderin haastattelu"
        },
        "Yliopiston kulttuuritomikunnan Tapper-retki":{
          "id":"744",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"744",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Yliopiston kulttuuritomikunnan Tapper-retki"
        },
        "Yliopiston museo":{
          "id":"705",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"705",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Yliopiston museo"
        },
        "Yliopistopainon tulostusoperaattorin ty\u00f6":{
          "id":"1088",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1088",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Yliopistopainon tulostusoperaattorin ty\u00f6"
        },
        "Yrj\u00f6 Saulion haastattelu":{
          "id":"790",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"790",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Yrj\u00f6 Saulion haastattelu"
        },
        "Yrj\u00f6nen, Otto":{
          "id":"932",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"932",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Yrj\u00f6nen, Otto"
        }
      },
      "~":{
        "\"Jussi\" Lehtosen muistelmia Hartolasta":{
          "id":"824",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"824",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"\"Jussi\" Lehtosen muistelmia Hartolasta"
        },
        "\"Jussi\" Lehtosen muistelmia Martti Korpilahdesta":{
          "id":"825",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"825",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"\"Jussi\" Lehtosen muistelmia Martti Korpilahdesta"
        },
        "[BLANK]":{
          "id":"850",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"850",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"[BLANK]"
        },
        "\u00c4\u00e4ninauha: Insin\u00f6\u00f6ri Jyrki Marasteen haastattelu":{
          "id":"1114",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1114",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"\u00c4\u00e4ninauha: Insin\u00f6\u00f6ri Jyrki Marasteen haastattelu"
        },
        "\u00c4\u00e4ninauha: Radio Ylen Ykk\u00f6sess\u00e4 esitetty radio-ohjelma Kustaa Vilkuna - Maa painaa parrelleen":{
          "id":"1112",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1112",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"\u00c4\u00e4ninauha: Radio Ylen Ykk\u00f6sess\u00e4 esitetty radio-ohjelma Kustaa Vilkuna - Maa painaa parrelleen"
        },
        "\u00c4\u00e4nitallenne Pirkko Audejev-Ojasen opastuskierrokselta kirjaston alemmassa kellarikerroksessa":{
          "id":"1193",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1193",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"\u00c4\u00e4nitallenne Pirkko Audejev-Ojasen opastuskierrokselta kirjaston alemmassa kellarikerroksessa"
        },
        "\u00c4\u00e4nitallenne Pirkko Audejev-Ojasen opastuskierrokselta kirjaston ylemm\u00e4ss\u00e4 kellarikerroksessa":{
          "id":"1194",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1194",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"\u00c4\u00e4nitallenne Pirkko Audejev-Ojasen opastuskierrokselta kirjaston ylemm\u00e4ss\u00e4 kellarikerroksessa"
        }
      }
    }
  },
  "type_facet":{
    "type":"fieldList",
    "field":"type_id",
    "group_mode":"none",
    "order_by_label_fields":[
      "name_plural"
    ],
    "label_singular":"tyyppi",
    "label_plural":"tyypit",
    "content":{
      "90":{
        "id":"90",
        "label":"individuals",
        "content_count":"10190",
        "parent_id":"89",
        "child_count":0
      },
      "91":{
        "id":"91",
        "label":"organizations",
        "content_count":"4702",
        "parent_id":"89",
        "child_count":0
      }
    }
  }
}
