{
  "ok":true,
  "entity_facet":{
    "type":"authority",
    "table":"ca_entities",
    "relationship_table":"ca_entities_x_occurrences",
    "restrict_to_types":[
      
    ],
    "restrict_to_relationship_types":[
      
    ],
    "group_mode":"alphabetical",
    "order_by_label_fields":[
      "name_sort"
    ],
    "indefinite_article":"an",
    "label_singular":"entity",
    "label_plural":"entities",
    "content":{
      "A":{
        "Aaltonen  Yrj\u00f6":{
          "id":"1742",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1742",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aaltonen, Yrj\u00f6",
          "name_sort":"Aaltonen  Yrj\u00f6"
        },
        "Aaltonen  Yrj\u00f6 Lennart":{
          "id":"12777",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12777",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aaltonen, Yrj\u00f6 Lennart",
          "name_sort":"Aaltonen  Yrj\u00f6 Lennart"
        },
        "Aarnio  Irja":{
          "id":"2213",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2213",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"6",
          "label":"Aarnio, Irja",
          "name_sort":"Aarnio  Irja"
        },
        "Ahola  Teemu":{
          "id":"13957",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13957",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ahola, Teemu",
          "name_sort":"Ahola  Teemu"
        },
        "Ahola  Tuija":{
          "id":"1719",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1719",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ahola, Tuija",
          "name_sort":"Ahola  Tuija"
        },
        "Ahonen  Kalevi":{
          "id":"4771",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4771",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ahonen, Kalevi",
          "name_sort":"Ahonen  Kalevi"
        },
        "Ahonen  Lea":{
          "id":"11756",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11756",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ahonen, Lea",
          "name_sort":"Ahonen  Lea"
        },
        "Ahonen  Martta":{
          "id":"2303",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2303",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ahonen, Martta",
          "name_sort":"Ahonen  Martta"
        },
        "Ahvenainen  Jorma":{
          "id":"2008",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2008",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ahvenainen, Jorma",
          "name_sort":"Ahvenainen  Jorma"
        },
        "Ahvenainen  Marja":{
          "id":"2505",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2505",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"13",
          "label":"Ahvenainen, Marja",
          "name_sort":"Ahvenainen  Marja"
        },
        "Ahvenniemi  Erkki":{
          "id":"9338",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9338",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ahvenniemi, Erkki",
          "name_sort":"Ahvenniemi  Erkki"
        },
        "Airo  Sinikka":{
          "id":"4410",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4410",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Airo, Sinikka",
          "name_sort":"Airo  Sinikka"
        },
        "Aittokallio  Kerttu":{
          "id":"14",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aittokallio, Kerttu",
          "name_sort":"Aittokallio  Kerttu"
        },
        "Akuntus Oy":{
          "id":"7585",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7585",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Akuntus Oy",
          "name_sort":"Akuntus Oy"
        },
        "Alanen  Leena":{
          "id":"4703",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4703",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alanen, Leena",
          "name_sort":"Alanen  Leena"
        },
        "Alanko Timo":{
          "id":"7786",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7786",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alanko,Timo",
          "name_sort":"Alanko Timo"
        },
        "Alanne  Johanna  Hanna":{
          "id":"1744",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1744",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alanne, Johanna (Hanna)",
          "name_sort":"Alanne  Johanna  Hanna"
        },
        "Alho  Leena Maija  s  Roiha":{
          "id":"4805",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4805",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alho, Leena-Maija (s. Roiha)",
          "name_sort":"Alho  Leena Maija  s  Roiha"
        },
        "Alhoniemi  Irja s  Liukkonen":{
          "id":"1746",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1746",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alhoniemi, Irja s. Liukkonen",
          "name_sort":"Alhoniemi  Irja s  Liukkonen"
        },
        "Ammondt  Jukka":{
          "id":"2013",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2013",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ammondt, Jukka",
          "name_sort":"Ammondt  Jukka"
        },
        "Anttila  Anna":{
          "id":"12269",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12269",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anttila, Anna",
          "name_sort":"Anttila  Anna"
        },
        "Anttila  Rauno":{
          "id":"12268",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12268",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anttila, Rauno",
          "name_sort":"Anttila  Rauno"
        },
        "Aro  Laura":{
          "id":"4730",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4730",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aro, Laura",
          "name_sort":"Aro  Laura"
        },
        "Arto Maijala":{
          "id":"8370",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8370",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Arto Maijala",
          "name_sort":"Arto Maijala"
        },
        "Asunta  Mikko":{
          "id":"1748",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1748",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Asunta, Mikko",
          "name_sort":"Asunta  Mikko"
        },
        "Auer  Anja":{
          "id":"5887",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5887",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"22",
          "label":"Auer, Anja",
          "name_sort":"Auer  Anja"
        },
        "Aunola  Kaisa":{
          "id":"1267",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1267",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aunola, Kaisa",
          "name_sort":"Aunola  Kaisa"
        },
        "Autio  Kari Pekka":{
          "id":"1637",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1637",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Autio, Kari-Pekka",
          "name_sort":"Autio  Kari Pekka"
        }
      },
      "B":{
        "Backstr\u00f6m  Lars":{
          "id":"7787",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7787",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Backstr\u00f6m, Lars",
          "name_sort":"Backstr\u00f6m  Lars"
        },
        "Blomster  Anna":{
          "id":"13549",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13549",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Blomster, Anna",
          "name_sort":"Blomster  Anna"
        },
        "Brandt  Jyrki":{
          "id":"1576",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1576",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Brandt, Jyrki",
          "name_sort":"Brandt  Jyrki"
        },
        "Buddas  Tiina":{
          "id":"9265",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9265",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Buddas, Tiina",
          "name_sort":"Buddas  Tiina"
        },
        "B\u00f6\u00f6k  Marja Leena":{
          "id":"8120",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8120",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"B\u00f6\u00f6k, Marja Leena",
          "name_sort":"B\u00f6\u00f6k  Marja Leena"
        }
      },
      "C":{
        "Colliander  Marja Liisa":{
          "id":"12199",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12199",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Colliander, Marja-Liisa",
          "name_sort":"Colliander  Marja Liisa"
        }
      },
      "E":{
        "Ei halua esiint  omalla nimell":{
          "id":"2813",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2813",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ei halua esiint. omalla nimell",
          "name_sort":"Ei halua esiint  omalla nimell"
        },
        "Elonen  Greta":{
          "id":"1751",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1751",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Elonen, Greta",
          "name_sort":"Elonen  Greta"
        },
        "Enckell  Juhani":{
          "id":"7797",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7797",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Enckell, Juhani",
          "name_sort":"Enckell  Juhani"
        },
        "Enckell  Maria":{
          "id":"1182",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1182",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Enckell, Maria",
          "name_sort":"Enckell  Maria"
        },
        "Ernvall  Piritta":{
          "id":"12792",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12792",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ernvall, Piritta",
          "name_sort":"Ernvall  Piritta"
        },
        "Eskelinen  Eino":{
          "id":"2299",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2299",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eskelinen, Eino",
          "name_sort":"Eskelinen  Eino"
        },
        "Esko Korhonen":{
          "id":"8367",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8367",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Esko Korhonen",
          "name_sort":"Esko Korhonen"
        },
        "Etel\u00e4pohjalaisen osakunnan j\u00e4senet":{
          "id":"2926",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2926",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Etel\u00e4pohjalaisen osakunnan j\u00e4senet",
          "name_sort":"Etel\u00e4pohjalaisen osakunnan j\u00e4senet"
        }
      },
      "F":{
        "Fadjukoff  P\u00e4ivi":{
          "id":"1587",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1587",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Fadjukoff, P\u00e4ivi",
          "name_sort":"Fadjukoff  P\u00e4ivi"
        },
        "Fagerlund  Sara":{
          "id":"12173",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12173",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Fagerlund, Sara",
          "name_sort":"Fagerlund  Sara"
        },
        "Filenius  Marko":{
          "id":"3207",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3207",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Filenius, Marko",
          "name_sort":"Filenius  Marko"
        },
        "Finnberg  Jaana":{
          "id":"10027",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10027",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Finnberg, Jaana",
          "name_sort":"Finnberg  Jaana"
        },
        "Forss  Erkki":{
          "id":"11487",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11487",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Forss, Erkki",
          "name_sort":"Forss  Erkki"
        },
        "Forst\u00e9n  Inkeri":{
          "id":"11290",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11290",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Forst\u00e9n, Inkeri",
          "name_sort":"Forst\u00e9n  Inkeri"
        },
        "Fredrikson  Eero":{
          "id":"7583",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7583",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Fredrikson, Eero",
          "name_sort":"Fredrikson  Eero"
        },
        "Fredrikson  Erkki":{
          "id":"3017",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3017",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Fredrikson, Erkki",
          "name_sort":"Fredrikson  Erkki"
        }
      },
      "G":{
        "Gardberg  Bertel":{
          "id":"4411",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4411",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Gardberg, Bertel",
          "name_sort":"Gardberg  Bertel"
        }
      },
      "H":{
        "Haikala  Sisko":{
          "id":"4704",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4704",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haikala, Sisko",
          "name_sort":"Haikala  Sisko"
        },
        "Haikola  Suvi":{
          "id":"12251",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12251",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haikola, Suvi",
          "name_sort":"Haikola  Suvi"
        },
        "Hakala  Martti":{
          "id":"7776",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7776",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hakala, Martti",
          "name_sort":"Hakala  Martti"
        },
        "Hakam\u00e4ki  Hilkka":{
          "id":"4594",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4594",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hakam\u00e4ki, Hilkka",
          "name_sort":"Hakam\u00e4ki  Hilkka"
        },
        "Hakkarainen  Pentti":{
          "id":"8157",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8157",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hakkarainen, Pentti",
          "name_sort":"Hakkarainen  Pentti"
        },
        "Hakunti  Juulia":{
          "id":"9747",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9747",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hakunti, Juulia",
          "name_sort":"Hakunti  Juulia"
        },
        "Halinen  P\u00e4ivi":{
          "id":"5276",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5276",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Halinen, P\u00e4ivi",
          "name_sort":"Halinen  P\u00e4ivi"
        },
        "Halme  Hilkka":{
          "id":"1351",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1351",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Halme, Hilkka",
          "name_sort":"Halme  Hilkka"
        },
        "Halttunen  Laila":{
          "id":"2177",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2177",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Halttunen, Laila",
          "name_sort":"Halttunen  Laila"
        },
        "Hanka  Heikki":{
          "id":"2383",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2383",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hanka, Heikki",
          "name_sort":"Hanka  Heikki"
        },
        "Hannonen  Yrj\u00f6":{
          "id":"7911",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7911",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hannonen, Yrj\u00f6",
          "name_sort":"Hannonen  Yrj\u00f6"
        },
        "Hannula  Juho Eemeli":{
          "id":"12265",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12265",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Hannula, Juho Eemeli",
          "name_sort":"Hannula  Juho Eemeli"
        },
        "Hansen  Jeppe ja Huttunen  Piritta":{
          "id":"4837",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4837",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hansen, Jeppe ja Huttunen, Piritta",
          "name_sort":"Hansen  Jeppe ja Huttunen  Piritta"
        },
        "Harjama  Aino":{
          "id":"1759",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1759",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Harjama, Aino",
          "name_sort":"Harjama  Aino"
        },
        "Harju  Tommi":{
          "id":"4562",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4562",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Harju, Tommi",
          "name_sort":"Harju  Tommi"
        },
        "Harjula  Liisa":{
          "id":"4601",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4601",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Harjula, Liisa",
          "name_sort":"Harjula  Liisa"
        },
        "Harjunen  Hannele":{
          "id":"10636",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10636",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Harjunen, Hannele",
          "name_sort":"Harjunen  Hannele"
        },
        "Hasan  Jeddi":{
          "id":"5905",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5905",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hasan, Jeddi",
          "name_sort":"Hasan  Jeddi"
        },
        "Hautala  Timo K":{
          "id":"1762",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1762",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hautala, Timo K.",
          "name_sort":"Hautala  Timo K"
        },
        "Hautam\u00e4ki  Minna":{
          "id":"6631",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6631",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hautam\u00e4ki, Minna",
          "name_sort":"Hautam\u00e4ki  Minna"
        },
        "Heikkil\u00e4  Juhani":{
          "id":"1630",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1630",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heikkil\u00e4, Juhani",
          "name_sort":"Heikkil\u00e4  Juhani"
        },
        "Heikkil\u00e4  P\u00e4ivi":{
          "id":"2384",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2384",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heikkil\u00e4, P\u00e4ivi",
          "name_sort":"Heikkil\u00e4  P\u00e4ivi"
        },
        "Heikkinen  Eino":{
          "id":"11931",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11931",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heikkinen, Eino",
          "name_sort":"Heikkinen  Eino"
        },
        "Heikkinen  Tiina":{
          "id":"4749",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4749",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"21",
          "label":"Heikkinen, Tiina",
          "name_sort":"Heikkinen  Tiina"
        },
        "Heimb\u00fcrger  Anneli":{
          "id":"3372",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3372",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heimb\u00fcrger, Anneli",
          "name_sort":"Heimb\u00fcrger  Anneli"
        },
        "Heimonen  Harri Veli Ismael":{
          "id":"5975",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5975",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heimonen, Harri Veli Ismael",
          "name_sort":"Heimonen  Harri Veli Ismael"
        },
        "Heinil\u00e4  Kalevi":{
          "id":"1764",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1764",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Heinil\u00e4, Kalevi",
          "name_sort":"Heinil\u00e4  Kalevi"
        },
        "Heinonen  Aulis":{
          "id":"4681",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4681",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Heinonen, Aulis",
          "name_sort":"Heinonen  Aulis"
        },
        "Heinonen  Neea":{
          "id":"13550",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13550",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heinonen, Neea",
          "name_sort":"Heinonen  Neea"
        },
        "Heinonen  Veikko":{
          "id":"87",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"87",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heinonen, Veikko",
          "name_sort":"Heinonen  Veikko"
        },
        "Heiskanen M\u00e4kel\u00e4  Sirkka":{
          "id":"1996",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1996",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Heiskanen-M\u00e4kel\u00e4, Sirkka",
          "name_sort":"Heiskanen M\u00e4kel\u00e4  Sirkka"
        },
        "Helenius  Riikka":{
          "id":"1698",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1698",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helenius, Riikka",
          "name_sort":"Helenius  Riikka"
        },
        "Heli Salonen ja Tuija Ojala":{
          "id":"8371",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8371",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heli Salonen ja Tuija Ojala",
          "name_sort":"Heli Salonen ja Tuija Ojala"
        },
        "Helin  Satu":{
          "id":"6685",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6685",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helin, Satu",
          "name_sort":"Helin  Satu"
        },
        "Helin  Tellervo":{
          "id":"1157",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1157",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Helin, Tellervo",
          "name_sort":"Helin  Tellervo"
        },
        "Helle  Rauno":{
          "id":"4924",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4924",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Helle, Rauno",
          "name_sort":"Helle  Rauno"
        },
        "Hellmaan  Lyyli":{
          "id":"7494",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7494",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hellmaan, Lyyli",
          "name_sort":"Hellmaan  Lyyli"
        },
        "Helvi Penttil\u00e4":{
          "id":"5595",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5595",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helvi Penttil\u00e4",
          "name_sort":"Helvi Penttil\u00e4"
        },
        "Hentil\u00e4  Seppo":{
          "id":"11935",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11935",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hentil\u00e4, Seppo",
          "name_sort":"Hentil\u00e4  Seppo"
        },
        "Heponen  Kalle Johannes":{
          "id":"5890",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5890",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heponen, Kalle Johannes",
          "name_sort":"Heponen  Kalle Johannes"
        },
        "Herva  Heikki":{
          "id":"1254",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1254",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Herva, Heikki",
          "name_sort":"Herva  Heikki"
        },
        "Hintikka  Juha":{
          "id":"3122",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3122",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hintikka, Juha",
          "name_sort":"Hintikka  Juha"
        },
        "Hintikka  Merja":{
          "id":"3213",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3213",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"9",
          "label":"Hintikka, Merja",
          "name_sort":"Hintikka  Merja"
        },
        "Hirsj\u00e4rvi  Sirkka":{
          "id":"5541",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5541",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hirsj\u00e4rvi, Sirkka",
          "name_sort":"Hirsj\u00e4rvi  Sirkka"
        },
        "Hirvi  Maija Liisa":{
          "id":"1770",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1770",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hirvi, Maija-Liisa",
          "name_sort":"Hirvi  Maija Liisa"
        },
        "Hirvivuori  Vieno":{
          "id":"1771",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1771",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hirvivuori, Vieno",
          "name_sort":"Hirvivuori  Vieno"
        },
        "Hohenthal  Helvi  s  Alho":{
          "id":"3384",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3384",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hohenthal, Helvi (s. Alho)",
          "name_sort":"Hohenthal  Helvi  s  Alho"
        },
        "Hoivala  Tuula":{
          "id":"8203",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8203",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hoivala, Tuula",
          "name_sort":"Hoivala  Tuula"
        },
        "Hokkanen  Elina":{
          "id":"11720",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11720",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hokkanen, Elina",
          "name_sort":"Hokkanen  Elina"
        },
        "Holma  Jaakko":{
          "id":"11781",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11781",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Holma, Jaakko",
          "name_sort":"Holma  Jaakko"
        },
        "Holma  Juha":{
          "id":"6103",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6103",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Holma, Juha",
          "name_sort":"Holma  Juha"
        },
        "Holopainen  Sinikka":{
          "id":"4621",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4621",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Holopainen, Sinikka",
          "name_sort":"Holopainen  Sinikka"
        },
        "Hoppendorff  Niina":{
          "id":"1615",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1615",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hoppendorff, Niina",
          "name_sort":"Hoppendorff  Niina"
        },
        "Hormila  Tuulikki":{
          "id":"10505",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10505",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hormila, Tuulikki",
          "name_sort":"Hormila  Tuulikki"
        },
        "Hukkinen  Juho":{
          "id":"1532",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1532",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hukkinen, Juho",
          "name_sort":"Hukkinen  Juho"
        },
        "Hurme  Pertti":{
          "id":"2832",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2832",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hurme, Pertti",
          "name_sort":"Hurme  Pertti"
        },
        "Husso  Marja Leena":{
          "id":"5889",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5889",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Husso, Marja-Leena",
          "name_sort":"Husso  Marja Leena"
        },
        "Huttunen  Eeva":{
          "id":"1773",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1773",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Huttunen, Eeva",
          "name_sort":"Huttunen  Eeva"
        },
        "Huttunen  Jouko":{
          "id":"9211",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9211",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Huttunen, Jouko",
          "name_sort":"Huttunen  Jouko"
        },
        "Huttunen  V\u00e4in\u00f6":{
          "id":"7908",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7908",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Huttunen, V\u00e4in\u00f6",
          "name_sort":"Huttunen  V\u00e4in\u00f6"
        },
        "Huuskonen  Marjatta":{
          "id":"1593",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1593",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Huuskonen, Marjatta",
          "name_sort":"Huuskonen  Marjatta"
        },
        "Hyt\u00f6nen  Jorma":{
          "id":"1489",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1489",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hyt\u00f6nen, Jorma",
          "name_sort":"Hyt\u00f6nen  Jorma"
        },
        "Hyv\u00f6nen  Marja Liisa":{
          "id":"1656",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1656",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hyv\u00f6nen, Marja-Liisa",
          "name_sort":"Hyv\u00f6nen  Marja Liisa"
        },
        "Hyyti\u00e4inen  Pirjo":{
          "id":"4913",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4913",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"17",
          "label":"Hyyti\u00e4inen, Pirjo",
          "name_sort":"Hyyti\u00e4inen  Pirjo"
        },
        "Hyyti\u00e4inen  Veikko":{
          "id":"7586",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7586",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Hyyti\u00e4inen, Veikko",
          "name_sort":"Hyyti\u00e4inen  Veikko"
        },
        "H\u00e4kkinen  Ari":{
          "id":"6630",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6630",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4kkinen, Ari",
          "name_sort":"H\u00e4kkinen  Ari"
        },
        "H\u00e4kkinen  Eero":{
          "id":"2241",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2241",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4kkinen, Eero",
          "name_sort":"H\u00e4kkinen  Eero"
        },
        "H\u00e4kkinen  P\u00e4ivi":{
          "id":"4731",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4731",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4kkinen, P\u00e4ivi",
          "name_sort":"H\u00e4kkinen  P\u00e4ivi"
        },
        "H\u00e4kkinen  Ville":{
          "id":"3059",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3059",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4kkinen, Ville",
          "name_sort":"H\u00e4kkinen  Ville"
        },
        "H\u00e4linen  Juha":{
          "id":"3121",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3121",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4linen, Juha",
          "name_sort":"H\u00e4linen  Juha"
        },
        "H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen  Risti":{
          "id":"1775",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1775",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen, Risti",
          "name_sort":"H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen  Risti"
        },
        "H\u00e4nninen  Anne":{
          "id":"14734",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14734",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4nninen, Anne",
          "name_sort":"H\u00e4nninen  Anne"
        },
        "H\u00e4nninen  Eija":{
          "id":"7784",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7784",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"H\u00e4nninen, Eija",
          "name_sort":"H\u00e4nninen  Eija"
        },
        "H\u00e4nninen  Sakari":{
          "id":"3291",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3291",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4nninen, Sakari",
          "name_sort":"H\u00e4nninen  Sakari"
        },
        "H\u00e4rm\u00e4l\u00e4  Hanna":{
          "id":"3395",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3395",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4rm\u00e4l\u00e4, Hanna",
          "name_sort":"H\u00e4rm\u00e4l\u00e4  Hanna"
        },
        "H\u00e4yrynen  Eila":{
          "id":"7916",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7916",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4yrynen, Eila",
          "name_sort":"H\u00e4yrynen  Eila"
        },
        "H\u00f6gmander  Harri":{
          "id":"1281",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1281",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00f6gmander, Harri",
          "name_sort":"H\u00f6gmander  Harri"
        }
      },
      "I":{
        "Ikonen  Kaarina s  Raivio":{
          "id":"2012",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2012",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ikonen, Kaarina s. Raivio",
          "name_sort":"Ikonen  Kaarina s  Raivio"
        },
        "Ikonen  Unto":{
          "id":"2174",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2174",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ikonen, Unto",
          "name_sort":"Ikonen  Unto"
        },
        "Immonen  Janne":{
          "id":"6537",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6537",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Immonen, Janne",
          "name_sort":"Immonen  Janne"
        },
        "Isokoski  Joanna":{
          "id":"14268",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14268",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Isokoski, Joanna",
          "name_sort":"Isokoski  Joanna"
        },
        "Isosaari  Mika":{
          "id":"12190",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12190",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Isosaari, Mika",
          "name_sort":"Isosaari  Mika"
        },
        "Itkonen  Laura":{
          "id":"10232",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10232",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Itkonen, Laura",
          "name_sort":"Itkonen  Laura"
        }
      },
      "J":{
        "Jaakkola  Minna":{
          "id":"1654",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1654",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jaakkola, Minna",
          "name_sort":"Jaakkola  Minna"
        },
        "Jalkanen  Anni":{
          "id":"10441",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10441",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jalkanen, Anni",
          "name_sort":"Jalkanen  Anni"
        },
        "Jalkanen  Kati":{
          "id":"4777",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4777",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Jalkanen, Kati",
          "name_sort":"Jalkanen  Kati"
        },
        "Jalkanen  Katri Kyllikki":{
          "id":"5922",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5922",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jalkanen, Katri Kyllikki",
          "name_sort":"Jalkanen  Katri Kyllikki"
        },
        "Jalkanen  Mari":{
          "id":"2410",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2410",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jalkanen, Mari",
          "name_sort":"Jalkanen  Mari"
        },
        "Jalkanen  Pirkko":{
          "id":"2269",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2269",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jalkanen, Pirkko",
          "name_sort":"Jalkanen  Pirkko"
        },
        "Janatuinen  Jenni":{
          "id":"1624",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1624",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Janatuinen, Jenni",
          "name_sort":"Janatuinen  Jenni"
        },
        "Janhonen  Jouko":{
          "id":"7772",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7772",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Janhonen, Jouko",
          "name_sort":"Janhonen  Jouko"
        },
        "Janhonen  Raija":{
          "id":"7807",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7807",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Janhonen, Raija",
          "name_sort":"Janhonen  Raija"
        },
        "Janhunen  Sirkka Liisa":{
          "id":"2841",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2841",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Janhunen, Sirkka-Liisa",
          "name_sort":"Janhunen  Sirkka Liisa"
        },
        "Joela  Anni":{
          "id":"3333",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3333",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Joela, Anni",
          "name_sort":"Joela  Anni"
        },
        "Jokinen  Asta":{
          "id":"2341",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2341",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jokinen, Asta",
          "name_sort":"Jokinen  Asta"
        },
        "Jokinen  Eeva":{
          "id":"10637",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10637",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jokinen, Eeva",
          "name_sort":"Jokinen  Eeva"
        },
        "Jokinen  Marita":{
          "id":"1376",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1376",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Jokinen, Marita",
          "name_sort":"Jokinen  Marita"
        },
        "Jokipii  Mauno":{
          "id":"2226",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2226",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jokipii, Mauno",
          "name_sort":"Jokipii  Mauno"
        },
        "Jokisalo  Minna":{
          "id":"3219",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3219",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jokisalo, Minna",
          "name_sort":"Jokisalo  Minna"
        },
        "Julkunen  Erja Maija":{
          "id":"2834",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2834",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Julkunen, Erja-Maija",
          "name_sort":"Julkunen  Erja Maija"
        },
        "Julkunen  Lauri":{
          "id":"11864",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11864",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Julkunen, Lauri",
          "name_sort":"Julkunen  Lauri"
        },
        "Julkunen  Raija":{
          "id":"4679",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4679",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Julkunen, Raija",
          "name_sort":"Julkunen  Raija"
        },
        "Jussila  Alli ja Erkki":{
          "id":"7919",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7919",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Jussila, Alli ja Erkki",
          "name_sort":"Jussila  Alli ja Erkki"
        },
        "Jussila  Heli":{
          "id":"3109",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3109",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jussila, Heli",
          "name_sort":"Jussila  Heli"
        },
        "Juutistenaho  Julius":{
          "id":"12808",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12808",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juutistenaho, Julius",
          "name_sort":"Juutistenaho  Julius"
        },
        "Juvonen  Tuula":{
          "id":"10638",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10638",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juvonen, Tuula",
          "name_sort":"Juvonen  Tuula"
        },
        "Jyrinki  Viliina":{
          "id":"11716",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11716",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jyrinki, Viliina",
          "name_sort":"Jyrinki  Viliina"
        },
        "Jyrkk\u00e4  Nina":{
          "id":"4728",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4728",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Jyrkk\u00e4, Nina",
          "name_sort":"Jyrkk\u00e4  Nina"
        },
        "Jyskyt":{
          "id":"7484",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7484",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jyskyt",
          "name_sort":"Jyskyt"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n Jyskyt ry":{
          "id":"2449",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2449",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n Jyskyt ry",
          "name_sort":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n Jyskyt ry"
        },
        "J\u00e4ppinen  Aati":{
          "id":"913",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"913",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"J\u00e4ppinen, Aati",
          "name_sort":"J\u00e4ppinen  Aati"
        },
        "J\u00e4ppinen  Arvo":{
          "id":"12727",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12727",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"J\u00e4ppinen, Arvo",
          "name_sort":"J\u00e4ppinen  Arvo"
        },
        "J\u00e4ppinen  Sirkku":{
          "id":"7512",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7512",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"J\u00e4ppinen, Sirkku",
          "name_sort":"J\u00e4ppinen  Sirkku"
        },
        "J\u00e4rvelin  Aili Sofia":{
          "id":"5930",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5930",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"J\u00e4rvelin, Aili Sofia",
          "name_sort":"J\u00e4rvelin  Aili Sofia"
        },
        "J\u00e4rvel\u00e4  Juha":{
          "id":"1629",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1629",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"J\u00e4rvel\u00e4, Juha",
          "name_sort":"J\u00e4rvel\u00e4  Juha"
        },
        "J\u00e4rvinen  Reino":{
          "id":"12270",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12270",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"J\u00e4rvinen, Reino",
          "name_sort":"J\u00e4rvinen  Reino"
        }
      },
      "K":{
        "Kahri  Jalmari":{
          "id":"1191",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1191",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kahri, Jalmari",
          "name_sort":"Kahri  Jalmari"
        },
        "Kaikova  Olena":{
          "id":"14593",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14593",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaikova, Olena",
          "name_sort":"Kaikova  Olena"
        },
        "Kaila  Juha":{
          "id":"2344",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2344",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaila, Juha",
          "name_sort":"Kaila  Juha"
        },
        "Kainulainen  Pirkko Johanna":{
          "id":"1684",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1684",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kainulainen, Pirkko Johanna",
          "name_sort":"Kainulainen  Pirkko Johanna"
        },
        "Kaipio  Otto":{
          "id":"7907",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7907",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaipio, Otto",
          "name_sort":"Kaipio  Otto"
        },
        "Kaisajoki  Kati":{
          "id":"12250",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12250",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaisajoki, Kati",
          "name_sort":"Kaisajoki  Kati"
        },
        "Kajander  Anu":{
          "id":"4259",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4259",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kajander, Anu",
          "name_sort":"Kajander  Anu"
        },
        "Kalaja  Pekka":{
          "id":"5031",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5031",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kalaja, Pekka",
          "name_sort":"Kalaja  Pekka"
        },
        "Kalaja  S\u00e4de":{
          "id":"3732",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3732",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalaja, S\u00e4de",
          "name_sort":"Kalaja  S\u00e4de"
        },
        "Kalin  Maija":{
          "id":"4596",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4596",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kalin, Maija",
          "name_sort":"Kalin  Maija"
        },
        "Kalin  Pertti":{
          "id":"2195",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2195",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kalin, Pertti",
          "name_sort":"Kalin  Pertti"
        },
        "Kallio  Anni":{
          "id":"1592",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1592",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kallio, Anni",
          "name_sort":"Kallio  Anni"
        },
        "Kallio  Olga":{
          "id":"6596",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6596",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kallio, Olga",
          "name_sort":"Kallio  Olga"
        },
        "Kalliola  Antti":{
          "id":"3089",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3089",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kalliola, Antti",
          "name_sort":"Kalliola  Antti"
        },
        "Kallstr\u00f6m  Pirjo":{
          "id":"7798",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7798",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kallstr\u00f6m, Pirjo",
          "name_sort":"Kallstr\u00f6m  Pirjo"
        },
        "Kalm  Terttu":{
          "id":"14521",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14521",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalm, Terttu",
          "name_sort":"Kalm  Terttu"
        },
        "Kamunen  Leo":{
          "id":"1818",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1818",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kamunen, Leo",
          "name_sort":"Kamunen  Leo"
        },
        "Kananen  Anitta":{
          "id":"2335",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2335",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kananen, Anitta",
          "name_sort":"Kananen  Anitta"
        },
        "Kangasniemi  Erkki":{
          "id":"1819",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1819",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Kangasniemi, Erkki",
          "name_sort":"Kangasniemi  Erkki"
        },
        "Kangasniemi  Toimi":{
          "id":"1821",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1821",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kangasniemi, Toimi",
          "name_sort":"Kangasniemi  Toimi"
        },
        "Kankaanp\u00e4\u00e4  Iiris":{
          "id":"1620",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1620",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kankaanp\u00e4\u00e4, Iiris",
          "name_sort":"Kankaanp\u00e4\u00e4  Iiris"
        },
        "Kankaanp\u00e4\u00e4  Ulla Maija":{
          "id":"3040",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3040",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kankaanp\u00e4\u00e4, Ulla-Maija",
          "name_sort":"Kankaanp\u00e4\u00e4  Ulla Maija"
        },
        "Kankainen  Mikko":{
          "id":"2838",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2838",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kankainen, Mikko",
          "name_sort":"Kankainen  Mikko"
        },
        "Kankainen  Sanni":{
          "id":"1822",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1822",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kankainen, Sanni",
          "name_sort":"Kankainen  Sanni"
        },
        "Kannas  Lasse":{
          "id":"8340",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8340",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Kannas, Lasse",
          "name_sort":"Kannas  Lasse"
        },
        "Kansanaho  Valma s  Simola":{
          "id":"13036",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13036",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kansanaho, Valma s. Simola",
          "name_sort":"Kansanaho  Valma s  Simola"
        },
        "Kantola  Jouko":{
          "id":"2182",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2182",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kantola, Jouko",
          "name_sort":"Kantola  Jouko"
        },
        "Kantonen  Leena":{
          "id":"13552",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13552",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kantonen, Leena",
          "name_sort":"Kantonen  Leena"
        },
        "Kantonen  Niilo  Parkkonen  Martti A  Haapasalo  Pauli":{
          "id":"7921",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7921",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kantonen, Niilo; Parkkonen, Martti A.; Haapasalo, Pauli",
          "name_sort":"Kantonen  Niilo  Parkkonen  Martti A  Haapasalo  Pauli"
        },
        "Kari  Jouko":{
          "id":"7541",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7541",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kari, Jouko",
          "name_sort":"Kari  Jouko"
        },
        "Kari  Vesa Matti":{
          "id":"11921",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11921",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kari, Vesa-Matti",
          "name_sort":"Kari  Vesa Matti"
        },
        "Karila  Alpo":{
          "id":"14577",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14577",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Karila, Alpo",
          "name_sort":"Karila  Alpo"
        },
        "Karila  Antti":{
          "id":"2411",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2411",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Karila, Antti",
          "name_sort":"Karila  Antti"
        },
        "Karivalo  Toini  s  Paunu":{
          "id":"3060",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3060",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Karivalo, Toini, s. Paunu",
          "name_sort":"Karivalo  Toini  s  Paunu"
        },
        "Karivalo  Usko":{
          "id":"1827",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1827",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Karivalo, Usko",
          "name_sort":"Karivalo  Usko"
        },
        "Karjalainen  Merja":{
          "id":"8350",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8350",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Karjalainen, Merja",
          "name_sort":"Karjalainen  Merja"
        },
        "Kaskihalme  Tanja":{
          "id":"11719",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11719",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaskihalme, Tanja",
          "name_sort":"Kaskihalme  Tanja"
        },
        "Kaskinen  Piia":{
          "id":"1682",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1682",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kaskinen, Piia",
          "name_sort":"Kaskinen  Piia"
        },
        "Kaskinen  Taina":{
          "id":"7028",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7028",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kaskinen, Taina",
          "name_sort":"Kaskinen  Taina"
        },
        "Katainen  Kari":{
          "id":"8357",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8357",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Katainen, Kari",
          "name_sort":"Katainen  Kari"
        },
        "Kaunisharju  Kirsi":{
          "id":"3171",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3171",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaunisharju, Kirsi",
          "name_sort":"Kaunisharju  Kirsi"
        },
        "Kaunissalo  Suvi":{
          "id":"11594",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11594",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaunissalo, Suvi",
          "name_sort":"Kaunissalo  Suvi"
        },
        "Kaunisto  Tauno":{
          "id":"3747",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3747",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaunisto, Tauno",
          "name_sort":"Kaunisto  Tauno"
        },
        "Kauppinen  Laura":{
          "id":"1548",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1548",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kauppinen, Laura",
          "name_sort":"Kauppinen  Laura"
        },
        "Kauranne  Jouko":{
          "id":"8369",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8369",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kauranne, Jouko",
          "name_sort":"Kauranne  Jouko"
        },
        "Kautto  Anna Liisa":{
          "id":"10440",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10440",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kautto, Anna-Liisa",
          "name_sort":"Kautto  Anna Liisa"
        },
        "Kekkonen  Urho":{
          "id":"4570",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4570",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kekkonen, Urho",
          "name_sort":"Kekkonen  Urho"
        },
        "Kela  Riitta":{
          "id":"1661",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1661",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"10",
          "label":"Kela, Riitta",
          "name_sort":"Kela  Riitta"
        },
        "Kemppainen  Lotta":{
          "id":"1643",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1643",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kemppainen, Lotta",
          "name_sort":"Kemppainen  Lotta"
        },
        "Kemppainen  Toto":{
          "id":"14267",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14267",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kemppainen, Toto",
          "name_sort":"Kemppainen  Toto"
        },
        "Kerola  Teemu":{
          "id":"7788",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7788",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kerola, Teemu",
          "name_sort":"Kerola  Teemu"
        },
        "Ker\u00e4nen  Jorma":{
          "id":"4709",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4709",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ker\u00e4nen, Jorma",
          "name_sort":"Ker\u00e4nen  Jorma"
        },
        "Ker\u00e4nen  Raija":{
          "id":"7780",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7780",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ker\u00e4nen, Raija",
          "name_sort":"Ker\u00e4nen  Raija"
        },
        "Kesi\u00f6  Iida":{
          "id":"2101",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2101",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kesi\u00f6, Iida",
          "name_sort":"Kesi\u00f6  Iida"
        },
        "Keskinen  Ilkka":{
          "id":"1253",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1253",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Keskinen, Ilkka",
          "name_sort":"Keskinen  Ilkka"
        },
        "Kettunen  Pertti":{
          "id":"6799",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6799",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kettunen, Pertti",
          "name_sort":"Kettunen  Pertti"
        },
        "Kiet\u00e4v\u00e4inen  Hanna":{
          "id":"3448",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3448",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kiet\u00e4v\u00e4inen, Hanna",
          "name_sort":"Kiet\u00e4v\u00e4inen  Hanna"
        },
        "Kiij\u00e4rvi  Pekka":{
          "id":"12267",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12267",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kiij\u00e4rvi, Pekka",
          "name_sort":"Kiij\u00e4rvi  Pekka"
        },
        "Kilpinen  Seppo":{
          "id":"7773",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7773",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kilpinen, Seppo",
          "name_sort":"Kilpinen  Seppo"
        },
        "Kinnunen  Tiina":{
          "id":"8393",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8393",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kinnunen, Tiina",
          "name_sort":"Kinnunen  Tiina"
        },
        "Kinos  Sirkka":{
          "id":"1834",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1834",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kinos, Sirkka",
          "name_sort":"Kinos  Sirkka"
        },
        "Kirjavainen  Sirkka  s  Aalto":{
          "id":"3169",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3169",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kirjavainen, Sirkka (s. Aalto)",
          "name_sort":"Kirjavainen  Sirkka  s  Aalto"
        },
        "Kirjonen  Juhani":{
          "id":"9694",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9694",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"6",
          "label":"Kirjonen, Juhani",
          "name_sort":"Kirjonen  Juhani"
        },
        "Kiviaho  Pekka":{
          "id":"12004",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12004",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kiviaho, Pekka",
          "name_sort":"Kiviaho  Pekka"
        },
        "Kivik\u00e4s  Pekka":{
          "id":"6502",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6502",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kivik\u00e4s, Pekka",
          "name_sort":"Kivik\u00e4s  Pekka"
        },
        "Kivilaakso  Auvo":{
          "id":"13040",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13040",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kivilaakso, Auvo",
          "name_sort":"Kivilaakso  Auvo"
        },
        "Kivinen  Osmo":{
          "id":"10420",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10420",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kivinen, Osmo",
          "name_sort":"Kivinen  Osmo"
        },
        "Kiviniemi  Sirkka":{
          "id":"8402",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8402",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kiviniemi, Sirkka",
          "name_sort":"Kiviniemi  Sirkka"
        },
        "Kivist\u00f6  Kalle":{
          "id":"127",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"127",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kivist\u00f6, Kalle",
          "name_sort":"Kivist\u00f6  Kalle"
        },
        "Kluuskeri  Marja":{
          "id":"10438",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10438",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kluuskeri, Marja",
          "name_sort":"Kluuskeri  Marja"
        },
        "Koikkalainen  Pirjo":{
          "id":"5971",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5971",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Koikkalainen, Pirjo",
          "name_sort":"Koikkalainen  Pirjo"
        },
        "Koivisto  Anna Maria":{
          "id":"1594",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1594",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koivisto, Anna-Maria",
          "name_sort":"Koivisto  Anna Maria"
        },
        "Koivisto  Vesa":{
          "id":"2281",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2281",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koivisto, Vesa",
          "name_sort":"Koivisto  Vesa"
        },
        "Koivisto  Viljo Vihtori":{
          "id":"5976",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5976",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Koivisto, Viljo Vihtori",
          "name_sort":"Koivisto  Viljo Vihtori"
        },
        "Koivu  Sirkku":{
          "id":"1997",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1997",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koivu, Sirkku",
          "name_sort":"Koivu  Sirkku"
        },
        "Koivunen  Sinikka":{
          "id":"9929",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9929",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koivunen, Sinikka",
          "name_sort":"Koivunen  Sinikka"
        },
        "Koivunen Klemmt  Helena":{
          "id":"2250",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2250",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koivunen-Klemmt, Helena",
          "name_sort":"Koivunen Klemmt  Helena"
        },
        "Kokko  Ohto":{
          "id":"2828",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2828",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kokko, Ohto",
          "name_sort":"Kokko  Ohto"
        },
        "Kokkonen  Oili":{
          "id":"10004",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10004",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kokkonen, Oili",
          "name_sort":"Kokkonen  Oili"
        },
        "Kolehmainen  Anneli":{
          "id":"5960",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5960",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kolehmainen, Anneli",
          "name_sort":"Kolehmainen  Anneli"
        },
        "Kolehmainen  Timo":{
          "id":"3758",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3758",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kolehmainen, Timo",
          "name_sort":"Kolehmainen  Timo"
        },
        "Komi  Paavo":{
          "id":"6370",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6370",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Komi, Paavo",
          "name_sort":"Komi  Paavo"
        },
        "Kontoniemi  Teemu":{
          "id":"6051",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6051",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kontoniemi, Teemu",
          "name_sort":"Kontoniemi  Teemu"
        },
        "Konttila  Eine":{
          "id":"13046",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13046",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Konttila, Eine",
          "name_sort":"Konttila  Eine"
        },
        "Konttinen  Soile":{
          "id":"10437",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10437",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Konttinen, Soile",
          "name_sort":"Konttinen  Soile"
        },
        "Korhonen  Esko":{
          "id":"7619",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7619",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Korhonen, Esko",
          "name_sort":"Korhonen  Esko"
        },
        "Korhonen  Merja":{
          "id":"10308",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10308",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Korhonen, Merja",
          "name_sort":"Korhonen  Merja"
        },
        "Korkea aho  Mauri":{
          "id":"7804",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7804",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Korkea-aho, Mauri",
          "name_sort":"Korkea aho  Mauri"
        },
        "Korkiakangas  Pirjo":{
          "id":"2170",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2170",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Korkiakangas, Pirjo",
          "name_sort":"Korkiakangas  Pirjo"
        },
        "Korkiakangas  Teemu":{
          "id":"7384",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7384",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"9",
          "label":"Korkiakangas, Teemu",
          "name_sort":"Korkiakangas  Teemu"
        },
        "Koro  Jukka":{
          "id":"6943",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6943",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koro, Jukka",
          "name_sort":"Koro  Jukka"
        },
        "Korpela  Venla":{
          "id":"3315",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3315",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Korpela, Venla",
          "name_sort":"Korpela  Venla"
        },
        "Korpinen  Eira":{
          "id":"4628",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4628",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Korpinen, Eira",
          "name_sort":"Korpinen  Eira"
        },
        "Korvola  Timo":{
          "id":"8600",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8600",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Korvola, Timo",
          "name_sort":"Korvola  Timo"
        },
        "Koskela  Tanja":{
          "id":"5274",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5274",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Koskela, Tanja",
          "name_sort":"Koskela  Tanja"
        },
        "Koskenvuori  Kalle":{
          "id":"6542",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6542",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koskenvuori, Kalle",
          "name_sort":"Koskenvuori  Kalle"
        },
        "Koski  Marianne":{
          "id":"1649",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1649",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koski, Marianne",
          "name_sort":"Koski  Marianne"
        },
        "Koski  Minerva":{
          "id":"12012",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12012",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koski, Minerva",
          "name_sort":"Koski  Minerva"
        },
        "Koskinen  Eeva":{
          "id":"7915",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7915",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koskinen, Eeva",
          "name_sort":"Koskinen  Eeva"
        },
        "Koskinen  Kirsti":{
          "id":"12259",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12259",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Koskinen, Kirsti",
          "name_sort":"Koskinen  Kirsti"
        },
        "Kostiainen  Auvo":{
          "id":"11936",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11936",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kostiainen, Auvo",
          "name_sort":"Kostiainen  Auvo"
        },
        "Kotiranta  Hillevi":{
          "id":"1612",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1612",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kotiranta, Hillevi",
          "name_sort":"Kotiranta  Hillevi"
        },
        "Kouhi  Anna Liisa":{
          "id":"7581",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7581",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kouhi, Anna-Liisa",
          "name_sort":"Kouhi  Anna Liisa"
        },
        "Kovanen  Marjo":{
          "id":"2902",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2902",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kovanen, Marjo",
          "name_sort":"Kovanen  Marjo"
        },
        "Kovanen  Sirkka Liisa":{
          "id":"1843",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1843",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kovanen, Sirkka-Liisa",
          "name_sort":"Kovanen  Sirkka Liisa"
        },
        "Kovanen  Tarja":{
          "id":"4684",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4684",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Kovanen, Tarja",
          "name_sort":"Kovanen  Tarja"
        },
        "Kovanen  Ulla Maija":{
          "id":"14884",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14884",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kovanen, Ulla-Maija",
          "name_sort":"Kovanen  Ulla Maija"
        },
        "Kovanen  Vuokko":{
          "id":"4598",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4598",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kovanen, Vuokko",
          "name_sort":"Kovanen  Vuokko"
        },
        "Kukonlehto  Paula":{
          "id":"1679",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1679",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kukonlehto, Paula",
          "name_sort":"Kukonlehto  Paula"
        },
        "Kulmala  Kari":{
          "id":"9263",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9263",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kulmala, Kari",
          "name_sort":"Kulmala  Kari"
        },
        "Kulokari  Hannu":{
          "id":"7799",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7799",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kulokari, Hannu",
          "name_sort":"Kulokari  Hannu"
        },
        "Kulomaa  Markku":{
          "id":"4595",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4595",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kulomaa, Markku",
          "name_sort":"Kulomaa  Markku"
        },
        "Kumpulainen  Anu":{
          "id":"13958",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13958",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kumpulainen,, Anu",
          "name_sort":"Kumpulainen  Anu"
        },
        "Kupari  Marjaana":{
          "id":"1553",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1553",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Kupari, Marjaana",
          "name_sort":"Kupari  Marjaana"
        },
        "Kuusi  Sakari":{
          "id":"139",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"139",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Kuusi, Sakari",
          "name_sort":"Kuusi  Sakari"
        },
        "Kym\u00e4l\u00e4inen  Jari":{
          "id":"5943",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5943",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kym\u00e4l\u00e4inen, Jari",
          "name_sort":"Kym\u00e4l\u00e4inen  Jari"
        },
        "K\u00e4hk\u00f6nen  Merja":{
          "id":"7771",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7771",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"K\u00e4hk\u00f6nen, Merja",
          "name_sort":"K\u00e4hk\u00f6nen  Merja"
        },
        "K\u00e4hk\u00f6nen  Satu":{
          "id":"1711",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1711",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"K\u00e4hk\u00f6nen, Satu",
          "name_sort":"K\u00e4hk\u00f6nen  Satu"
        },
        "K\u00e4h\u00e4ri  Iris  os  Ij\u00e4s":{
          "id":"3117",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3117",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"K\u00e4h\u00e4ri, Iris, os. Ij\u00e4s",
          "name_sort":"K\u00e4h\u00e4ri  Iris  os  Ij\u00e4s"
        },
        "K\u00e4ppi  Anu":{
          "id":"11773",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11773",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"K\u00e4ppi, Anu",
          "name_sort":"K\u00e4ppi  Anu"
        },
        "K\u00e4pyaho  Juhani":{
          "id":"7796",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7796",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"K\u00e4pyaho, Juhani",
          "name_sort":"K\u00e4pyaho  Juhani"
        },
        "K\u00e4rkk\u00e4inen  Elina":{
          "id":"1851",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1851",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"K\u00e4rkk\u00e4inen, Elina",
          "name_sort":"K\u00e4rkk\u00e4inen  Elina"
        },
        "K\u00e4rkk\u00e4inen  Riitta":{
          "id":"3469",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3469",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"K\u00e4rkk\u00e4inen, Riitta",
          "name_sort":"K\u00e4rkk\u00e4inen  Riitta"
        },
        "K\u00e4rkk\u00e4inen  Sami":{
          "id":"12196",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12196",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"K\u00e4rkk\u00e4inen, Sami",
          "name_sort":"K\u00e4rkk\u00e4inen  Sami"
        },
        "K\u00e4rp\u00e4nen  Laura":{
          "id":"11687",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11687",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"K\u00e4rp\u00e4nen, Laura",
          "name_sort":"K\u00e4rp\u00e4nen  Laura"
        },
        "K\u00e4\u00e4ri\u00e4inen  Hannele":{
          "id":"12285",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12285",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"K\u00e4\u00e4ri\u00e4inen, Hannele",
          "name_sort":"K\u00e4\u00e4ri\u00e4inen  Hannele"
        },
        "kasvissy\u00f6ji\u00e4":{
          "id":"2852",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2852",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"kasvissy\u00f6ji\u00e4",
          "name_sort":"kasvissy\u00f6ji\u00e4"
        }
      },
      "L":{
        "Laakkonen  Juha":{
          "id":"4778",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4778",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laakkonen, Juha",
          "name_sort":"Laakkonen  Juha"
        },
        "Laakso  Lauri":{
          "id":"8500",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8500",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laakso, Lauri",
          "name_sort":"Laakso  Lauri"
        },
        "Laakso  Outi":{
          "id":"1579",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1579",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laakso, Outi",
          "name_sort":"Laakso  Outi"
        },
        "Laakso  Pertti":{
          "id":"2309",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2309",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Laakso, Pertti",
          "name_sort":"Laakso  Pertti"
        },
        "Laakso  Toivo":{
          "id":"14733",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14733",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laakso, Toivo",
          "name_sort":"Laakso  Toivo"
        },
        "Laapotti  Lauri ja Eila":{
          "id":"7582",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7582",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laapotti, Lauri ja Eila",
          "name_sort":"Laapotti  Lauri ja Eila"
        },
        "Lahti  Alisa":{
          "id":"13048",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13048",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lahti, Alisa",
          "name_sort":"Lahti  Alisa"
        },
        "Lahtinen  Reino":{
          "id":"1854",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1854",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lahtinen, Reino",
          "name_sort":"Lahtinen  Reino"
        },
        "Lahtinen  Sirkku":{
          "id":"1855",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1855",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Lahtinen, Sirkku",
          "name_sort":"Lahtinen  Sirkku"
        },
        "Lahtinen  V\u00e4in\u00f6":{
          "id":"1858",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1858",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lahtinen, V\u00e4in\u00f6",
          "name_sort":"Lahtinen  V\u00e4in\u00f6"
        },
        "Laihia  Katri":{
          "id":"2294",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2294",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Laihia, Katri",
          "name_sort":"Laihia  Katri"
        },
        "Laine  Aaro":{
          "id":"12513",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12513",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laine, Aaro",
          "name_sort":"Laine  Aaro"
        },
        "Laine  Pekka":{
          "id":"3474",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3474",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laine, Pekka",
          "name_sort":"Laine  Pekka"
        },
        "Laitinen  Mika":{
          "id":"2858",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2858",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Laitinen, Mika",
          "name_sort":"Laitinen  Mika"
        },
        "Laitinen  Terhi":{
          "id":"3749",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3749",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laitinen, Terhi",
          "name_sort":"Laitinen  Terhi"
        },
        "Lampela  Elsa":{
          "id":"1859",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1859",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Lampela, Elsa",
          "name_sort":"Lampela  Elsa"
        },
        "Lampinen  Eila  o s  Puttonen":{
          "id":"3347",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3347",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lampinen, Eila (o.s. Puttonen)",
          "name_sort":"Lampinen  Eila  o s  Puttonen"
        },
        "Larinen  Jenni":{
          "id":"11718",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11718",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Larinen, Jenni",
          "name_sort":"Larinen  Jenni"
        },
        "Lauhakangas  Rauno":{
          "id":"7801",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7801",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lauhakangas, Rauno",
          "name_sort":"Lauhakangas  Rauno"
        },
        "Laukkala  Elina":{
          "id":"8196",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8196",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laukkala, Elina",
          "name_sort":"Laukkala  Elina"
        },
        "Laukkala  Veli":{
          "id":"1860",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1860",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laukkala, Veli",
          "name_sort":"Laukkala  Veli"
        },
        "Laukkanen  Minna  ja Nurmi  Ismo":{
          "id":"2812",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2812",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laukkanen, Minna  ja Nurmi, Ismo",
          "name_sort":"Laukkanen  Minna  ja Nurmi  Ismo"
        },
        "Laukkarinen  Anu":{
          "id":"4884",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4884",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laukkarinen, Anu",
          "name_sort":"Laukkarinen  Anu"
        },
        "Laukkarinen  Liisa":{
          "id":"5338",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5338",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laukkarinen, Liisa",
          "name_sort":"Laukkarinen  Liisa"
        },
        "Lautamatti  Liisa":{
          "id":"4716",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4716",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Lautamatti, Liisa",
          "name_sort":"Lautamatti  Liisa"
        },
        "Lauttaanaho  Anne":{
          "id":"2839",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2839",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lauttaanaho, Anne",
          "name_sort":"Lauttaanaho  Anne"
        },
        "Lehmusnotko  Juha":{
          "id":"4549",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4549",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lehmusnotko, Juha",
          "name_sort":"Lehmusnotko  Juha"
        },
        "Lehtinen  Tiina":{
          "id":"2311",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2311",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lehtinen, Tiina",
          "name_sort":"Lehtinen  Tiina"
        },
        "Lehtola  Juho":{
          "id":"12255",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12255",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lehtola, Juho",
          "name_sort":"Lehtola  Juho"
        },
        "Lehtonen  Helvi":{
          "id":"2127",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2127",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Lehtonen, Helvi",
          "name_sort":"Lehtonen  Helvi"
        },
        "Lehtonen  Jaakko":{
          "id":"2831",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2831",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lehtonen, Jaakko",
          "name_sort":"Lehtonen  Jaakko"
        },
        "Lehtonen  Jussi":{
          "id":"3480",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3480",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"7",
          "label":"Lehtonen, Jussi",
          "name_sort":"Lehtonen  Jussi"
        },
        "Leimio  Sanni":{
          "id":"14279",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14279",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leimio, Sanni",
          "name_sort":"Leimio  Sanni"
        },
        "Leino  Matti":{
          "id":"4794",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4794",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leino, Matti",
          "name_sort":"Leino  Matti"
        },
        "Lennes  Varma":{
          "id":"3314",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3314",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lennes, Varma",
          "name_sort":"Lennes  Varma"
        },
        "Lensu  Anssi":{
          "id":"2824",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2824",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lensu, Anssi",
          "name_sort":"Lensu  Anssi"
        },
        "Lepist\u00f6  Teemu":{
          "id":"2412",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2412",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lepist\u00f6, Teemu",
          "name_sort":"Lepist\u00f6  Teemu"
        },
        "Leppinen  Josefiina":{
          "id":"14266",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14266",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leppinen, Josefiina",
          "name_sort":"Leppinen  Josefiina"
        },
        "Leskinen  Heikki":{
          "id":"4683",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4683",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Leskinen, Heikki",
          "name_sort":"Leskinen  Heikki"
        },
        "Leskinen  Mirja Leena":{
          "id":"11714",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11714",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leskinen, Mirja-Leena",
          "name_sort":"Leskinen  Mirja Leena"
        },
        "Leskisenoja  Vesa":{
          "id":"1864",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1864",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Leskisenoja, Vesa",
          "name_sort":"Leskisenoja  Vesa"
        },
        "Liimatainen  Eeva":{
          "id":"14881",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14881",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Liimatainen, Eeva",
          "name_sort":"Liimatainen  Eeva"
        },
        "Liimatainen  Kirsi":{
          "id":"2347",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2347",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Liimatainen, Kirsi",
          "name_sort":"Liimatainen  Kirsi"
        },
        "Lillberg  Juhani":{
          "id":"8586",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8586",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lillberg, Juhani",
          "name_sort":"Lillberg  Juhani"
        },
        "Lind  Mari":{
          "id":"1647",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1647",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lind, Mari",
          "name_sort":"Lind  Mari"
        },
        "Lindroos  Elina":{
          "id":"7620",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7620",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lindroos, Elina",
          "name_sort":"Lindroos  Elina"
        },
        "Linjamaa  Ilmo":{
          "id":"3114",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3114",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Linjamaa, Ilmo",
          "name_sort":"Linjamaa  Ilmo"
        },
        "Linna  Joel":{
          "id":"13955",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13955",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Linna, Joel",
          "name_sort":"Linna  Joel"
        },
        "Linnansaari  Sylvia":{
          "id":"2188",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2188",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Linnansaari, Sylvia",
          "name_sort":"Linnansaari  Sylvia"
        },
        "Lintunen  Taru":{
          "id":"4711",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4711",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Lintunen, Taru",
          "name_sort":"Lintunen  Taru"
        },
        "Lipponen  Paavo":{
          "id":"12514",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12514",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lipponen, Paavo",
          "name_sort":"Lipponen  Paavo"
        },
        "Listu  Heidi Maria":{
          "id":"10436",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10436",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Listu, Heidi-Maria",
          "name_sort":"Listu  Heidi Maria"
        },
        "Lius  Katariina":{
          "id":"14264",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14264",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lius, Katariina",
          "name_sort":"Lius  Katariina"
        },
        "Lohman  Arho  Evarist  Muhonen":{
          "id":"2835",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2835",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lohman, Arho, Evarist, Muhonen",
          "name_sort":"Lohman  Arho  Evarist  Muhonen"
        },
        "Loimio  Ritva":{
          "id":"4593",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4593",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Loimio, Ritva",
          "name_sort":"Loimio  Ritva"
        },
        "Lokka  Antti":{
          "id":"3491",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3491",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lokka, Antti",
          "name_sort":"Lokka  Antti"
        },
        "Luhtanen  Pekka":{
          "id":"11930",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11930",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Luhtanen, Pekka",
          "name_sort":"Luhtanen  Pekka"
        },
        "Lummukka  Savolainen  Valkola":{
          "id":"2822",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2822",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lummukka, Savolainen, Valkola",
          "name_sort":"Lummukka  Savolainen  Valkola"
        },
        "Luoma  Sari":{
          "id":"2814",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2814",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Luoma, Sari",
          "name_sort":"Luoma  Sari"
        },
        "Luukkonen  Emmi":{
          "id":"14594",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14594",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Luukkonen, Emmi",
          "name_sort":"Luukkonen  Emmi"
        },
        "Lyhty  Alpo":{
          "id":"2821",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2821",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lyhty, Alpo",
          "name_sort":"Lyhty  Alpo"
        },
        "Lytsy  Santtu":{
          "id":"2837",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2837",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lytsy, Santtu",
          "name_sort":"Lytsy  Santtu"
        },
        "Lyytinen  Heikki":{
          "id":"12003",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12003",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lyytinen, Heikki",
          "name_sort":"Lyytinen  Heikki"
        },
        "Lyytinen  Sylvia":{
          "id":"12263",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12263",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lyytinen, Sylvia",
          "name_sort":"Lyytinen  Sylvia"
        },
        "L\u00e4hde  Kerttu s  Tuhkanen":{
          "id":"3170",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3170",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"L\u00e4hde, Kerttu s. Tuhkanen",
          "name_sort":"L\u00e4hde  Kerttu s  Tuhkanen"
        },
        "L\u00e4hdesm\u00e4ki  Tuuli":{
          "id":"2417",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2417",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"L\u00e4hdesm\u00e4ki, Tuuli",
          "name_sort":"L\u00e4hdesm\u00e4ki  Tuuli"
        }
      },
      "M":{
        "MSL tallennusprojekti  G rakennus":{
          "id":"4832",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4832",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"MSL tallennusprojekti\/ G-rakennus",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti  G rakennus"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000001993 94 ryhm\u00e4 5 ylioppilasteatteri":{
          "id":"2078",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2078",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 1993-94\/ryhm\u00e4 5\/ylioppilasteatteri",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000001993 94 ryhm\u00e4 5 ylioppilasteatteri"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000001997 kasvisruokavalio":{
          "id":"3525",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3525",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 1997\/kasvisruokavalio",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000001997 kasvisruokavalio"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000001999":{
          "id":"3546",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3546",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 1999",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000001999"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000001999 yo liikunnan venyttely":{
          "id":"1663",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1663",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 1999\/yo-liikunnan venyttely",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000001999 yo liikunnan venyttely"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002003 Paula M\u00e4\u00e4tt\u00e4":{
          "id":"7342",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7342",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2003\/Paula M\u00e4\u00e4tt\u00e4",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002003 Paula M\u00e4\u00e4tt\u00e4"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002004  SETA":{
          "id":"4836",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4836",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2004, SETA",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002004  SETA"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002004 Matti M\u00e4kinen":{
          "id":"2913",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2913",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2004\/Matti M\u00e4kinen",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002004 Matti M\u00e4kinen"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002005 Jyrock":{
          "id":"4800",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4800",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2005\/Jyrock",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002005 Jyrock"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002005 Jyv\u00e4skyl\u00e4n Pienajot":{
          "id":"4848",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4848",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2005\/Jyv\u00e4skyl\u00e4n Pienajot",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002005 Jyv\u00e4skyl\u00e4n Pienajot"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002005 Sohwi":{
          "id":"4803",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4803",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2005\/Sohwi",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002005 Sohwi"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002006 naiset stand up  komiikassa":{
          "id":"6645",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6645",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2006\/naiset stand up -komiikassa",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002006 naiset stand up  komiikassa"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002006 parkour":{
          "id":"6639",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6639",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2006\/parkour",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002006 parkour"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002008 Kirjavitriini":{
          "id":"7967",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7967",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2008\/Kirjavitriini",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002008 Kirjavitriini"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002008 Timo Korvola":{
          "id":"8596",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8596",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2008\/Timo Korvola",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002008 Timo Korvola"
        },
        "MSL tallennusprojekti 000000000002008 kirjaston kahvio cafe Libri":{
          "id":"8336",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8336",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"MSL tallennusprojekti 2008\/kirjaston kahvio cafe Libri",
          "name_sort":"MSL tallennusprojekti 000000000002008 kirjaston kahvio cafe Libri"
        },
        "Mahlanen  Kaisa":{
          "id":"1633",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1633",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mahlanen, Kaisa",
          "name_sort":"Mahlanen  Kaisa"
        },
        "Makkonen  Jaakko":{
          "id":"1871",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1871",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Makkonen, Jaakko",
          "name_sort":"Makkonen  Jaakko"
        },
        "Makkonen  Liisa":{
          "id":"12209",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12209",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Makkonen, Liisa",
          "name_sort":"Makkonen  Liisa"
        },
        "Makkonen  Teemu":{
          "id":"1728",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1728",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Makkonen, Teemu",
          "name_sort":"Makkonen  Teemu"
        },
        "Malinen  Mikko":{
          "id":"7782",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7782",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Malinen, Mikko",
          "name_sort":"Malinen  Mikko"
        },
        "Malinen  Paavo":{
          "id":"3497",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3497",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Malinen, Paavo",
          "name_sort":"Malinen  Paavo"
        },
        "Mallander  Jan Olof":{
          "id":"3120",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3120",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mallander, Jan Olof",
          "name_sort":"Mallander  Jan Olof"
        },
        "Manninen  Aili":{
          "id":"2068",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2068",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Manninen, Aili",
          "name_sort":"Manninen  Aili"
        },
        "Maraste  Jyrki":{
          "id":"7529",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7529",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Maraste, Jyrki",
          "name_sort":"Maraste  Jyrki"
        },
        "Marin  Marjatta":{
          "id":"3204",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3204",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Marin, Marjatta",
          "name_sort":"Marin  Marjatta"
        },
        "Marja Ahvenainen":{
          "id":"5591",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5591",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marja Ahvenainen",
          "name_sort":"Marja Ahvenainen"
        },
        "Markkunen  Tuula":{
          "id":"2860",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2860",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Markkunen, Tuula",
          "name_sort":"Markkunen  Tuula"
        },
        "Markuksela  Elina":{
          "id":"4857",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4857",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Markuksela, Elina",
          "name_sort":"Markuksela  Elina"
        },
        "Martinm\u00e4ki  Heikki":{
          "id":"7779",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7779",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Martinm\u00e4ki, Heikki",
          "name_sort":"Martinm\u00e4ki  Heikki"
        },
        "Marttila  Minna":{
          "id":"10442",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10442",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marttila, Minna",
          "name_sort":"Marttila  Minna"
        },
        "Marttinen  Veera":{
          "id":"11779",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11779",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Marttinen, Veera",
          "name_sort":"Marttinen  Veera"
        },
        "Marttunen  Miika":{
          "id":"8638",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8638",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marttunen, Miika",
          "name_sort":"Marttunen  Miika"
        },
        "Matti":{
          "id":"4780",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4780",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Matti",
          "name_sort":"Matti"
        },
        "Mattila  Hannu":{
          "id":"12194",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12194",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mattila, Hannu",
          "name_sort":"Mattila  Hannu"
        },
        "Mattila  Jukka O":{
          "id":"9703",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9703",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mattila, Jukka O.",
          "name_sort":"Mattila  Jukka O"
        },
        "Mattila  Saara":{
          "id":"10741",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10741",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mattila, Saara",
          "name_sort":"Mattila  Saara"
        },
        "Mattlar  Jukka":{
          "id":"10742",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10742",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mattlar, Jukka",
          "name_sort":"Mattlar  Jukka"
        },
        "Meht\u00e4l\u00e4  Maria Leena":{
          "id":"8648",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8648",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Meht\u00e4l\u00e4, Maria-Leena",
          "name_sort":"Meht\u00e4l\u00e4  Maria Leena"
        },
        "Melaranta  Hanna Kaisa":{
          "id":"2371",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2371",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Melaranta, Hanna-Kaisa",
          "name_sort":"Melaranta  Hanna Kaisa"
        },
        "Meskanen  Riku":{
          "id":"3283",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3283",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Meskanen, Riku",
          "name_sort":"Meskanen  Riku"
        },
        "Mickels  Mia":{
          "id":"14190",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14190",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mickels, Mia",
          "name_sort":"Mickels  Mia"
        },
        "Mielonen  Katja":{
          "id":"3167",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3167",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mielonen, Katja",
          "name_sort":"Mielonen  Katja"
        },
        "Miettinen  Ellen":{
          "id":"5924",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5924",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Miettinen, Ellen",
          "name_sort":"Miettinen  Ellen"
        },
        "Miettinen  Helmi s  Aalto":{
          "id":"13051",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13051",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Miettinen, Helmi s. Aalto",
          "name_sort":"Miettinen  Helmi s  Aalto"
        },
        "Miettinen  Jalmari Henrik":{
          "id":"14512",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14512",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Miettinen, Jalmari Henrik",
          "name_sort":"Miettinen  Jalmari Henrik"
        },
        "Miettinen  Sari":{
          "id":"4269",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4269",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Miettinen, Sari",
          "name_sort":"Miettinen  Sari"
        },
        "Mikkonen  Jenni":{
          "id":"4729",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4729",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Mikkonen, Jenni",
          "name_sort":"Mikkonen  Jenni"
        },
        "Minkkinen  Kari":{
          "id":"14282",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14282",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Minkkinen, Kari",
          "name_sort":"Minkkinen  Kari"
        },
        "Mirkkola  Kaarlo":{
          "id":"1275",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1275",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Mirkkola, Kaarlo",
          "name_sort":"Mirkkola  Kaarlo"
        },
        "Moisander  Kirsi":{
          "id":"12281",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12281",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Moisander, Kirsi",
          "name_sort":"Moisander  Kirsi"
        },
        "Monto  Essi":{
          "id":"14260",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14260",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Monto, Essi",
          "name_sort":"Monto  Essi"
        },
        "Muhonen  Veera":{
          "id":"11712",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11712",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Muhonen, Veera",
          "name_sort":"Muhonen  Veera"
        },
        "Murtom\u00e4ki  Leena":{
          "id":"7918",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7918",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Murtom\u00e4ki, Leena",
          "name_sort":"Murtom\u00e4ki  Leena"
        },
        "Mustonen  Anu":{
          "id":"4647",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4647",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Mustonen, Anu",
          "name_sort":"Mustonen  Anu"
        },
        "Mustonen  Petri":{
          "id":"8683",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8683",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mustonen, Petri",
          "name_sort":"Mustonen  Petri"
        },
        "Muurman  Heine":{
          "id":"7492",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7492",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Muurman, Heine",
          "name_sort":"Muurman  Heine"
        },
        "Myllykoski  Matti":{
          "id":"11689",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11689",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Myllykoski, Matti",
          "name_sort":"Myllykoski  Matti"
        },
        "Myll\u00e4ri  Sanna":{
          "id":"13052",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13052",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Myll\u00e4ri, Sanna",
          "name_sort":"Myll\u00e4ri  Sanna"
        },
        "M\u00e4enp\u00e4\u00e4  Vilho":{
          "id":"13053",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13053",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4enp\u00e4\u00e4, Vilho",
          "name_sort":"M\u00e4enp\u00e4\u00e4  Vilho"
        },
        "M\u00e4kel\u00e4inen  Veikko":{
          "id":"14467",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14467",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4kel\u00e4inen, Veikko",
          "name_sort":"M\u00e4kel\u00e4inen  Veikko"
        },
        "M\u00e4ki  Niilo":{
          "id":"624",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"624",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"M\u00e4ki, Niilo",
          "name_sort":"M\u00e4ki  Niilo"
        },
        "M\u00e4kinen  Hilkka":{
          "id":"9675",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9675",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4kinen, Hilkka",
          "name_sort":"M\u00e4kinen  Hilkka"
        },
        "M\u00e4kinen  Matti":{
          "id":"2024",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2024",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4kinen, Matti",
          "name_sort":"M\u00e4kinen  Matti"
        },
        "M\u00e4kinen  Minna":{
          "id":"5489",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5489",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4kinen, Minna",
          "name_sort":"M\u00e4kinen  Minna"
        },
        "M\u00e4kinen  Timo":{
          "id":"3229",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3229",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4kinen, Timo",
          "name_sort":"M\u00e4kinen  Timo"
        },
        "M\u00e4kipelkola  Riikka":{
          "id":"9813",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9813",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4kipelkola, Riikka",
          "name_sort":"M\u00e4kipelkola  Riikka"
        },
        "M\u00e4ntynen  Jarkko":{
          "id":"3586",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3586",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4ntynen, Jarkko",
          "name_sort":"M\u00e4ntynen  Jarkko"
        },
        "M\u00e4ntyoja  Aaro":{
          "id":"721",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"721",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4ntyoja, Aaro",
          "name_sort":"M\u00e4ntyoja  Aaro"
        },
        "M\u00e4ntyoja  Laina":{
          "id":"12213",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12213",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00e4ntyoja, Laina",
          "name_sort":"M\u00e4ntyoja  Laina"
        },
        "M\u00e4ntyvaara  Aatto":{
          "id":"12168",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12168",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"M\u00e4ntyvaara, Aatto",
          "name_sort":"M\u00e4ntyvaara  Aatto"
        },
        "M\u00e4\u00e4tt\u00e4  Paula":{
          "id":"4607",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4607",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"M\u00e4\u00e4tt\u00e4, Paula",
          "name_sort":"M\u00e4\u00e4tt\u00e4  Paula"
        },
        "M\u00f6lk\u00e4nen  Leni Kaarina":{
          "id":"1644",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1644",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"M\u00f6lk\u00e4nen, Leni Kaarina",
          "name_sort":"M\u00f6lk\u00e4nen  Leni Kaarina"
        }
      },
      "N":{
        "Nelimarkka  Hanna":{
          "id":"3105",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3105",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nelimarkka, Hanna",
          "name_sort":"Nelimarkka  Hanna"
        },
        "Nevanp\u00e4\u00e4  Sari":{
          "id":"8724",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8724",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nevanp\u00e4\u00e4, Sari",
          "name_sort":"Nevanp\u00e4\u00e4  Sari"
        },
        "Niemi  Maritta":{
          "id":"3201",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3201",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Niemi, Maritta",
          "name_sort":"Niemi  Maritta"
        },
        "Niemi  Seppo":{
          "id":"5415",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5415",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Niemi, Seppo",
          "name_sort":"Niemi  Seppo"
        },
        "Niemi  Tuula":{
          "id":"10443",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10443",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Niemi, Tuula",
          "name_sort":"Niemi  Tuula"
        },
        "Nieminen  Aili":{
          "id":"7905",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7905",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nieminen, Aili",
          "name_sort":"Nieminen  Aili"
        },
        "Nieminen  Liisa":{
          "id":"12778",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12778",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Nieminen, Liisa",
          "name_sort":"Nieminen  Liisa"
        },
        "Nieminen  Roope":{
          "id":"1461",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1461",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Nieminen, Roope",
          "name_sort":"Nieminen  Roope"
        },
        "Niiva  Reetta s  Salminen":{
          "id":"13035",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13035",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Niiva, Reetta s. Salminen",
          "name_sort":"Niiva  Reetta s  Salminen"
        },
        "Nikolainen  Rauha":{
          "id":"12282",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12282",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nikolainen, Rauha",
          "name_sort":"Nikolainen  Rauha"
        },
        "Niskanen  Vuokko":{
          "id":"4588",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4588",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Niskanen, Vuokko",
          "name_sort":"Niskanen  Vuokko"
        },
        "Nivarp\u00e4\u00e4  Erkki":{
          "id":"3591",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3591",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nivarp\u00e4\u00e4, Erkki",
          "name_sort":"Nivarp\u00e4\u00e4  Erkki"
        },
        "Norola  Anu":{
          "id":"1595",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1595",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Norola, Anu",
          "name_sort":"Norola  Anu"
        },
        "Nummela  Ilkka":{
          "id":"2842",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2842",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nummela, Ilkka",
          "name_sort":"Nummela  Ilkka"
        },
        "Numminen  Jaakko":{
          "id":"12726",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12726",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Numminen, Jaakko",
          "name_sort":"Numminen  Jaakko"
        },
        "Nuopponen  Alli s  Vihavainen":{
          "id":"13055",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13055",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nuopponen, Alli s. Vihavainen",
          "name_sort":"Nuopponen  Alli s  Vihavainen"
        },
        "Nurmi  Niko":{
          "id":"1674",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1674",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nurmi, Niko",
          "name_sort":"Nurmi  Niko"
        },
        "Nurmi  Veli":{
          "id":"3313",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3313",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nurmi, Veli",
          "name_sort":"Nurmi  Veli"
        },
        "Nurminen  Irja":{
          "id":"12779",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12779",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nurminen, Irja",
          "name_sort":"Nurminen  Irja"
        },
        "Nurro  Paula":{
          "id":"1690",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1690",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nurro, Paula",
          "name_sort":"Nurro  Paula"
        },
        "Nuutinen  Anita":{
          "id":"10765",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10765",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nuutinen, Anita",
          "name_sort":"Nuutinen  Anita"
        },
        "Nyg\u00e5rd  Toivo":{
          "id":"2176",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2176",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Nyg\u00e5rd, Toivo",
          "name_sort":"Nyg\u00e5rd  Toivo"
        },
        "Nyk\u00e4nen  Esa":{
          "id":"12781",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12781",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Nyk\u00e4nen, Esa",
          "name_sort":"Nyk\u00e4nen  Esa"
        },
        "Nyk\u00e4nen  Kerttu":{
          "id":"1893",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1893",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nyk\u00e4nen, Kerttu",
          "name_sort":"Nyk\u00e4nen  Kerttu"
        },
        "Nyk\u00e4nen  Mika":{
          "id":"1258",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1258",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nyk\u00e4nen, Mika",
          "name_sort":"Nyk\u00e4nen  Mika"
        },
        "Nyrhil\u00e4  Kaisa":{
          "id":"3246",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3246",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nyrhil\u00e4, Kaisa",
          "name_sort":"Nyrhil\u00e4  Kaisa"
        },
        "Nyrhinen  Netta":{
          "id":"3231",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3231",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nyrhinen, Netta",
          "name_sort":"Nyrhinen  Netta"
        },
        "Nyr\u00f6nen  Irja":{
          "id":"1894",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1894",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Nyr\u00f6nen, Irja",
          "name_sort":"Nyr\u00f6nen  Irja"
        },
        "Nyyss\u00f6nen  Outi":{
          "id":"11780",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11780",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nyyss\u00f6nen, Outi",
          "name_sort":"Nyyss\u00f6nen  Outi"
        },
        "N\u00e4rhi  Elina":{
          "id":"10523",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10523",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"N\u00e4rhi, Elina",
          "name_sort":"N\u00e4rhi  Elina"
        },
        "N\u00f6jd  Olavi":{
          "id":"1896",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1896",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"N\u00f6jd, Olavi",
          "name_sort":"N\u00f6jd  Olavi"
        },
        "N\u00f6jd  Seija":{
          "id":"1072",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1072",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"N\u00f6jd, Seija",
          "name_sort":"N\u00f6jd  Seija"
        }
      },
      "O":{
        "Ohramaa  Jerri":{
          "id":"1621",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1621",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ohramaa, Jerri",
          "name_sort":"Ohramaa  Jerri"
        },
        "Ohranen  Paula":{
          "id":"13551",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13551",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ohranen, Paula",
          "name_sort":"Ohranen  Paula"
        },
        "Ohtari  Jarmo":{
          "id":"3407",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3407",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ohtari, Jarmo",
          "name_sort":"Ohtari  Jarmo"
        },
        "Ohvo  Raija":{
          "id":"5945",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5945",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ohvo, Raija",
          "name_sort":"Ohvo  Raija"
        },
        "Oikarinen  Jukka":{
          "id":"2843",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2843",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Oikarinen, Jukka",
          "name_sort":"Oikarinen  Jukka"
        },
        "Oksala  Anna":{
          "id":"1901",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1901",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Oksala, Anna",
          "name_sort":"Oksala  Anna"
        },
        "Oksanen  Aune":{
          "id":"2069",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2069",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Oksanen, Aune",
          "name_sort":"Oksanen  Aune"
        },
        "Oksanen  Aune Elisabet  Liisa":{
          "id":"1902",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1902",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Oksanen, Aune Elisabet (Liisa)",
          "name_sort":"Oksanen  Aune Elisabet  Liisa"
        },
        "Oksanen  Juha":{
          "id":"6541",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6541",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Oksanen, Juha",
          "name_sort":"Oksanen  Juha"
        },
        "Oksanen  Rauno":{
          "id":"6543",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6543",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Oksanen, Rauno",
          "name_sort":"Oksanen  Rauno"
        },
        "Oksanen  Tero":{
          "id":"1727",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1727",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Oksanen, Tero",
          "name_sort":"Oksanen  Tero"
        },
        "Olkinuora  Mervi":{
          "id":"7785",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7785",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Olkinuora, Mervi",
          "name_sort":"Olkinuora  Mervi"
        },
        "Ollikainen  P\u00e4ivi":{
          "id":"4887",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4887",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ollikainen, P\u00e4ivi",
          "name_sort":"Ollikainen  P\u00e4ivi"
        },
        "Ollila  Birgitta":{
          "id":"14265",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14265",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ollila, Birgitta",
          "name_sort":"Ollila  Birgitta"
        },
        "Ollila  Vili":{
          "id":"11715",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11715",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ollila, Vili",
          "name_sort":"Ollila  Vili"
        },
        "Olsbo  Pekka":{
          "id":"12249",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12249",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Olsbo, Pekka",
          "name_sort":"Olsbo  Pekka"
        },
        "Otsala  Eino":{
          "id":"3097",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3097",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Otsala, Eino",
          "name_sort":"Otsala  Eino"
        },
        "Ovaska  Mirja":{
          "id":"3222",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3222",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ovaska, Mirja",
          "name_sort":"Ovaska  Mirja"
        }
      },
      "P":{
        "Paananen  Pauno":{
          "id":"7794",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7794",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paananen, Pauno",
          "name_sort":"Paananen  Pauno"
        },
        "Paananen  Rauni":{
          "id":"7913",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7913",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paananen, Rauni",
          "name_sort":"Paananen  Rauni"
        },
        "Paasivirta  Jaakko":{
          "id":"11851",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11851",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Paasivirta, Jaakko",
          "name_sort":"Paasivirta  Jaakko"
        },
        "Paatero  Pentti":{
          "id":"7802",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7802",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paatero, Pentti",
          "name_sort":"Paatero  Pentti"
        },
        "Pajunen  Aarno":{
          "id":"12515",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12515",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pajunen, Aarno",
          "name_sort":"Pajunen  Aarno"
        },
        "Pajunen  Minna":{
          "id":"3220",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3220",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pajunen, Minna",
          "name_sort":"Pajunen  Minna"
        },
        "Pajunen Kivik\u00e4s  Terttu":{
          "id":"14730",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14730",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pajunen-Kivik\u00e4s, Terttu",
          "name_sort":"Pajunen Kivik\u00e4s  Terttu"
        },
        "Palonen  Kari":{
          "id":"3164",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3164",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Palonen, Kari",
          "name_sort":"Palonen  Kari"
        },
        "Parikka  Matti":{
          "id":"2952",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2952",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Parikka, Matti",
          "name_sort":"Parikka  Matti"
        },
        "Parkkinen  Nina":{
          "id":"3648",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3648",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Parkkinen, Nina",
          "name_sort":"Parkkinen  Nina"
        },
        "Paronen  Irja":{
          "id":"12273",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12273",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paronen, Irja",
          "name_sort":"Paronen  Irja"
        },
        "Paroni":{
          "id":"4781",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4781",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paroni",
          "name_sort":"Paroni"
        },
        "Partanen  Sinikka   M\u00e4kiprosi  Paula  Aaltonen  Leena  Panhelainen  Olli":{
          "id":"2927",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2927",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Partanen, Sinikka ; M\u00e4kiprosi, Paula; Aaltonen, Leena; Panhelainen, Olli",
          "name_sort":"Partanen  Sinikka   M\u00e4kiprosi  Paula  Aaltonen  Leena  Panhelainen  Olli"
        },
        "Partanen  Tuija":{
          "id":"8791",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8791",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Partanen, Tuija",
          "name_sort":"Partanen  Tuija"
        },
        "Parvela  Tarmo":{
          "id":"14887",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14887",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Parvela, Tarmo",
          "name_sort":"Parvela  Tarmo"
        },
        "Parviainen  Risto":{
          "id":"9244",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9244",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Parviainen, Risto",
          "name_sort":"Parviainen  Risto"
        },
        "Pasanen  Virpi":{
          "id":"3650",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3650",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pasanen, Virpi",
          "name_sort":"Pasanen  Virpi"
        },
        "Paunonen  Eeva":{
          "id":"1604",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1604",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paunonen, Eeva",
          "name_sort":"Paunonen  Eeva"
        },
        "Pecoraro  Maria":{
          "id":"1651",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1651",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pecoraro, Maria",
          "name_sort":"Pecoraro  Maria"
        },
        "Pelto  Jenny":{
          "id":"14893",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14893",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Pelto, Jenny",
          "name_sort":"Pelto  Jenny"
        },
        "Peltokoski  Jukka ja Siippainen  Tanja":{
          "id":"4856",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4856",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Peltokoski, Jukka ja Siippainen, Tanja",
          "name_sort":"Peltokoski  Jukka ja Siippainen  Tanja"
        },
        "Penttil\u00e4  Aarni":{
          "id":"180",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"180",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Penttil\u00e4, Aarni",
          "name_sort":"Penttil\u00e4  Aarni"
        },
        "Penttil\u00e4  Anu":{
          "id":"14595",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14595",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Penttil\u00e4, Anu",
          "name_sort":"Penttil\u00e4  Anu"
        },
        "Penttil\u00e4  Elsa":{
          "id":"1907",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1907",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Penttil\u00e4, Elsa",
          "name_sort":"Penttil\u00e4  Elsa"
        },
        "Penttinen  Niilo":{
          "id":"7910",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7910",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Penttinen, Niilo",
          "name_sort":"Penttinen  Niilo"
        },
        "Perhonen Pirttiniemi  Sari":{
          "id":"4330",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4330",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Perhonen-Pirttiniemi, Sari",
          "name_sort":"Perhonen Pirttiniemi  Sari"
        },
        "Perttu M\u00e4kinen":{
          "id":"6651",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6651",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Perttu M\u00e4kinen",
          "name_sort":"Perttu M\u00e4kinen"
        },
        "Per\u00e4lampi  Martti":{
          "id":"2035",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2035",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"7",
          "label":"Per\u00e4lampi, Martti",
          "name_sort":"Per\u00e4lampi  Martti"
        },
        "Per\u00e4lampi  Tellervo":{
          "id":"1995",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1995",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Per\u00e4lampi, Tellervo",
          "name_sort":"Per\u00e4lampi  Tellervo"
        },
        "Pet\u00e4j\u00e4  Julia":{
          "id":"12812",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12812",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pet\u00e4j\u00e4, Julia",
          "name_sort":"Pet\u00e4j\u00e4  Julia"
        },
        "Peura  Inkeri s  Valtonen":{
          "id":"13034",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13034",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Peura, Inkeri s. Valtonen",
          "name_sort":"Peura  Inkeri s  Valtonen"
        },
        "Pietarinen  Piia":{
          "id":"11697",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11697",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pietarinen, Piia",
          "name_sort":"Pietarinen  Piia"
        },
        "Pihkala  Lauri  Tahko":{
          "id":"3735",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3735",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pihkala, Lauri \"Tahko\"",
          "name_sort":"Pihkala  Lauri  Tahko"
        },
        "Pihkala  Pentti":{
          "id":"6041",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6041",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pihkala, Pentti",
          "name_sort":"Pihkala  Pentti"
        },
        "Pirinen  Hanna":{
          "id":"2815",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2815",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pirinen, Hanna",
          "name_sort":"Pirinen  Hanna"
        },
        "Pirinen  Hilkka s  Poikkeus":{
          "id":"2031",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2031",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pirinen, Hilkka s. Poikkeus",
          "name_sort":"Pirinen  Hilkka s  Poikkeus"
        },
        "Pirkko Audejev Ojanen":{
          "id":"9802",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9802",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Pirkko Audejev-Ojanen",
          "name_sort":"Pirkko Audejev Ojanen"
        },
        "Pirttim\u00e4ki  Reijo":{
          "id":"2820",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2820",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Pirttim\u00e4ki, Reijo",
          "name_sort":"Pirttim\u00e4ki  Reijo"
        },
        "Pitk\u00e4nen  Mauri":{
          "id":"7777",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7777",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Pitk\u00e4nen, Mauri",
          "name_sort":"Pitk\u00e4nen  Mauri"
        },
        "Pohjamo  Ulla":{
          "id":"1732",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1732",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pohjamo, Ulla",
          "name_sort":"Pohjamo  Ulla"
        },
        "Pohjansola  Toini Astrid Kyllikki":{
          "id":"5936",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5936",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pohjansola, Toini Astrid Kyllikki",
          "name_sort":"Pohjansola  Toini Astrid Kyllikki"
        },
        "Pohjolainen  Leila":{
          "id":"7793",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7793",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pohjolainen, Leila",
          "name_sort":"Pohjolainen  Leila"
        },
        "Pohjonen  Viljo":{
          "id":"7914",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7914",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pohjonen, Viljo",
          "name_sort":"Pohjonen  Viljo"
        },
        "Porri  Olavi":{
          "id":"2370",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2370",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Porri, Olavi",
          "name_sort":"Porri  Olavi"
        },
        "Pulkkinen  Lea":{
          "id":"4655",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4655",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Pulkkinen, Lea",
          "name_sort":"Pulkkinen  Lea"
        },
        "Pulkkinen  Tuija":{
          "id":"10639",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10639",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pulkkinen, Tuija",
          "name_sort":"Pulkkinen  Tuija"
        },
        "Pulli  Matti":{
          "id":"12786",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12786",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pulli, Matti",
          "name_sort":"Pulli  Matti"
        },
        "Pulli  Petri":{
          "id":"3256",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3256",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Pulli, Petri",
          "name_sort":"Pulli  Petri"
        },
        "Pumperi  Martti":{
          "id":"7903",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7903",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pumperi, Martti",
          "name_sort":"Pumperi  Martti"
        },
        "Punam\u00e4ki  Antti":{
          "id":"3091",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3091",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Punam\u00e4ki, Antti",
          "name_sort":"Punam\u00e4ki  Antti"
        },
        "Punam\u00e4ki  Jussi":{
          "id":"12258",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12258",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Punam\u00e4ki, Jussi",
          "name_sort":"Punam\u00e4ki  Jussi"
        },
        "Putkonen  P\u00e4ivi":{
          "id":"1691",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1691",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Putkonen, P\u00e4ivi",
          "name_sort":"Putkonen  P\u00e4ivi"
        },
        "Puupponen  Heli  P\u00f6nkk\u00f6  Tarja":{
          "id":"3742",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3742",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Puupponen, Heli; P\u00f6nkk\u00f6, Tarja",
          "name_sort":"Puupponen  Heli  P\u00f6nkk\u00f6  Tarja"
        },
        "Pyhtil\u00e4  Pertti":{
          "id":"8545",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8545",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pyhtil\u00e4, Pertti",
          "name_sort":"Pyhtil\u00e4  Pertti"
        },
        "Pylkk\u00e4nen  Anita":{
          "id":"1915",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1915",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pylkk\u00e4nen, Anita",
          "name_sort":"Pylkk\u00e4nen  Anita"
        },
        "Pylv\u00e4n\u00e4inen  Matti":{
          "id":"2146",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2146",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"19",
          "label":"Pylv\u00e4n\u00e4inen, Matti",
          "name_sort":"Pylv\u00e4n\u00e4inen  Matti"
        },
        "Pyntt\u00e4ri  Eveliina":{
          "id":"4707",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4707",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pyntt\u00e4ri, Eveliina",
          "name_sort":"Pyntt\u00e4ri  Eveliina"
        },
        "P\u00e4iver\u00f6inen  Anna":{
          "id":"1917",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1917",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"P\u00e4iver\u00f6inen, Anna",
          "name_sort":"P\u00e4iver\u00f6inen  Anna"
        },
        "P\u00e4iv\u00e4rinne  Petra":{
          "id":"2810",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2810",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00e4iv\u00e4rinne, Petra",
          "name_sort":"P\u00e4iv\u00e4rinne  Petra"
        },
        "P\u00e4rn\u00e4nen  Noora":{
          "id":"3247",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3247",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"P\u00e4rn\u00e4nen, Noora",
          "name_sort":"P\u00e4rn\u00e4nen  Noora"
        },
        "P\u00e4\u00e4joki  Tarja":{
          "id":"3667",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3667",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00e4\u00e4joki, Tarja",
          "name_sort":"P\u00e4\u00e4joki  Tarja"
        },
        "P\u00e4\u00e4rnil\u00e4  Ossi":{
          "id":"1293",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1293",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00e4\u00e4rnil\u00e4, Ossi",
          "name_sort":"P\u00e4\u00e4rnil\u00e4  Ossi"
        },
        "P\u00f6yh\u00f6nen  Anssi":{
          "id":"11750",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11750",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00f6yh\u00f6nen, Anssi",
          "name_sort":"P\u00f6yh\u00f6nen  Anssi"
        },
        "P\u00f6ykk\u00f6  Kaarina":{
          "id":"11855",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11855",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00f6ykk\u00f6, Kaarina",
          "name_sort":"P\u00f6ykk\u00f6  Kaarina"
        },
        "P\u00f6ykk\u00f6  Kalevi":{
          "id":"11854",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11854",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00f6ykk\u00f6, Kalevi",
          "name_sort":"P\u00f6ykk\u00f6  Kalevi"
        }
      },
      "R":{
        "Raassina  Kirsti":{
          "id":"4599",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4599",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Raassina, Kirsti",
          "name_sort":"Raassina  Kirsti"
        },
        "Raassina  Tiina":{
          "id":"1730",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1730",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Raassina, Tiina",
          "name_sort":"Raassina  Tiina"
        },
        "Raekallio  Eva  s  Sarlin":{
          "id":"5674",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5674",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Raekallio, Eva (s. Sarlin)",
          "name_sort":"Raekallio  Eva  s  Sarlin"
        },
        "Rahkonen  Joel":{
          "id":"11848",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11848",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rahkonen, Joel",
          "name_sort":"Rahkonen  Joel"
        },
        "Raitonen  Elli Henriika":{
          "id":"5935",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5935",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Raitonen, Elli Henriika",
          "name_sort":"Raitonen  Elli Henriika"
        },
        "Raivio  Risto":{
          "id":"2023",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2023",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Raivio, Risto",
          "name_sort":"Raivio  Risto"
        },
        "Ranin  Vuokko":{
          "id":"12706",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12706",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ranin, Vuokko",
          "name_sort":"Ranin  Vuokko"
        },
        "Ranta  Jenni":{
          "id":"3408",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3408",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ranta, Jenni",
          "name_sort":"Ranta  Jenni"
        },
        "Rantakari  Juha":{
          "id":"12782",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12782",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Rantakari, Juha",
          "name_sort":"Rantakari  Juha"
        },
        "Rantanen  Heli":{
          "id":"4261",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4261",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rantanen, Heli",
          "name_sort":"Rantanen  Heli"
        },
        "Rantanen  Johannes":{
          "id":"1392",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1392",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rantanen, Johannes",
          "name_sort":"Rantanen  Johannes"
        },
        "Rantatupa  Heikki":{
          "id":"4764",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4764",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Rantatupa, Heikki",
          "name_sort":"Rantatupa  Heikki"
        },
        "Rapatti  Vuokko":{
          "id":"11755",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11755",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rapatti, Vuokko",
          "name_sort":"Rapatti  Vuokko"
        },
        "Rapila  Alpo K":{
          "id":"708",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"708",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rapila, Alpo K.",
          "name_sort":"Rapila  Alpo K"
        },
        "Rasinen  Kalevi":{
          "id":"7789",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7789",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rasinen, Kalevi",
          "name_sort":"Rasinen  Kalevi"
        },
        "Rask  Liisa":{
          "id":"14731",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14731",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rask, Liisa",
          "name_sort":"Rask  Liisa"
        },
        "Rauhala  Anne Marjut":{
          "id":"7612",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7612",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Rauhala, Anne-Marjut",
          "name_sort":"Rauhala  Anne Marjut"
        },
        "Rauhala  Lauri":{
          "id":"12573",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12573",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rauhala, Lauri",
          "name_sort":"Rauhala  Lauri"
        },
        "Rauham\u00e4ki  Miira":{
          "id":"3216",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3216",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rauham\u00e4ki, Miira",
          "name_sort":"Rauham\u00e4ki  Miira"
        },
        "Rauhaniemi  Katri Elisabet":{
          "id":"11949",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11949",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rauhaniemi, Katri Elisabet",
          "name_sort":"Rauhaniemi  Katri Elisabet"
        },
        "Raulo  Harri":{
          "id":"4925",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4925",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Raulo, Harri",
          "name_sort":"Raulo  Harri"
        },
        "Reikko  Lauri":{
          "id":"13047",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13047",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reikko, Lauri",
          "name_sort":"Reikko  Lauri"
        },
        "Reina  Sylvia":{
          "id":"1922",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1922",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Reina, Sylvia",
          "name_sort":"Reina  Sylvia"
        },
        "Reinikainen  Sanna":{
          "id":"2809",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2809",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reinikainen, Sanna",
          "name_sort":"Reinikainen  Sanna"
        },
        "Renlund  muurari":{
          "id":"14882",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14882",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Renlund, muurari",
          "name_sort":"Renlund  muurari"
        },
        "Reunanen  Marju":{
          "id":"12811",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12811",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reunanen, Marju",
          "name_sort":"Reunanen  Marju"
        },
        "Reuter  Hartwig":{
          "id":"12809",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12809",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reuter, Hartwig",
          "name_sort":"Reuter  Hartwig"
        },
        "Riekko Timo":{
          "id":"2836",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2836",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Riekko,Timo",
          "name_sort":"Riekko Timo"
        },
        "Riihim\u00e4ki  Anneli":{
          "id":"4592",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4592",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Riihim\u00e4ki, Anneli",
          "name_sort":"Riihim\u00e4ki  Anneli"
        },
        "Rikala  Sanna":{
          "id":"4858",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4858",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rikala, Sanna",
          "name_sort":"Rikala  Sanna"
        },
        "Rinne  Risto":{
          "id":"10421",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10421",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rinne, Risto",
          "name_sort":"Rinne  Risto"
        },
        "Rinnevuo  Irene":{
          "id":"2125",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2125",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Rinnevuo, Irene",
          "name_sort":"Rinnevuo  Irene"
        },
        "Rinta Tassi  Osmo":{
          "id":"4574",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4574",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rinta-Tassi, Osmo",
          "name_sort":"Rinta Tassi  Osmo"
        },
        "Ristonen  Teuvo":{
          "id":"3285",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3285",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ristonen, Teuvo",
          "name_sort":"Ristonen  Teuvo"
        },
        "Ritvanen  Helvi":{
          "id":"6401",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6401",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ritvanen, Helvi",
          "name_sort":"Ritvanen  Helvi"
        },
        "Ritvanen  Kirsi":{
          "id":"1272",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1272",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ritvanen, Kirsi",
          "name_sort":"Ritvanen  Kirsi"
        },
        "Rukakoski  Mika":{
          "id":"11808",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11808",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rukakoski, Mika",
          "name_sort":"Rukakoski  Mika"
        },
        "Ruodem\u00e4ki  Asta":{
          "id":"3683",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3683",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ruodem\u00e4ki, Asta",
          "name_sort":"Ruodem\u00e4ki  Asta"
        },
        "Ruodem\u00e4ki  Rami Jussi":{
          "id":"4288",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4288",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ruodem\u00e4ki, Rami-Jussi",
          "name_sort":"Ruodem\u00e4ki  Rami Jussi"
        },
        "Ruokolainen  Tanja":{
          "id":"7004",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7004",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ruokolainen, Tanja",
          "name_sort":"Ruokolainen  Tanja"
        },
        "Ruoppila  Martta":{
          "id":"14891",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14891",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ruoppila, Martta",
          "name_sort":"Ruoppila  Martta"
        },
        "Ruottinen  Laura":{
          "id":"3684",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3684",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ruottinen, Laura",
          "name_sort":"Ruottinen  Laura"
        },
        "Rusko  Heikki":{
          "id":"11929",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11929",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Rusko, Heikki",
          "name_sort":"Rusko  Heikki"
        },
        "Ruuskanen  Jaana":{
          "id":"10444",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10444",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ruuskanen, Jaana",
          "name_sort":"Ruuskanen  Jaana"
        },
        "Ruuskanen  Vesa":{
          "id":"4797",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4797",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Ruuskanen, Vesa",
          "name_sort":"Ruuskanen  Vesa"
        },
        "Rytilahti  Jari":{
          "id":"8950",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"8950",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rytilahti, Jari",
          "name_sort":"Rytilahti  Jari"
        },
        "Rytk\u00f6nen  Ahti":{
          "id":"596",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"596",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Rytk\u00f6nen, Ahti",
          "name_sort":"Rytk\u00f6nen  Ahti"
        },
        "Rytk\u00f6nen  Antti":{
          "id":"3686",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3686",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rytk\u00f6nen, Antti",
          "name_sort":"Rytk\u00f6nen  Antti"
        },
        "Rytk\u00f6nen  Helmi Maria":{
          "id":"5907",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5907",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Rytk\u00f6nen, Helmi Maria",
          "name_sort":"Rytk\u00f6nen  Helmi Maria"
        },
        "R\u00e4ih\u00e4  Antti":{
          "id":"4554",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4554",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"R\u00e4ih\u00e4, Antti",
          "name_sort":"R\u00e4ih\u00e4  Antti"
        },
        "R\u00f6man  Kyllikki":{
          "id":"1926",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1926",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"R\u00f6man, Kyllikki",
          "name_sort":"R\u00f6man  Kyllikki"
        },
        "R\u00f6yti\u00f6  Ulla Maija":{
          "id":"10445",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10445",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"R\u00f6yti\u00f6, Ulla-Maija",
          "name_sort":"R\u00f6yti\u00f6  Ulla Maija"
        }
      },
      "S":{
        "SA":{
          "id":"2830",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2830",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"SA",
          "name_sort":"SA"
        },
        "Saarela  Katariina":{
          "id":"10632",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10632",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saarela, Katariina",
          "name_sort":"Saarela  Katariina"
        },
        "Saarelainen  Heli":{
          "id":"1739",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1739",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Saarelainen, Heli",
          "name_sort":"Saarelainen  Heli"
        },
        "Saarelainen  Liisa":{
          "id":"2304",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2304",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saarelainen, Liisa",
          "name_sort":"Saarelainen  Liisa"
        },
        "Saarelainen  Marita":{
          "id":"4779",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4779",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saarelainen, Marita",
          "name_sort":"Saarelainen  Marita"
        },
        "Saari  Hannele":{
          "id":"3687",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3687",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saari, Hannele",
          "name_sort":"Saari  Hannele"
        },
        "Saari  Paavo":{
          "id":"13042",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13042",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Saari, Paavo",
          "name_sort":"Saari  Paavo"
        },
        "Saari  Sirkka":{
          "id":"1928",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1928",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Saari, Sirkka",
          "name_sort":"Saari  Sirkka"
        },
        "Saari  Veli":{
          "id":"4907",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4907",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saari, Veli",
          "name_sort":"Saari  Veli"
        },
        "Saarialho  Kirsti":{
          "id":"12264",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12264",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saarialho, Kirsti",
          "name_sort":"Saarialho  Kirsti"
        },
        "Saarij\u00e4rvi  Pirkko":{
          "id":"2178",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2178",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saarij\u00e4rvi, Pirkko",
          "name_sort":"Saarij\u00e4rvi  Pirkko"
        },
        "Saarinen  Liisa s  Lahikainen":{
          "id":"12175",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12175",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saarinen, Liisa s. Lahikainen",
          "name_sort":"Saarinen  Liisa s  Lahikainen"
        },
        "Saarinen  Markku":{
          "id":"3206",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3206",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saarinen, Markku",
          "name_sort":"Saarinen  Markku"
        },
        "Saarinen  Pirkko":{
          "id":"7058",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7058",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saarinen, Pirkko",
          "name_sort":"Saarinen  Pirkko"
        },
        "Saarnivaara  Marjatta":{
          "id":"4597",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4597",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saarnivaara, Marjatta",
          "name_sort":"Saarnivaara  Marjatta"
        },
        "Sainio  Matti":{
          "id":"9989",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9989",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sainio, Matti",
          "name_sort":"Sainio  Matti"
        },
        "Sajavaara  Paula":{
          "id":"1367",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1367",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sajavaara, Paula",
          "name_sort":"Sajavaara  Paula"
        },
        "Salkinoja  Sanna Mari":{
          "id":"3296",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3296",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Salkinoja, Sanna-Mari",
          "name_sort":"Salkinoja  Sanna Mari"
        },
        "Sallinen  Aino":{
          "id":"2903",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2903",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Sallinen, Aino",
          "name_sort":"Sallinen  Aino"
        },
        "Salmela  Yrj\u00f6":{
          "id":"7917",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7917",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Salmela, Yrj\u00f6",
          "name_sort":"Salmela  Yrj\u00f6"
        },
        "Salmia  Saara":{
          "id":"2189",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2189",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Salmia, Saara",
          "name_sort":"Salmia  Saara"
        },
        "Salminen  Elina s  Kiuru":{
          "id":"124",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"124",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Salminen, Elina s. Kiuru",
          "name_sort":"Salminen  Elina s  Kiuru"
        },
        "Salminen  Helka":{
          "id":"3111",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3111",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Salminen, Helka",
          "name_sort":"Salminen  Helka"
        },
        "Salminen  Kirsti":{
          "id":"10863",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10863",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Salminen, Kirsti",
          "name_sort":"Salminen  Kirsti"
        },
        "Salo  Mikko":{
          "id":"14591",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14591",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Salo, Mikko",
          "name_sort":"Salo  Mikko"
        },
        "Saloheimo  Raili s  Parrio":{
          "id":"10874",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10874",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saloheimo, Raili s. Parrio",
          "name_sort":"Saloheimo  Raili s  Parrio"
        },
        "Salokorpi  Asko":{
          "id":"3696",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3696",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Salokorpi, Asko",
          "name_sort":"Salokorpi  Asko"
        },
        "Salonen  Veikko":{
          "id":"5275",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5275",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Salonen, Veikko",
          "name_sort":"Salonen  Veikko"
        },
        "Santala  Esa":{
          "id":"7855",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7855",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"7",
          "label":"Santala, Esa",
          "name_sort":"Santala  Esa"
        },
        "Sarlin  Kristel":{
          "id":"7805",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7805",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sarlin, Kristel",
          "name_sort":"Sarlin  Kristel"
        },
        "Sarmanto  Auvo":{
          "id":"4307",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4307",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sarmanto, Auvo",
          "name_sort":"Sarmanto  Auvo"
        },
        "Sassali  Tomi":{
          "id":"14726",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14726",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sassali, Tomi",
          "name_sort":"Sassali  Tomi"
        },
        "Saulio  Yrj\u00f6":{
          "id":"1934",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1934",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saulio, Yrj\u00f6",
          "name_sort":"Saulio  Yrj\u00f6"
        },
        "Savolainen  Anni":{
          "id":"4550",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4550",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Savolainen, Anni",
          "name_sort":"Savolainen  Anni"
        },
        "Savolainen  Heikki":{
          "id":"7668",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7668",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Savolainen, Heikki",
          "name_sort":"Savolainen  Heikki"
        },
        "Savolainen  Leena":{
          "id":"7858",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7858",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Savolainen, Leena",
          "name_sort":"Savolainen  Leena"
        },
        "Savolainen  Pekka":{
          "id":"7856",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7856",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Savolainen, Pekka",
          "name_sort":"Savolainen  Pekka"
        },
        "Savolainen  Pentti Yrj\u00e4n\u00e4":{
          "id":"11950",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11950",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Savolainen, Pentti Yrj\u00e4n\u00e4",
          "name_sort":"Savolainen  Pentti Yrj\u00e4n\u00e4"
        },
        "Savolainen  Sari":{
          "id":"2374",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2374",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Savolainen, Sari",
          "name_sort":"Savolainen  Sari"
        },
        "Sederholm  Margit":{
          "id":"12169",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12169",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sederholm, Margit",
          "name_sort":"Sederholm  Margit"
        },
        "Seies  Ensio":{
          "id":"1200",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1200",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Seies, Ensio",
          "name_sort":"Seies  Ensio"
        },
        "Sell  Aleksi":{
          "id":"7906",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7906",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sell, Aleksi",
          "name_sort":"Sell  Aleksi"
        },
        "Sepp\u00e4l\u00e4  Arja":{
          "id":"1598",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1598",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sepp\u00e4l\u00e4, Arja",
          "name_sort":"Sepp\u00e4l\u00e4  Arja"
        },
        "Sepp\u00e4nen  Paavo":{
          "id":"12512",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12512",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sepp\u00e4nen, Paavo",
          "name_sort":"Sepp\u00e4nen  Paavo"
        },
        "Siekkinen  Emma":{
          "id":"4905",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4905",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Siekkinen, Emma",
          "name_sort":"Siekkinen  Emma"
        },
        "Sihvola  Juha":{
          "id":"11938",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11938",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sihvola, Juha",
          "name_sort":"Sihvola  Juha"
        },
        "Sihvola  Olli":{
          "id":"5898",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5898",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sihvola, Olli",
          "name_sort":"Sihvola  Olli"
        },
        "Siipola  Matti":{
          "id":"6584",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6584",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Siipola, Matti",
          "name_sort":"Siipola  Matti"
        },
        "Siiril\u00e4  Pirkko":{
          "id":"1268",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1268",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Siiril\u00e4, Pirkko",
          "name_sort":"Siiril\u00e4  Pirkko"
        },
        "Siiskonen  Harri":{
          "id":"11937",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11937",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Siiskonen, Harri",
          "name_sort":"Siiskonen  Harri"
        },
        "Siivola  Anna Maija":{
          "id":"7922",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7922",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"7",
          "label":"Siivola, Anna-Maija",
          "name_sort":"Siivola  Anna Maija"
        },
        "Siivola  Antti":{
          "id":"7806",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7806",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Siivola, Antti",
          "name_sort":"Siivola  Antti"
        },
        "Sillantie  Saara Marjatta":{
          "id":"1938",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1938",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sillantie, Saara Marjatta",
          "name_sort":"Sillantie  Saara Marjatta"
        },
        "Siltanen  Mikko":{
          "id":"6629",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6629",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Siltanen, Mikko",
          "name_sort":"Siltanen  Mikko"
        },
        "Silvonen  Lyyli Elisabet":{
          "id":"1937",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1937",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Silvonen, Lyyli Elisabet",
          "name_sort":"Silvonen  Lyyli Elisabet"
        },
        "Sil\u00e9n  Saija":{
          "id":"2409",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2409",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Sil\u00e9n, Saija",
          "name_sort":"Sil\u00e9n  Saija"
        },
        "Simola  Aimo Aleksanteri":{
          "id":"12776",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12776",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Simola, Aimo Aleksanteri",
          "name_sort":"Simola  Aimo Aleksanteri"
        },
        "Simola  Irja Hilma os  \u00c4yr\u00e4v\u00e4inen":{
          "id":"5956",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5956",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Simola, Irja Hilma os. \u00c4yr\u00e4v\u00e4inen",
          "name_sort":"Simola  Irja Hilma os  \u00c4yr\u00e4v\u00e4inen"
        },
        "Sipinen  Arto":{
          "id":"9268",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9268",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Sipinen, Arto",
          "name_sort":"Sipinen  Arto"
        },
        "Snellman  Pertti":{
          "id":"9337",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9337",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Snellman, Pertti",
          "name_sort":"Snellman  Pertti"
        },
        "Soikkonen  Sarianne":{
          "id":"1715",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1715",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Soikkonen, Sarianne",
          "name_sort":"Soikkonen  Sarianne"
        },
        "Soon  Keijo":{
          "id":"7790",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7790",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Soon, Keijo",
          "name_sort":"Soon  Keijo"
        },
        "Sorjonen  Ky\u00f6sti":{
          "id":"2085",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2085",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sorjonen, Ky\u00f6sti",
          "name_sort":"Sorjonen  Ky\u00f6sti"
        },
        "Sorri  Juha":{
          "id":"2386",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2386",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sorri, Juha",
          "name_sort":"Sorri  Juha"
        },
        "Sovij\u00e4rvi  Annukka":{
          "id":"12668",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12668",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sovij\u00e4rvi, Annukka",
          "name_sort":"Sovij\u00e4rvi  Annukka"
        },
        "Stenberg  Dag":{
          "id":"7803",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7803",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Stenberg, Dag",
          "name_sort":"Stenberg  Dag"
        },
        "Suhonen  Aino":{
          "id":"14737",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14737",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Suhonen, Aino",
          "name_sort":"Suhonen  Aino"
        },
        "Sukanen  Hertta":{
          "id":"1159",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1159",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sukanen, Hertta",
          "name_sort":"Sukanen  Hertta"
        },
        "Sumioinen  Ellen s  Kari":{
          "id":"13038",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13038",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Sumioinen, Ellen s. Kari",
          "name_sort":"Sumioinen  Ellen s  Kari"
        },
        "Suokas  Jarmo":{
          "id":"7781",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7781",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Suokas, Jarmo",
          "name_sort":"Suokas  Jarmo"
        },
        "Suominen  Harri":{
          "id":"12780",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12780",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Suominen, Harri",
          "name_sort":"Suominen  Harri"
        },
        "Suonp\u00e4\u00e4  Elina":{
          "id":"9041",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9041",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Suonp\u00e4\u00e4, Elina",
          "name_sort":"Suonp\u00e4\u00e4  Elina"
        },
        "Suontamo  Tuula":{
          "id":"4862",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4862",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Suontamo, Tuula",
          "name_sort":"Suontamo  Tuula"
        },
        "Sutela  Heli":{
          "id":"6669",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6669",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sutela, Heli",
          "name_sort":"Sutela  Heli"
        },
        "Syrj\u00e4l\u00e4  Anni":{
          "id":"4891",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4891",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Syrj\u00e4l\u00e4, Anni",
          "name_sort":"Syrj\u00e4l\u00e4  Anni"
        },
        "Syrj\u00e4l\u00e4  Markku":{
          "id":"7783",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7783",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Syrj\u00e4l\u00e4, Markku",
          "name_sort":"Syrj\u00e4l\u00e4  Markku"
        },
        "S\u00e4de  Juhana":{
          "id":"2827",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2827",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"S\u00e4de, Juhana",
          "name_sort":"S\u00e4de  Juhana"
        },
        "S\u00e4\u00e4skilahti  Nina":{
          "id":"1676",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1676",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"S\u00e4\u00e4skilahti, Nina",
          "name_sort":"S\u00e4\u00e4skilahti  Nina"
        }
      },
      "T":{
        "Taalas  Matti":{
          "id":"9058",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9058",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Taalas, Matti",
          "name_sort":"Taalas  Matti"
        },
        "Taipale  Jukka":{
          "id":"9928",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9928",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Taipale, Jukka",
          "name_sort":"Taipale  Jukka"
        },
        "Taittonen  Leila":{
          "id":"2296",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2296",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"7",
          "label":"Taittonen, Leila",
          "name_sort":"Taittonen  Leila"
        },
        "Talasm\u00e4ki  Hanna":{
          "id":"5743",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5743",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Talasm\u00e4ki, Hanna",
          "name_sort":"Talasm\u00e4ki  Hanna"
        },
        "Tammekann  Eeva Maija":{
          "id":"4590",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4590",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tammekann, Eeva-Maija",
          "name_sort":"Tammekann  Eeva Maija"
        },
        "Tamminen  Kerttu Maria":{
          "id":"1394",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1394",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tamminen, Kerttu Maria",
          "name_sort":"Tamminen  Kerttu Maria"
        },
        "Tamminen  Mikko":{
          "id":"4682",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4682",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"Tamminen, Mikko",
          "name_sort":"Tamminen  Mikko"
        },
        "Tammisalo  Kaija":{
          "id":"12256",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12256",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tammisalo, Kaija",
          "name_sort":"Tammisalo  Kaija"
        },
        "Tammisola  Kaija Onerva":{
          "id":"5959",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5959",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tammisola, Kaija Onerva",
          "name_sort":"Tammisola  Kaija Onerva"
        },
        "Tammisto  Saana s  Ekholm ent  Raatikainen":{
          "id":"7054",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7054",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tammisto, Saana s. Ekholm ent. Raatikainen",
          "name_sort":"Tammisto  Saana s  Ekholm ent  Raatikainen"
        },
        "Tapper  Aino":{
          "id":"14732",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14732",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tapper, Aino",
          "name_sort":"Tapper  Aino"
        },
        "Tapper  Harri":{
          "id":"1390",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1390",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Tapper, Harri",
          "name_sort":"Tapper  Harri"
        },
        "Tapper  Mirva":{
          "id":"1665",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1665",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tapper, Mirva",
          "name_sort":"Tapper  Mirva"
        },
        "Tarkki  Osmo":{
          "id":"2129",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2129",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tarkki, Osmo",
          "name_sort":"Tarkki  Osmo"
        },
        "Taskinen  Aarto":{
          "id":"6086",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6086",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Taskinen, Aarto",
          "name_sort":"Taskinen  Aarto"
        },
        "Taskinen  Sampo":{
          "id":"9811",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9811",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Taskinen, Sampo",
          "name_sort":"Taskinen  Sampo"
        },
        "Taulio  Ilari":{
          "id":"7775",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7775",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Taulio, Ilari",
          "name_sort":"Taulio  Ilari"
        },
        "Telama  Risto":{
          "id":"1955",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1955",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"7",
          "label":"Telama, Risto",
          "name_sort":"Telama  Risto"
        },
        "Teppo  P\u00e4lvi":{
          "id":"1529",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1529",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Teppo, P\u00e4lvi",
          "name_sort":"Teppo  P\u00e4lvi"
        },
        "Ter\u00e4v\u00e4  Mika":{
          "id":"1549",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1549",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ter\u00e4v\u00e4, Mika",
          "name_sort":"Ter\u00e4v\u00e4  Mika"
        },
        "Tiihonen  Irja s  Linnavuori":{
          "id":"12174",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12174",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tiihonen, Irja s. Linnavuori",
          "name_sort":"Tiihonen  Irja s  Linnavuori"
        },
        "Tiistola  Riina":{
          "id":"3282",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3282",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tiistola, Riina",
          "name_sort":"Tiistola  Riina"
        },
        "Tiitinen  Seppo":{
          "id":"6066",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6066",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tiitinen, Seppo",
          "name_sort":"Tiitinen  Seppo"
        },
        "Tikkanen  Tarja":{
          "id":"9085",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9085",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tikkanen, Tarja",
          "name_sort":"Tikkanen  Tarja"
        },
        "Tikkunen  Paavo":{
          "id":"9345",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9345",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tikkunen, Paavo",
          "name_sort":"Tikkunen  Paavo"
        },
        "Timonen Hakala  Pirjo":{
          "id":"1265",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1265",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Timonen-Hakala, Pirjo",
          "name_sort":"Timonen Hakala  Pirjo"
        },
        "Tittonen  Emmi":{
          "id":"6597",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6597",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"29",
          "label":"Tittonen, Emmi",
          "name_sort":"Tittonen  Emmi"
        },
        "Tolvanen  Elina":{
          "id":"3762",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3762",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tolvanen, Elina",
          "name_sort":"Tolvanen  Elina"
        },
        "Tommila  Eero":{
          "id":"598",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"598",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tommila, Eero",
          "name_sort":"Tommila  Eero"
        },
        "Tourunen  Eero":{
          "id":"7800",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7800",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tourunen, Eero",
          "name_sort":"Tourunen  Eero"
        },
        "Tuomainen  Tuulikki":{
          "id":"4708",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4708",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuomainen, Tuulikki",
          "name_sort":"Tuomainen  Tuulikki"
        },
        "Tuomala  Ritva":{
          "id":"9245",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9245",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tuomala, Ritva",
          "name_sort":"Tuomala  Ritva"
        },
        "Tuomala  Ritva ja Tapio":{
          "id":"2193",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2193",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuomala, Ritva ja Tapio",
          "name_sort":"Tuomala  Ritva ja Tapio"
        },
        "Tuomala  Tapio":{
          "id":"9246",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9246",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tuomala, Tapio",
          "name_sort":"Tuomala  Tapio"
        },
        "Tuomi  Pertti":{
          "id":"5904",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5904",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Tuomi, Pertti",
          "name_sort":"Tuomi  Pertti"
        },
        "Tuomi Nikula  Liisa":{
          "id":"410",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"410",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Tuomi-Nikula, Liisa",
          "name_sort":"Tuomi Nikula  Liisa"
        },
        "Tuomola  Hellevi":{
          "id":"12178",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12178",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuomola, Hellevi",
          "name_sort":"Tuomola  Hellevi"
        },
        "Tuomola  Uuno":{
          "id":"1528",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1528",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuomola, Uuno",
          "name_sort":"Tuomola  Uuno"
        },
        "Turjanm\u00e4ki  Sirpa":{
          "id":"3304",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3304",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Turjanm\u00e4ki, Sirpa",
          "name_sort":"Turjanm\u00e4ki  Sirpa"
        },
        "Turpeinen  Anna Riikka":{
          "id":"3276",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3276",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Turpeinen, Anna-Riikka",
          "name_sort":"Turpeinen  Anna Riikka"
        },
        "Turunen  Ari":{
          "id":"7795",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7795",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Turunen, Ari",
          "name_sort":"Turunen  Ari"
        },
        "Turunen  Paavo":{
          "id":"3249",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3249",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Turunen, Paavo",
          "name_sort":"Turunen  Paavo"
        },
        "Tuunanen  Erkki":{
          "id":"4740",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4740",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuunanen, Erkki",
          "name_sort":"Tuunanen  Erkki"
        },
        "Tyynel\u00e4  Yrj\u00f6":{
          "id":"12172",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12172",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tyynel\u00e4, Yrj\u00f6",
          "name_sort":"Tyynel\u00e4  Yrj\u00f6"
        }
      },
      "U":{
        "Utter  Olavi":{
          "id":"7499",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7499",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Utter, Olavi",
          "name_sort":"Utter  Olavi"
        },
        "Uusinoka  Viljo":{
          "id":"12275",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12275",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Uusinoka, Viljo",
          "name_sort":"Uusinoka  Viljo"
        },
        "Uusisilta  Marjatta":{
          "id":"9349",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9349",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Uusisilta, Marjatta",
          "name_sort":"Uusisilta  Marjatta"
        },
        "Uusisilta  Matti":{
          "id":"5753",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5753",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Uusisilta, Matti",
          "name_sort":"Uusisilta  Matti"
        }
      },
      "V":{
        "VI A luokka":{
          "id":"2805",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2805",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"VI A luokka",
          "name_sort":"VI A luokka"
        },
        "Vaara  Satu":{
          "id":"3300",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3300",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vaara, Satu",
          "name_sort":"Vaara  Satu"
        },
        "Vahvanen  Pekka":{
          "id":"11868",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11868",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vahvanen, Pekka",
          "name_sort":"Vahvanen  Pekka"
        },
        "Vainio  Kirsti":{
          "id":"1639",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1639",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vainio, Kirsti",
          "name_sort":"Vainio  Kirsti"
        },
        "Valjakka  Ari":{
          "id":"12557",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12557",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valjakka, Ari",
          "name_sort":"Valjakka  Ari"
        },
        "Valkeap\u00e4\u00e4  Leena":{
          "id":"2861",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2861",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valkeap\u00e4\u00e4, Leena",
          "name_sort":"Valkeap\u00e4\u00e4  Leena"
        },
        "Valkeavaara  Martti ja muita":{
          "id":"3502",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3502",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valkeavaara, Martti ja muita",
          "name_sort":"Valkeavaara  Martti ja muita"
        },
        "Valkonen  Olli":{
          "id":"11853",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11853",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valkonen, Olli",
          "name_sort":"Valkonen  Olli"
        },
        "Valkonen  Sakari":{
          "id":"10630",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"10630",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valkonen, Sakari",
          "name_sort":"Valkonen  Sakari"
        },
        "Valtoaho  Seppo":{
          "id":"7584",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7584",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valtoaho, Seppo",
          "name_sort":"Valtoaho  Seppo"
        },
        "Valtonen  Tellervo":{
          "id":"4706",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4706",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valtonen, Tellervo",
          "name_sort":"Valtonen  Tellervo"
        },
        "Vassinen  Raija":{
          "id":"5414",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5414",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vassinen, Raija",
          "name_sort":"Vassinen  Raija"
        },
        "Vauhkonen  Jouni":{
          "id":"4331",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4331",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vauhkonen, Jouni",
          "name_sort":"Vauhkonen  Jouni"
        },
        "Veivo  Anna":{
          "id":"12274",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12274",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Veivo, Anna",
          "name_sort":"Veivo  Anna"
        },
        "Vento  Eira":{
          "id":"4705",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4705",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vento, Eira",
          "name_sort":"Vento  Eira"
        },
        "Vertamo  Heli":{
          "id":"14269",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14269",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vertamo, Heli",
          "name_sort":"Vertamo  Heli"
        },
        "Vesalainen  Arja":{
          "id":"9391",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9391",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vesalainen, Arja",
          "name_sort":"Vesalainen  Arja"
        },
        "Vesanen  Anja s  Kankaanp\u00e4\u00e4":{
          "id":"2032",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2032",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vesanen, Anja s. Kankaanp\u00e4\u00e4",
          "name_sort":"Vesanen  Anja s  Kankaanp\u00e4\u00e4"
        },
        "Vesanen  Urho":{
          "id":"1967",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1967",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vesanen, Urho",
          "name_sort":"Vesanen  Urho"
        },
        "Viberg  Katja":{
          "id":"3780",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3780",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Viberg, Katja",
          "name_sort":"Viberg  Katja"
        },
        "Viikki  Markku":{
          "id":"1668",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1668",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Viikki, Markku",
          "name_sort":"Viikki  Markku"
        },
        "Viinikka  Antti":{
          "id":"3092",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3092",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Viinikka, Antti",
          "name_sort":"Viinikka  Antti"
        },
        "Viiperi  Pia":{
          "id":"1681",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1681",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Viiperi, Pia",
          "name_sort":"Viiperi  Pia"
        },
        "Viitasalo  Jukka":{
          "id":"11924",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11924",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Viitasalo, Jukka",
          "name_sort":"Viitasalo  Jukka"
        },
        "Vilhunen  Otso":{
          "id":"7547",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7547",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vilhunen, Otso",
          "name_sort":"Vilhunen  Otso"
        },
        "Vilikki":{
          "id":"4782",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4782",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vilikki",
          "name_sort":"Vilikki"
        },
        "Vilkuna  Asko":{
          "id":"1970",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1970",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vilkuna, Asko",
          "name_sort":"Vilkuna  Asko"
        },
        "Vilkuna  Janne":{
          "id":"2300",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2300",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"Vilkuna, Janne",
          "name_sort":"Vilkuna  Janne"
        },
        "Virenius  Verneri":{
          "id":"2201",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2201",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Virenius, Verneri",
          "name_sort":"Virenius  Verneri"
        },
        "Virtanen  Arvo":{
          "id":"9251",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"9251",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Virtanen, Arvo",
          "name_sort":"Virtanen  Arvo"
        },
        "Virtanen  Ensio":{
          "id":"7912",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7912",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Virtanen, Ensio",
          "name_sort":"Virtanen  Ensio"
        },
        "Virtanen  Jalmari":{
          "id":"7513",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7513",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Virtanen, Jalmari (?)",
          "name_sort":"Virtanen  Jalmari"
        },
        "Virtanen  Keijo":{
          "id":"5349",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5349",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Virtanen, Keijo",
          "name_sort":"Virtanen  Keijo"
        },
        "Voittosaari  Anna Liisa":{
          "id":"402",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"402",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Voittosaari, Anna-Liisa",
          "name_sort":"Voittosaari  Anna Liisa"
        },
        "Vornanen  Minna":{
          "id":"2833",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2833",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vornanen, Minna",
          "name_sort":"Vornanen  Minna"
        },
        "Vuohelainen  Maria":{
          "id":"3202",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3202",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuohelainen, Maria",
          "name_sort":"Vuohelainen  Maria"
        },
        "Vuolas  Olavi":{
          "id":"13054",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13054",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuolas, Olavi",
          "name_sort":"Vuolas  Olavi"
        },
        "Vuolle  Mikko":{
          "id":"12989",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12989",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuolle, Mikko",
          "name_sort":"Vuolle  Mikko"
        },
        "Vuolle  Pauli":{
          "id":"2089",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2089",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"12",
          "label":"Vuolle, Pauli",
          "name_sort":"Vuolle  Pauli"
        },
        "Vuori  Astrid Elisabeth":{
          "id":"5921",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5921",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuori, Astrid Elisabeth",
          "name_sort":"Vuori  Astrid Elisabeth"
        },
        "Vuorinen  Aune":{
          "id":"2186",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2186",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuorinen, Aune",
          "name_sort":"Vuorinen  Aune"
        },
        "Vuorinen  Mari":{
          "id":"6536",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"6536",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuorinen, Mari",
          "name_sort":"Vuorinen  Mari"
        },
        "Vuorinen  Pirjo":{
          "id":"1694",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1694",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"112",
          "label":"Vuorinen, Pirjo",
          "name_sort":"Vuorinen  Pirjo"
        },
        "V\u00e4is\u00e4nen  Mauno":{
          "id":"7778",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7778",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"V\u00e4is\u00e4nen, Mauno",
          "name_sort":"V\u00e4is\u00e4nen  Mauno"
        },
        "V\u00e4lisalo  Tanja":{
          "id":"1731",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1731",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"V\u00e4lisalo, Tanja",
          "name_sort":"V\u00e4lisalo  Tanja"
        },
        "V\u00e4livaara  Reima":{
          "id":"3790",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3790",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"V\u00e4livaara, Reima",
          "name_sort":"V\u00e4livaara  Reima"
        },
        "V\u00e4nnil\u00e4  Taimi":{
          "id":"2140",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2140",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"V\u00e4nnil\u00e4, Taimi",
          "name_sort":"V\u00e4nnil\u00e4  Taimi"
        },
        "V\u00e4nsk\u00e4 Kauhanen  Tarja":{
          "id":"2385",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2385",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"V\u00e4nsk\u00e4-Kauhanen, Tarja",
          "name_sort":"V\u00e4nsk\u00e4 Kauhanen  Tarja"
        },
        "V\u00e4sti  Maire":{
          "id":"377",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"377",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"2",
          "label":"V\u00e4sti, Maire",
          "name_sort":"V\u00e4sti  Maire"
        }
      },
      "W":{
        "Waenerberg  Annika":{
          "id":"4710",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4710",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Waenerberg, Annika",
          "name_sort":"Waenerberg  Annika"
        },
        "Wallenius  Marja":{
          "id":"12186",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12186",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Wallenius, Marja",
          "name_sort":"Wallenius  Marja"
        },
        "Wilenius  Reijo":{
          "id":"11470",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11470",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"3",
          "label":"Wilenius, Reijo",
          "name_sort":"Wilenius  Reijo"
        },
        "Wuolio  Eija Leena":{
          "id":"2285",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2285",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"5",
          "label":"Wuolio, Eija-Leena",
          "name_sort":"Wuolio  Eija Leena"
        }
      },
      "Y":{
        "Yrj\u00f6nen  Otto":{
          "id":"7909",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"7909",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Yrj\u00f6nen, Otto",
          "name_sort":"Yrj\u00f6nen  Otto"
        }
      },
      "Z":{
        "Zetterberg  Seppo":{
          "id":"11934",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"11934",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Zetterberg, Seppo",
          "name_sort":"Zetterberg  Seppo"
        }
      },
      "~":{
        "":{
          "id":"2",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"2",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"4",
          "label":"?"
        },
        "\u00c4ij\u00e4l\u00e4  Eino":{
          "id":"5974",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5974",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"\u00c4ij\u00e4l\u00e4, Eino",
          "name_sort":"\u00c4ij\u00e4l\u00e4  Eino"
        },
        "\u00c4r\u00f6l\u00e4  Sirpa":{
          "id":"1718",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"1718",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"\u00c4r\u00f6l\u00e4, Sirpa",
          "name_sort":"\u00c4r\u00f6l\u00e4  Sirpa"
        }
      }
    }
  },
  "object_facet":{
    "type":"authority",
    "table":"ca_objects",
    "relationship_table":"ca_objects_x_occurrences",
    "restrict_to_types":[
      
    ],
    "restrict_to_relationship_types":[
      
    ],
    "group_mode":"alphabetical",
    "label_singular":"object",
    "label_plural":"objects",
    "content":{
      "A":{
        "ATK-p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Timo Korvolan haastattelu":{
          "id":"943",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"943",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"ATK-p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Timo Korvolan haastattelu"
        },
        "Aati J\u00e4ppisen haastattelu":{
          "id":"211",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"211",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aati J\u00e4ppisen haastattelu"
        },
        "Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelu":{
          "id":"205",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"205",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelu"
        },
        "Aatto M\u00e4ntyvaaran ja Margit Sederholmin haastattelu":{
          "id":"13",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"13",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aatto M\u00e4ntyvaaran ja Margit Sederholmin haastattelu"
        },
        "Ahti Rytk\u00f6sen haastattelu":{
          "id":"47",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"47",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ahti Rytk\u00f6sen haastattelu"
        },
        "Ahti Rytk\u00f6sen ja Matti Sainion haastattelu":{
          "id":"49",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"49",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ahti Rytk\u00f6sen ja Matti Sainion haastattelu"
        },
        "Aili J\u00e4rvelinin haastattelu":{
          "id":"201",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"201",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aili J\u00e4rvelinin haastattelu"
        },
        "Ainej\u00e4rjest\u00f6n WWW-sivut":{
          "id":"418",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"418",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ainej\u00e4rjest\u00f6n WWW-sivut"
        },
        "Aino Harjaman haastattelu":{
          "id":"183",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"183",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aino Harjaman haastattelu"
        },
        "Aino Sallinen":{
          "id":"657",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"657",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aino Sallinen"
        },
        "Alisa Lahden haastattelu":{
          "id":"107",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"107",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alisa Lahden haastattelu"
        },
        "Alli Nuopposen haastattelu":{
          "id":"111",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"111",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alli Nuopposen haastattelu"
        },
        "Alpo Lyhdyn ty\u00f6n kuvaus":{
          "id":"395",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"395",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alpo Lyhdyn ty\u00f6n kuvaus"
        },
        "Alpo Rapilan ja Terttu Kalmin haastattelu":{
          "id":"850",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"850",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alpo Rapilan ja Terttu Kalmin haastattelu"
        },
        "Alvar Aallosta kertova radio-ohjelma, K-S:n lauantairadio 1980-l.":{
          "id":"283",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"283",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Alvar Aallosta kertova radio-ohjelma, K-S:n lauantairadio 1980-l."
        },
        "Anitta Kananen":{
          "id":"720",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"720",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anitta Kananen"
        },
        "Anna Anttilan muistelmia":{
          "id":"28",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"28",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anna Anttilan muistelmia"
        },
        "Anna Oksalan muistelmia":{
          "id":"24",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"24",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anna Oksalan muistelmia"
        },
        "Anna P\u00e4iver\u00f6isen haastattelu":{
          "id":"480",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"480",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anna P\u00e4iver\u00f6isen haastattelu"
        },
        "Anna Veivon muistelmia":{
          "id":"35",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"35",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anna Veivon muistelmia"
        },
        "Anna-Liisa Kouhin haastattelu Jorma Tissarista":{
          "id":"477",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"477",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anna-Liisa Kouhin haastattelu Jorma Tissarista"
        },
        "Anna-Liisa Voittosaaren haastattelu":{
          "id":"65",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"65",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anna-Liisa Voittosaaren haastattelu"
        },
        "Anneli Heimb\u00fcrgerin haastattelu":{
          "id":"399",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"399",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anneli Heimb\u00fcrgerin haastattelu"
        },
        "Anneli Riihim\u00e4ki":{
          "id":"706",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"706",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Anneli Riihim\u00e4ki"
        },
        "Annika Waenerberg":{
          "id":"653",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"653",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Annika Waenerberg"
        },
        "Antti Lokan haastattelu":{
          "id":"678",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"678",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Antti Lokan haastattelu"
        },
        "Antti Siivola 27.4.2007":{
          "id":"902",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"902",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Antti Siivola 27.4.2007"
        },
        "Ari Turunen 26.3.2007":{
          "id":"890",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"890",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ari Turunen 26.3.2007"
        },
        "Astrid Vuoren haastattelu":{
          "id":"195",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"195",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Astrid Vuoren haastattelu"
        },
        "Asuminen Kortepohjassa":{
          "id":"162",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"162",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Asuminen Kortepohjassa"
        },
        "Atk-ammattilaisten keskustelu":{
          "id":"402",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"402",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Atk-ammattilaisten keskustelu"
        },
        "Aulis Heinosen haastattelu":{
          "id":"761",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"761",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aulis Heinosen haastattelu"
        },
        "Aulis Heinosen kertomuksia":{
          "id":"759",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"759",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aulis Heinosen kertomuksia"
        },
        "Aulis Heinosen kertomus Kortepohjan pes\u00e4munasta":{
          "id":"760",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"760",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aulis Heinosen kertomus Kortepohjan pes\u00e4munasta"
        },
        "Aune Oksasen opettajaura ja el\u00e4m\u00e4nvaiheet":{
          "id":"220",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"220",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aune Oksasen opettajaura ja el\u00e4m\u00e4nvaiheet"
        },
        "Aune Oksasen opiskeluaika":{
          "id":"219",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"219",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aune Oksasen opiskeluaika"
        },
        "Aune Vuorisen haastattelu":{
          "id":"156",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"156",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Aune Vuorisen haastattelu"
        },
        "Auvo Kivilaakson haastattelu":{
          "id":"103",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"103",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Auvo Kivilaakson haastattelu"
        },
        "Auvo Kivilaakson ja Paavo Saaren haastattelut":{
          "id":"104",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"104",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Auvo Kivilaakson ja Paavo Saaren haastattelut"
        },
        "Auvo Sarmanto 25.4.2007":{
          "id":"900",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"900",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Auvo Sarmanto 25.4.2007"
        }
      },
      "B":{
        "Baari Vakiopaineen yhden omistajan haastattelu, Emma Siekkinen":{
          "id":"779",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"779",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Baari Vakiopaineen yhden omistajan haastattelu, Emma Siekkinen"
        },
        "Bio- ja ymp\u00e4rist\u00f6tieteiden laitoksen laboratorioty\u00f6skentely":{
          "id":"810",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"810",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Bio- ja ymp\u00e4rist\u00f6tieteiden laitoksen laboratorioty\u00f6skentely"
        },
        "Biokemian tutkija":{
          "id":"828",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"828",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Biokemian tutkija"
        },
        "Biologia":{
          "id":"379",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"379",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Biologia"
        },
        "Biologian laitos":{
          "id":"377",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"377",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Biologian laitos"
        }
      },
      "D":{
        "Dag Stenberg 24.4.2007":{
          "id":"898",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"898",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Dag Stenberg 24.4.2007"
        },
        "Didaktiikka ja opetussuunnittelu \/ luku V":{
          "id":"460",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"460",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Didaktiikka ja opetussuunnittelu \/ luku V"
        },
        "Dosentti Jukka Ammondtin haastattelu":{
          "id":"224",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"224",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Dosentti Jukka Ammondtin haastattelu"
        }
      },
      "E":{
        "Eero Tourunen 2.4.2007":{
          "id":"896",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"896",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eero Tourunen 2.4.2007"
        },
        "Eeva Huttusen haastattelu":{
          "id":"187",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"187",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eeva Huttusen haastattelu"
        },
        "Eeva Huttusen muistelmia":{
          "id":"43",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"43",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eeva Huttusen muistelmia"
        },
        "Eine Konttilan ja Lauri Reikon haastattelut":{
          "id":"106",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"106",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eine Konttilan ja Lauri Reikon haastattelut"
        },
        "Eino Eskelisen haastattelu":{
          "id":"608",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"608",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eino Eskelisen haastattelu"
        },
        "Eino \u00c4ij\u00e4l\u00e4n haastattelu":{
          "id":"212",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"212",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eino \u00c4ij\u00e4l\u00e4n haastattelu"
        },
        "Eira Korpinen":{
          "id":"716",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"716",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eira Korpinen"
        },
        "Eira Vento":{
          "id":"648",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"648",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Eira Vento"
        },
        "Elina K\u00e4rkk\u00e4isen haastattelu":{
          "id":"37",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"37",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Elina K\u00e4rkk\u00e4isen haastattelu"
        },
        "Elina Lindroosin haastattelu ja litterointi":{
          "id":"908",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"908",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Elina Lindroosin haastattelu ja litterointi"
        },
        "Elina ja Veli Laukkalan haastattelu":{
          "id":"155",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"155",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Elina ja Veli Laukkalan haastattelu"
        },
        "Ellen Sumioisen haastattelu":{
          "id":"102",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"102",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ellen Sumioisen haastattelu"
        },
        "Ellen ja Jalmari Miettisen haastattelu":{
          "id":"196",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"196",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ellen ja Jalmari Miettisen haastattelu"
        },
        "Elli Raitosen haastattelu":{
          "id":"204",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"204",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Elli Raitosen haastattelu"
        },
        "Elsa Lampelan haastattelu":{
          "id":"190",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"190",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Elsa Lampelan haastattelu"
        },
        "Elsa Penttil\u00e4n muistelmia":{
          "id":"22",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"22",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Elsa Penttil\u00e4n muistelmia"
        },
        "Erit.op. M.Kuparin ty\u00f6nkuva":{
          "id":"475",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"475",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Erit.op. M.Kuparin ty\u00f6nkuva"
        },
        "Erit.op.Marjaana Kuparin haastattelu":{
          "id":"474",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"474",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Erit.op.Marjaana Kuparin haastattelu"
        },
        "Erkki Kangasniemi: Opetussuunnitelma - teon sana":{
          "id":"961",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"961",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Erkki Kangasniemi: Opetussuunnitelma - teon sana"
        },
        "Esko Korhosen haastattelu ja litterointi":{
          "id":"907",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"907",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Esko Korhosen haastattelu ja litterointi"
        },
        "Etel\u00e4pohjainen osakunta":{
          "id":"680",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"680",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Etel\u00e4pohjainen osakunta"
        },
        "Etel\u00e4pohjalainen osakunta":{
          "id":"681",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"681",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Etel\u00e4pohjalainen osakunta"
        }
      },
      "F":{
        "Fonetiikan laitteiden lahjoitus 22.8.2008":{
          "id":"970",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"970",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Fonetiikan laitteiden lahjoitus 22.8.2008"
        }
      },
      "G":{
        "Greta Elosen ja Reetta Niivan haastattelut":{
          "id":"99",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"99",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Greta Elosen ja Reetta Niivan haastattelut"
        }
      },
      "H":{
        "Haastattelu":{
          "id":"564",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"564",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu"
        },
        "Haastattelu M\u00e4kinen, Minna":{
          "id":"785",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"785",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu M\u00e4kinen, Minna"
        },
        "Haastattelu: A-puoli: Kyllikki R\u00f6man 2 , B-puoli: Uusisilta, Salmia, Siiril\u00e4":{
          "id":"571",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"571",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: A-puoli: Kyllikki R\u00f6man 2 , B-puoli: Uusisilta, Salmia, Siiril\u00e4"
        },
        "Haastattelu: Arja Vesalainen":{
          "id":"576",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"576",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Arja Vesalainen"
        },
        "Haastattelu: Eero H\u00e4kkinen":{
          "id":"574",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"574",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Eero H\u00e4kkinen"
        },
        "Haastattelu: Holma, Juha":{
          "id":"456",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"456",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Holma, Juha"
        },
        "Haastattelu: Kyllikki R\u00f6man 1":{
          "id":"570",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"570",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Kyllikki R\u00f6man 1"
        },
        "Haastattelu: Laila Halttunen 2":{
          "id":"565",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"565",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Laila Halttunen 2"
        },
        "Haastattelu: Laila Halttunen 3":{
          "id":"566",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"566",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Laila Halttunen 3"
        },
        "Haastattelu: Olavi N\u00f6jd":{
          "id":"573",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"573",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Olavi N\u00f6jd"
        },
        "Haastattelu: Osmo Rinta-Tassi":{
          "id":"575",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"575",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Osmo Rinta-Tassi"
        },
        "Haastattelu: Pekka Kivik\u00e4s":{
          "id":"567",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"567",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Pekka Kivik\u00e4s"
        },
        "Haastattelu: Pekka Savolainen ja Esa Santala, aiheena Heikki Savolainen":{
          "id":"912",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"912",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Pekka Savolainen ja Esa Santala, aiheena Heikki Savolainen"
        },
        "Haastattelu: Risto Parviainen":{
          "id":"561",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"561",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Risto Parviainen"
        },
        "Haastattelu: Ritva ja Tapio Tuomala 1":{
          "id":"562",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"562",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Ritva ja Tapio Tuomala 1"
        },
        "Haastattelu: Ritva ja Tapio Tuomala 2":{
          "id":"563",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"563",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Ritva ja Tapio Tuomala 2"
        },
        "Haastattelu: Satu Vaara, AIESEC":{
          "id":"670",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"670",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Satu Vaara, AIESEC"
        },
        "Haastattelu: Uusisilta, Salmia, Siiril\u00e4 2":{
          "id":"572",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"572",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: Uusisilta, Salmia, Siiril\u00e4 2"
        },
        "Haastattelu: opiskelija Kaisa Nyrhil\u00e4":{
          "id":"671",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"671",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: opiskelija Kaisa Nyrhil\u00e4"
        },
        "Haastattelu: ravintolaty\u00f6ntekij\u00e4 Anna-Riikka Turpeinen":{
          "id":"673",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"673",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu: ravintolaty\u00f6ntekij\u00e4 Anna-Riikka Turpeinen"
        },
        "Haastattelu:Marko Filenius":{
          "id":"672",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"672",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Haastattelu:Marko Filenius"
        },
        "Hakupalat: Juho Jussila -aineistoa":{
          "id":"821",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"821",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hakupalat: Juho Jussila -aineistoa"
        },
        "Hallintojohtajan sihteeri Eila Lampinen":{
          "id":"609",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"609",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hallintojohtajan sihteeri Eila Lampinen"
        },
        "Hallintojohtajan ty\u00f6":{
          "id":"428",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"428",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hallintojohtajan ty\u00f6"
        },
        "Hanna Alanteen muistelmia":{
          "id":"25",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"25",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hanna Alanteen muistelmia"
        },
        "Hannele Saari":{
          "id":"646",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"646",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hannele Saari"
        },
        "Hannonen, Yrj\u00f6":{
          "id":"529",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"529",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hannonen, Yrj\u00f6"
        },
        "Hannu Kulokari 28.3.2007":{
          "id":"894",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"894",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hannu Kulokari 28.3.2007"
        },
        "Harjoituskoulun apukoulu\/erityisopetus":{
          "id":"62",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"62",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Harjoituskoulun apukoulu\/erityisopetus"
        },
        "Harju, Tommi":{
          "id":"633",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"633",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Harju, Tommi"
        },
        "Harri Heimosen ja Viljo Koiviston haastattelut":{
          "id":"213",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"213",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Harri Heimosen ja Viljo Koiviston haastattelut"
        },
        "Harri H\u00f6gmanderin luento ja haastattelu":{
          "id":"408",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"408",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Harri H\u00f6gmanderin luento ja haastattelu"
        },
        "Heikki Leskinen":{
          "id":"640",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"640",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heikki Leskinen"
        },
        "Heikki Leskinen: Onko suomen kieless\u00e4 mielt\u00e4?":{
          "id":"952",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"952",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heikki Leskinen: Onko suomen kieless\u00e4 mielt\u00e4?"
        },
        "Heikki Rantatuvan haastattelu":{
          "id":"771",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"771",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heikki Rantatuvan haastattelu"
        },
        "Heikki Rantatuvan haastattelu koskien h\u00e4nen ty\u00f6uraansa +litterointi 10s.":{
          "id":"762",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"762",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heikki Rantatuvan haastattelu koskien h\u00e4nen ty\u00f6uraansa +litterointi 10s."
        },
        "Heikki Savolaisen haastattelu 1987":{
          "id":"910",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"910",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Heikki Savolaisen haastattelu 1987"
        },
        "Helena Koivunen-Klemmt":{
          "id":"709",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"709",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helena Koivunen-Klemmt"
        },
        "Helmi Miettisen haastattelu":{
          "id":"109",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"109",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helmi Miettisen haastattelu"
        },
        "Helmi Rytk\u00f6sen haastattelu":{
          "id":"192",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"192",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helmi Rytk\u00f6sen haastattelu"
        },
        "Helmi Rytk\u00f6sen ja Juho Hannulan haastatelut":{
          "id":"191",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"191",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helmi Rytk\u00f6sen ja Juho Hannulan haastatelut"
        },
        "Helvi Penttil\u00e4n haastattelu":{
          "id":"580",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"580",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helvi Penttil\u00e4n haastattelu"
        },
        "Helvi Ritvanen 19.4.2005":{
          "id":"822",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"822",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helvi Ritvanen 19.4.2005"
        },
        "Helvi Ritvanen muistelee 5.4.2005":{
          "id":"855",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"855",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Helvi Ritvanen muistelee 5.4.2005"
        },
        "Henkil\u00f6kunnan asuntola\/ Harri Raulo":{
          "id":"778",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"778",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Henkil\u00f6kunnan asuntola\/ Harri Raulo"
        },
        "Henkil\u00f6kunnan asuntola\/ Rauno Helle":{
          "id":"777",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"777",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Henkil\u00f6kunnan asuntola\/ Rauno Helle"
        },
        "Henkil\u00f6kunnan asuntola\/Pirkko Saarij\u00e4rvi":{
          "id":"776",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"776",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Henkil\u00f6kunnan asuntola\/Pirkko Saarij\u00e4rvi"
        },
        "Hilkka Hakam\u00e4ki":{
          "id":"708",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"708",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hilkka Hakam\u00e4ki"
        },
        "Hillevi Kotiranta johtaa puistokatselmuksia yliopiston viheralueilla":{
          "id":"946",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"946",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hillevi Kotiranta johtaa puistokatselmuksia yliopiston viheralueilla"
        },
        "Hillevi Kotiranta kertoo puutarhasta, ty\u00f6st\u00e4\u00e4n ja itsest\u00e4\u00e4n":{
          "id":"945",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"945",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Hillevi Kotiranta kertoo puutarhasta, ty\u00f6st\u00e4\u00e4n ja itsest\u00e4\u00e4n"
        },
        "Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Ilkka Nummela":{
          "id":"509",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"509",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Ilkka Nummela"
        },
        "Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Jukka Oikarinen":{
          "id":"510",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"510",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Jukka Oikarinen"
        },
        "Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Toivo Nyg\u00e5rd":{
          "id":"508",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"508",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Historian laitoksen peruskorjaus 1996-97: Toivo Nyg\u00e5rd"
        },
        "Huoltomies Eino Otsalan haastattelu":{
          "id":"669",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"669",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Huoltomies Eino Otsalan haastattelu"
        },
        "Huttunen, V\u00e4in\u00f6":{
          "id":"526",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"526",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Huttunen, V\u00e4in\u00f6"
        },
        "H\u00e4yrynen, Eila":{
          "id":"534",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"534",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"H\u00e4yrynen, Eila"
        }
      },
      "I":{
        "Iida Kesi\u00f6n muistelmia Jyv\u00e4skyl\u00e4n seminaarista":{
          "id":"27",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"27",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Iida Kesi\u00f6n muistelmia Jyv\u00e4skyl\u00e4n seminaarista"
        },
        "Ilari Taulion haastattelu 7.12.2006":{
          "id":"876",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"876",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ilari Taulion haastattelu 7.12.2006"
        },
        "Ilari Taulion ja Martti Hakalan haastattelu 11.1.2007":{
          "id":"875",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"875",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ilari Taulion ja Martti Hakalan haastattelu 11.1.2007"
        },
        "Ilkka Keskisen haastattelu, c-kasetti (2 kpl)":{
          "id":"393",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"393",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ilkka Keskisen haastattelu, c-kasetti (2 kpl)"
        },
        "Informaatikon ty\u00f6 ja el\u00e4m\u00e4kerta":{
          "id":"427",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"427",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Informaatikon ty\u00f6 ja el\u00e4m\u00e4kerta"
        },
        "Internet-haastattelu":{
          "id":"242",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"242",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Internet-haastattelu"
        },
        "Internet-haastettelu":{
          "id":"241",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"241",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Internet-haastettelu"
        },
        "Irja Aarnio, ensimm\u00e4inen kouluni":{
          "id":"14",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"14",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Irja Aarnio, ensimm\u00e4inen kouluni"
        },
        "Irja Aarnion haastattelu":{
          "id":"202",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"202",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Irja Aarnion haastattelu"
        },
        "Irja Alhoniemen ja Inkeri Peuran haastattelu":{
          "id":"98",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"98",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Irja Alhoniemen ja Inkeri Peuran haastattelu"
        },
        "Irja Nyr\u00f6sen haastattelu":{
          "id":"40",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"40",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Irja Nyr\u00f6sen haastattelu"
        },
        "Irja Parosen muistelmia":{
          "id":"36",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"36",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Irja Parosen muistelmia"
        },
        "Irja ja Aimo Simolan haastattelu":{
          "id":"207",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"207",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Irja ja Aimo Simolan haastattelu"
        }
      },
      "J":{
        "JKK:n ylioppilaskunta":{
          "id":"240",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"240",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JKK:n ylioppilaskunta"
        },
        "JY Etnologian laitos syksy 1993: Opiskelijael\u00e4m\u00e4 1993":{
          "id":"243",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"243",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JY Etnologian laitos syksy 1993: Opiskelijael\u00e4m\u00e4 1993"
        },
        "JYKYS ry, Erkki Kangasniemen haastattelu":{
          "id":"664",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"664",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYKYS ry, Erkki Kangasniemen haastattelu"
        },
        "JYKYS ry, alumni- ja kulttuurisihteeri Asta Ruodem\u00e4en haastattelu":{
          "id":"661",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"661",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYKYS ry, alumni- ja kulttuurisihteeri Asta Ruodem\u00e4en haastattelu"
        },
        "JYKYS ry, puheenjohtaja Marjatta Marinin haastattelu":{
          "id":"662",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"662",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYKYS ry, puheenjohtaja Marjatta Marinin haastattelu"
        },
        "JYKYS ry, varapuheenjohtaja Pauli Vuolteen haastattelu":{
          "id":"663",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"663",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYKYS ry, varapuheenjohtaja Pauli Vuolteen haastattelu"
        },
        "JYSKYjen kev\u00e4tjuhla Promootiop\u00e4iv\u00e4n\u00e4":{
          "id":"551",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"551",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYSKYjen kev\u00e4tjuhla Promootiop\u00e4iv\u00e4n\u00e4"
        },
        "JYT: P\u00e4iv\u00e4rinne, Petra":{
          "id":"166",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"166",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYT: P\u00e4iv\u00e4rinne, Petra"
        },
        "JYTT ry:n toiminta":{
          "id":"412",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"412",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYTT ry:n toiminta"
        },
        "JYY:n p\u00e4\u00e4sihteeri Matti M\u00e4kisen haastattelu.":{
          "id":"668",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"668",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYY:n p\u00e4\u00e4sihteeri Matti M\u00e4kisen haastattelu."
        },
        "JYYn kulttuurisihteerin haastattelu":{
          "id":"846",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"846",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYYn kulttuurisihteerin haastattelu"
        },
        "JYYn kulttuurivaliokunnan puheenjohtajan haastattelu":{
          "id":"845",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"845",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"JYYn kulttuurivaliokunnan puheenjohtajan haastattelu"
        },
        "Jaakko Paasivirta: Ymp\u00e4rist\u00f6kemiaa: tuloksia ja tulkintoja":{
          "id":"957",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"957",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jaakko Paasivirta: Ymp\u00e4rist\u00f6kemiaa: tuloksia ja tulkintoja"
        },
        "Jalmari Kahrin haastattelu":{
          "id":"208",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"208",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jalmari Kahrin haastattelu"
        },
        "Jenny Pellon muistelmien ensimm\u00e4inen kasetti":{
          "id":"246",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"246",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jenny Pellon muistelmien ensimm\u00e4inen kasetti"
        },
        "Jenny Pellon muistelmien toinen kasetti":{
          "id":"247",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"247",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jenny Pellon muistelmien toinen kasetti"
        },
        "Jenny Pelto kertoo opiskeluajoistaan seminaarissa":{
          "id":"467",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"467",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jenny Pelto kertoo opiskeluajoistaan seminaarissa"
        },
        "Johannes Rantasen haastattelu taidehistorian oppiaineen alkuvaiheista":{
          "id":"977",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"977",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Johannes Rantasen haastattelu taidehistorian oppiaineen alkuvaiheista"
        },
        "Johdatus kasvatustieteeseen 1992":{
          "id":"930",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"930",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Johdatus kasvatustieteeseen 1992"
        },
        "Jongl\u00f6\u00f6raus":{
          "id":"496",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"496",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jongl\u00f6\u00f6raus"
        },
        "Jorma Ahvenainen: Miten meist\u00e4 tuli historian tohtoreita":{
          "id":"465",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"465",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jorma Ahvenainen: Miten meist\u00e4 tuli historian tohtoreita"
        },
        "Jorma Ker\u00e4nen":{
          "id":"652",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"652",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jorma Ker\u00e4nen"
        },
        "Jouko Huttusen v\u00e4it\u00f6ksen taltiointi":{
          "id":"931",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"931",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jouko Huttusen v\u00e4it\u00f6ksen taltiointi"
        },
        "Jouko Kantola":{
          "id":"717",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"717",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jouko Kantola"
        },
        "Jouko Kari: Mit\u00e4 suomalaislapset osaavat ja millaisia he ovat?":{
          "id":"947",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"947",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jouko Kari: Mit\u00e4 suomalaislapset osaavat ja millaisia he ovat?"
        },
        "Jouko Karin haastattelu 8.3.2007":{
          "id":"962",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"962",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jouko Karin haastattelu 8.3.2007"
        },
        "Jouko ja Raija Janhonen 28.9.2007":{
          "id":"904",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"904",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jouko ja Raija Janhonen 28.9.2007"
        },
        "Joululauluperinne Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4":{
          "id":"252",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"252",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Joululauluperinne Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4"
        },
        "Juhani Enckell 26.3.2007":{
          "id":"892",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"892",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juhani Enckell 26.3.2007"
        },
        "Juhani K\u00e4pyaho 26.3.2007":{
          "id":"891",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"891",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juhani K\u00e4pyaho 26.3.2007"
        },
        "Juho Eemeli Hannulan muistelmia":{
          "id":"23",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"23",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juho Eemeli Hannulan muistelmia"
        },
        "Juho Hannulan haastattelu":{
          "id":"193",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"193",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juho Hannulan haastattelu"
        },
        "Juho Lehtolan haastattelu":{
          "id":"199",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"199",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Juho Lehtolan haastattelu"
        },
        "Julkunen, Erja-Maija":{
          "id":"472",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"472",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Julkunen, Erja-Maija"
        },
        "Jussi Lehtosen haastattelu Martti Korpilahdesta":{
          "id":"16",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"16",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jussi Lehtosen haastattelu Martti Korpilahdesta"
        },
        "Jussi Lehtosen seminaarimuistoja":{
          "id":"17",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"17",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jussi Lehtosen seminaarimuistoja"
        },
        "Jussi Lehtosen seminaarimuistoja II":{
          "id":"18",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"18",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jussi Lehtosen seminaarimuistoja II"
        },
        "Jussi Punam\u00e4en haastattelu":{
          "id":"184",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"184",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jussi Punam\u00e4en haastattelu"
        },
        "Jussi Punam\u00e4en ja Kirsti Koskisen haastattelut":{
          "id":"185",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"185",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jussi Punam\u00e4en ja Kirsti Koskisen haastattelut"
        },
        "Jussila, Alli ja Erkki":{
          "id":"538",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"538",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jussila, Alli ja Erkki"
        },
        "Jyrock-haastattelu\/ Ville H\u00e4kkinen":{
          "id":"774",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"774",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jyrock-haastattelu\/ Ville H\u00e4kkinen"
        },
        "Jyskyjen kokous":{
          "id":"217",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"217",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jyskyjen kokous"
        },
        "Jysk\u00e4n koulun ladut 1979":{
          "id":"726",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"726",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jysk\u00e4n koulun ladut 1979"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n Pienajot":{
          "id":"784",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"784",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n Pienajot"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n Seta ry":{
          "id":"674",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"674",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n Seta ry"
        },
        "Jyv\u00e4skyl\u00e4n ylioppilasteatteri":{
          "id":"414",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"414",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Jyv\u00e4skyl\u00e4n ylioppilasteatteri"
        }
      },
      "K":{
        "Kaija Tammisolan haastattelu":{
          "id":"209",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"209",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaija Tammisolan haastattelu"
        },
        "Kaipio, Otto":{
          "id":"525",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"525",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kaipio, Otto"
        },
        "Kalevi Ahosen haastattelu museologian tallennusprojektiin Heikki Rantatuvasta + litterointi 7s.":{
          "id":"763",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"763",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalevi Ahosen haastattelu museologian tallennusprojektiin Heikki Rantatuvasta + litterointi 7s."
        },
        "Kalevi Heinil\u00e4: Pioneerin yliopistoura":{
          "id":"948",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"948",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalevi Heinil\u00e4: Pioneerin yliopistoura"
        },
        "Kalevi Heinil\u00e4n haastattelu 22.3.2007":{
          "id":"963",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"963",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalevi Heinil\u00e4n haastattelu 22.3.2007"
        },
        "Kalevi Rasinen 14.3.2007":{
          "id":"886",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"886",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalevi Rasinen 14.3.2007"
        },
        "Kalle Kivist\u00f6n muistelmia":{
          "id":"19",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"19",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kalle Kivist\u00f6n muistelmia"
        },
        "Kampus Kinon toiminta 1979-1999":{
          "id":"397",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"397",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kampus Kinon toiminta 1979-1999"
        },
        "Kari Kataisen haastattelu":{
          "id":"160",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"160",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kari Kataisen haastattelu"
        },
        "Kari Palosen ty\u00f6nkuva":{
          "id":"839",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"839",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kari Palosen ty\u00f6nkuva"
        },
        "Kasvisruokavalio":{
          "id":"825",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"825",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kasvisruokavalio"
        },
        "Katri Jalkasen haastattelu":{
          "id":"194",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"194",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Katri Jalkasen haastattelu"
        },
        "Katri Laihia":{
          "id":"707",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"707",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Katri Laihia"
        },
        "Katri Rauhaniemen, Yrj\u00e4n\u00e4 Savolaisen ja Liisa Oksasen kertomukset":{
          "id":"215",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"215",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Katri Rauhaniemen, Yrj\u00e4n\u00e4 Savolaisen ja Liisa Oksasen kertomukset"
        },
        "Keijo Soon 20.3.2007":{
          "id":"887",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"887",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Keijo Soon 20.3.2007"
        },
        "Kemian laitoksen toimistosihteeri":{
          "id":"404",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"404",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kemian laitoksen toimistosihteeri"
        },
        "Kerttu Aittokallion haastattelu":{
          "id":"57",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"57",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kerttu Aittokallion haastattelu"
        },
        "Kerttu Nyk\u00e4sen muistelmia":{
          "id":"34",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"34",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kerttu Nyk\u00e4sen muistelmia"
        },
        "Ker\u00e4ilyharrastus":{
          "id":"506",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"506",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ker\u00e4ilyharrastus"
        },
        "Keski-Suomen tekstiiliopettajien tilaisuudessa pidetty esitelm\u00e4":{
          "id":"278",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"278",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Keski-Suomen tekstiiliopettajien tilaisuudessa pidetty esitelm\u00e4"
        },
        "Kirjastosihteerin haastatelu":{
          "id":"501",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"501",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kirjastosihteerin haastatelu"
        },
        "Kirjastosihteerin haastattelu":{
          "id":"502",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"502",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kirjastosihteerin haastattelu"
        },
        "Kirjelaatikko kampuksella":{
          "id":"405",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"405",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kirjelaatikko kampuksella"
        },
        "Kirsti Koskisen ja Eeva Huttusen haastattelut":{
          "id":"186",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"186",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kirsti Koskisen ja Eeva Huttusen haastattelut"
        },
        "Kirsti Raassina":{
          "id":"718",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"718",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kirsti Raassina"
        },
        "Kirsti Saarialhon muistelmia":{
          "id":"21",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"21",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kirsti Saarialhon muistelmia"
        },
        "Kokeellinen fonetiikan tutkiminen (Jaakko Lehtonen)":{
          "id":"424",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"424",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kokeellinen fonetiikan tutkiminen (Jaakko Lehtonen)"
        },
        "Kokeellinen fonetiikan tutkiminen (Pertti Hurme)":{
          "id":"425",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"425",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kokeellinen fonetiikan tutkiminen (Pertti Hurme)"
        },
        "Konnevedell\u00e4":{
          "id":"372",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"372",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Konnevedell\u00e4"
        },
        "Kopo-sihteerin haastattelu":{
          "id":"421",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"421",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kopo-sihteerin haastattelu"
        },
        "Koskinen, Eeva":{
          "id":"533",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"533",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koskinen, Eeva"
        },
        "Kotiviinin valmistus ja k\u00e4ytt\u00f6, Ruodem\u00e4ki, Rami-Jussi":{
          "id":"165",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"165",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kotiviinin valmistus ja k\u00e4ytt\u00f6, Ruodem\u00e4ki, Rami-Jussi"
        },
        "Koululaisen haastattelu":{
          "id":"507",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"507",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Koululaisen haastattelu"
        },
        "Kristel Sarlin 26.4.2007":{
          "id":"901",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"901",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kristel Sarlin 26.4.2007"
        },
        "Kujeita,  ala-asteen v\u00e4lituntileikkej\u00e4":{
          "id":"91",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"91",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kujeita,  ala-asteen v\u00e4lituntileikkej\u00e4"
        },
        "Kyllikki R\u00f6manin haastattelu":{
          "id":"158",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"158",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Kyllikki R\u00f6manin haastattelu"
        },
        "Ky\u00f6sti Sorjosen haastattelu":{
          "id":"232",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"232",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ky\u00f6sti Sorjosen haastattelu"
        }
      },
      "L":{
        "Laboratorioty\u00f6 ja retki":{
          "id":"367",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"367",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laboratorioty\u00f6 ja retki"
        },
        "Laboratorioty\u00f6, kasvit, j\u00e4rvi":{
          "id":"363",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"363",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laboratorioty\u00f6, kasvit, j\u00e4rvi"
        },
        "Lars Backstr\u00f6m 13.3.2007":{
          "id":"884",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"884",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lars Backstr\u00f6m 13.3.2007"
        },
        "Laura Aro":{
          "id":"659",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"659",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Laura Aro"
        },
        "Lea Pulkkinen":{
          "id":"658",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"658",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lea Pulkkinen"
        },
        "Lea Pulkkinen: Ihmisen kehityksen voimavarat":{
          "id":"958",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"958",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lea Pulkkinen: Ihmisen kehityksen voimavarat"
        },
        "Leena Alanen":{
          "id":"644",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"644",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leena Alanen"
        },
        "Leena Maija Alhon haastattelu":{
          "id":"773",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"773",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leena Maija Alhon haastattelu"
        },
        "Leena Murtom\u00e4en haastattelu":{
          "id":"536",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"536",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leena Murtom\u00e4en haastattelu"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 1\/6":{
          "id":"601",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"601",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 1\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 2\/6":{
          "id":"602",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"602",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 2\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 3\/6":{
          "id":"603",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"603",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 3\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 4\/6":{
          "id":"604",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"604",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 4\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 5\/6":{
          "id":"605",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"605",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 5\/6"
        },
        "Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 6\/6":{
          "id":"606",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"606",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leena Taittosen p\u00e4iv\u00e4kirjat 6\/6"
        },
        "Lehtori Veli Saaren haastattelu":{
          "id":"801",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"801",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lehtori Veli Saaren haastattelu"
        },
        "Leila Pohjolainen 26.3.2007":{
          "id":"889",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"889",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leila Pohjolainen 26.3.2007"
        },
        "Lensu, Anssi":{
          "id":"403",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"403",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lensu, Anssi"
        },
        "Leo Kamunen":{
          "id":"426",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"426",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leo Kamunen"
        },
        "Leo Kamusen haastattelu ISO:n valokuvista":{
          "id":"250",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"250",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leo Kamusen haastattelu ISO:n valokuvista"
        },
        "Leo Kamusen haastattelu kes\u00e4yliopiston kuvista":{
          "id":"48",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"48",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Leo Kamusen haastattelu kes\u00e4yliopiston kuvista"
        },
        "Liisa Lautamatti: Kielen ihmemaa":{
          "id":"954",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"954",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Liisa Lautamatti: Kielen ihmemaa"
        },
        "Liisa Oksasen haastattelu":{
          "id":"203",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"203",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Liisa Oksasen haastattelu"
        },
        "Liisa Oksasen ja Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelut":{
          "id":"12",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"12",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Liisa Oksasen ja Aatto M\u00e4ntyvaaran haastattelut"
        },
        "Liisa Oksasen ja Irja Aarnion kertomukset":{
          "id":"216",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"216",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Liisa Oksasen ja Irja Aarnion kertomukset"
        },
        "Liisa Saarelaisen haastattelu":{
          "id":"613",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"613",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Liisa Saarelaisen haastattelu"
        },
        "Liisa Tuomi-Nikulan haastattelu":{
          "id":"556",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"556",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Liisa Tuomi-Nikulan haastattelu"
        },
        "Lyyli Hellmaan haastattelu Jaako L\u00e4nkel\u00e4st\u00e4":{
          "id":"558",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"558",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lyyli Hellmaan haastattelu Jaako L\u00e4nkel\u00e4st\u00e4"
        },
        "Lyyli Silvosen haastattelu":{
          "id":"200",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"200",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Lyyli Silvosen haastattelu"
        },
        "L\u00e4vistykset":{
          "id":"513",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"513",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"L\u00e4vistykset"
        },
        "L\u00e4vistys":{
          "id":"514",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"514",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"L\u00e4vistys"
        }
      },
      "M":{
        "Maailmankauppa Mango":{
          "id":"638",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"638",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Maailmankauppa Mango"
        },
        "Maija Kalin":{
          "id":"711",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"711",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Maija Kalin"
        },
        "Maire V\u00e4sti - haastattelu":{
          "id":"555",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"555",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Maire V\u00e4sti - haastattelu"
        },
        "Mallikoululaisia 1920-luvulta":{
          "id":"60",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"60",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mallikoululaisia 1920-luvulta"
        },
        "Marita Jokinen":{
          "id":"719",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"719",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marita Jokinen"
        },
        "Maritta Niemen haastattelu + \u00e4\u00e4nimaisema":{
          "id":"419",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"419",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Maritta Niemen haastattelu + \u00e4\u00e4nimaisema"
        },
        "Marja Ahvenaisen haastattelu Radio Jyv\u00e4skyl\u00e4\u00e4n Flooran p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 1990":{
          "id":"388",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"388",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marja Ahvenaisen haastattelu Radio Jyv\u00e4skyl\u00e4\u00e4n Flooran p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 1990"
        },
        "Marjatta Marin":{
          "id":"650",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"650",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marjatta Marin"
        },
        "Marjatta Marin: Miksi ihmeess\u00e4 oma tiede vanhenemiselle?":{
          "id":"949",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"949",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marjatta Marin: Miksi ihmeess\u00e4 oma tiede vanhenemiselle?"
        },
        "Marjatta Marinin haastattelu 19.4.2007":{
          "id":"964",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"964",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marjatta Marinin haastattelu 19.4.2007"
        },
        "Marjatta Saarnivaara":{
          "id":"715",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"715",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Marjatta Saarnivaara"
        },
        "Markku Kulomaa":{
          "id":"712",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"712",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Markku Kulomaa"
        },
        "Martta Ahosen haastattelu":{
          "id":"612",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"612",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Martta Ahosen haastattelu"
        },
        "Martti Per\u00e4lammen tekemi\u00e4 haastatteluja ja muita nauhoituksia":{
          "id":"128",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"128",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Martti Per\u00e4lammen tekemi\u00e4 haastatteluja ja muita nauhoituksia"
        },
        "Mat. luonnt. tdk":{
          "id":"380",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"380",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mat. luonnt. tdk"
        },
        "Matem. luonnt. tdk toimintaa":{
          "id":"369",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"369",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Matem. luonnt. tdk toimintaa"
        },
        "Matemaattisluonnontieteellisen tdk:n saaristo vesin\u00e4ytteet":{
          "id":"365",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"365",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Matemaattisluonnontieteellisen tdk:n saaristo vesin\u00e4ytteet"
        },
        "Materiaalia biologianlaitokselta":{
          "id":"371",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"371",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Materiaalia biologianlaitokselta"
        },
        "Matin haastattelu":{
          "id":"767",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"767",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Matin haastattelu"
        },
        "Matti Parikka":{
          "id":"713",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"713",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Matti Parikka"
        },
        "Matti Siipolan opetusty\u00f6":{
          "id":"844",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"844",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Matti Siipolan opetusty\u00f6"
        },
        "Mauno Jokipiin puhe":{
          "id":"51",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"51",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mauno Jokipiin puhe"
        },
        "Mauno V\u00e4is\u00e4nen 2.2.2007":{
          "id":"877",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"877",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mauno V\u00e4is\u00e4nen 2.2.2007"
        },
        "Mauno V\u00e4is\u00e4sen jatkohaastattelu 9.3.2007":{
          "id":"882",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"882",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mauno V\u00e4is\u00e4sen jatkohaastattelu 9.3.2007"
        },
        "Mauri Korkea-aho 25.4.2007":{
          "id":"899",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"899",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mauri Korkea-aho 25.4.2007"
        },
        "Miira Rauham\u00e4en haastattelu":{
          "id":"493",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"493",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Miira Rauham\u00e4en haastattelu"
        },
        "Mikko Asunnan haastattelu":{
          "id":"38",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"38",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mikko Asunnan haastattelu"
        },
        "Mikko Asunnan haastattelun toinen osa":{
          "id":"39",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"39",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mikko Asunnan haastattelun toinen osa"
        },
        "Millenium":{
          "id":"491",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"491",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Millenium"
        },
        "Minun v\u00e4lituntini\/Norssin ala-aste":{
          "id":"476",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"476",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Minun v\u00e4lituntini\/Norssin ala-aste"
        },
        "Mirja Ovaskan haastattelu":{
          "id":"677",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"677",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mirja Ovaskan haastattelu"
        },
        "Mm. Myyr\u00e4tutkimusta":{
          "id":"368",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"368",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Mm. Myyr\u00e4tutkimusta"
        },
        "Muistoja Urjalan kyl\u00e4st\u00e4":{
          "id":"115",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"115",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Muistoja Urjalan kyl\u00e4st\u00e4"
        },
        "Museologian tallennusharjoitus 2006: naiset stand up-komiikassa":{
          "id":"847",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"847",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Museologian tallennusharjoitus 2006: naiset stand up-komiikassa"
        }
      },
      "N":{
        "Nieminen, Aili":{
          "id":"524",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"524",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Nieminen, Aili"
        },
        "Normaalikoulun a-a:n alkuopetuksen tilanteita":{
          "id":"590",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"590",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Normaalikoulun a-a:n alkuopetuksen tilanteita"
        },
        "Normaalikoulun opettaja Matti Siipolan haastattelu":{
          "id":"843",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"843",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Normaalikoulun opettaja Matti Siipolan haastattelu"
        }
      },
      "O":{
        "Oili Kokkonen: Kirjasto-opista informaatiotutkimukseen - manuaalisesta digitaaliseen":{
          "id":"960",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"960",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Oili Kokkonen: Kirjasto-opista informaatiotutkimukseen - manuaalisesta digitaaliseen"
        },
        "Olavi N\u00f6jdin haastattelu":{
          "id":"152",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"152",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Olavi N\u00f6jdin haastattelu"
        },
        "Olavi Utter muistelee seminaarin mallikoulua 1930-luvulta":{
          "id":"559",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"559",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Olavi Utter muistelee seminaarin mallikoulua 1930-luvulta"
        },
        "Olga Kallio 21.2.2006":{
          "id":"826",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"826",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Olga Kallio 21.2.2006"
        },
        "Opetusnauha\/ Bertel Gardberg":{
          "id":"593",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"593",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opetusnauha\/ Bertel Gardberg"
        },
        "Opiskelija-asuminen":{
          "id":"163",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"163",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelija-asuminen"
        },
        "Opiskelijan talous":{
          "id":"180",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"180",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelijan talous"
        },
        "Opiskelijaperheen talous":{
          "id":"175",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"175",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelijaperheen talous"
        },
        "Opiskelijaruokailu":{
          "id":"181",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"181",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelijaruokailu"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4":{
          "id":"135",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"135",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Aaro ja Lahja M\u00e4ntyoja":{
          "id":"136",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"136",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Aaro ja Lahja M\u00e4ntyoja"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Aili Manninen":{
          "id":"148",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"148",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Aili Manninen"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Helvi Hohenthal":{
          "id":"138",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"138",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Helvi Hohenthal"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Iris K\u00e4h\u00e4ri":{
          "id":"146",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"146",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Iris K\u00e4h\u00e4ri"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Kerttu Tamminen":{
          "id":"147",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"147",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Kerttu Tamminen"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Saara Sillantie":{
          "id":"137",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"137",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Saara Sillantie"
        },
        "Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Sirkku Koivu":{
          "id":"139",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"139",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Opiskelua JKK:ssa ja opettajan ty\u00f6t\u00e4: Sirkku Koivu"
        }
      },
      "P":{
        "Paananen, Rauni":{
          "id":"531",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"531",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paananen, Rauni"
        },
        "Paavo Malinen: N\u00e4k\u00f6kulmia opettajankoulutuksen kehitykseen Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4":{
          "id":"956",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"956",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paavo Malinen: N\u00e4k\u00f6kulmia opettajankoulutuksen kehitykseen Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4"
        },
        "Paavo Saaren haastattelu":{
          "id":"105",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"105",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paavo Saaren haastattelu"
        },
        "Paradise-disko ja t\u00e4t\u00e4 edelt\u00e4nyt Gladstone kertomassa Paavo Tikkunen":{
          "id":"979",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"979",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paradise-disko ja t\u00e4t\u00e4 edelt\u00e4nyt Gladstone kertomassa Paavo Tikkunen"
        },
        "Parinpellon tarinat":{
          "id":"686",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"686",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Parinpellon tarinat"
        },
        "Paronin haastattelu":{
          "id":"769",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"769",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paronin haastattelu"
        },
        "Paula M\u00e4\u00e4tt\u00e4":{
          "id":"722",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"722",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paula M\u00e4\u00e4tt\u00e4"
        },
        "Paula Sajavaara":{
          "id":"642",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"642",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Paula Sajavaara"
        },
        "Pauli Vuolle":{
          "id":"631",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"631",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pauli Vuolle"
        },
        "Pauno Paananen 21.3.2007":{
          "id":"888",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"888",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pauno Paananen 21.3.2007"
        },
        "Pekka Kiij\u00e4rven muistelmia":{
          "id":"26",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"26",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pekka Kiij\u00e4rven muistelmia"
        },
        "Pekka Olsbon haastattelu Kirjavitriinin synnyst\u00e4":{
          "id":"922",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"922",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pekka Olsbon haastattelu Kirjavitriinin synnyst\u00e4"
        },
        "Pentti Hakkaraisen v\u00e4it\u00f6stilaisuus 25.1.1991":{
          "id":"933",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"933",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pentti Hakkaraisen v\u00e4it\u00f6stilaisuus 25.1.1991"
        },
        "Pentti Paatero 24.4.2007":{
          "id":"897",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"897",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pentti Paatero 24.4.2007"
        },
        "Pentti Pihkala 23.11.2005":{
          "id":"806",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"806",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pentti Pihkala 23.11.2005"
        },
        "Penttinen, Niilo":{
          "id":"527",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"527",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Penttinen, Niilo"
        },
        "Perheellisen opiskelijan arki":{
          "id":"481",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"481",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Perheellisen opiskelijan arki"
        },
        "Pertti Kettunen: Kauppatieteet - Suomessa 100 Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4 40 vuotta":{
          "id":"950",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"950",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pertti Kettunen: Kauppatieteet - Suomessa 100 Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4 40 vuotta"
        },
        "Pertti Kettusen haastattelu 3.5.2007":{
          "id":"965",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"965",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pertti Kettusen haastattelu 3.5.2007"
        },
        "Perttu M\u00e4kisen henkil\u00f6haastattelu parkourista":{
          "id":"848",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"848",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Perttu M\u00e4kisen henkil\u00f6haastattelu parkourista"
        },
        "Pirjo Kallstr\u00f6m 28.3.2007":{
          "id":"893",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"893",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pirjo Kallstr\u00f6m 28.3.2007"
        },
        "Pirjo Korkiakangas":{
          "id":"643",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"643",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pirjo Korkiakangas"
        },
        "Pirjo Korkiakankaan haastattelu":{
          "id":"833",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"833",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pirjo Korkiakankaan haastattelu"
        },
        "Pirjo Timonen-Hakalan haastattelu":{
          "id":"410",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"410",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pirjo Timonen-Hakalan haastattelu"
        },
        "Pirkko Jalkasen haastattelu":{
          "id":"705",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"705",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pirkko Jalkasen haastattelu"
        },
        "Pohjonen, Viljo":{
          "id":"532",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"532",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pohjonen, Viljo"
        },
        "Psykologian assistentti Aunolan ty\u00f6nkuva":{
          "id":"396",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"396",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Psykologian assistentti Aunolan ty\u00f6nkuva"
        },
        "Pumperi, Martti":{
          "id":"522",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"522",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Pumperi, Martti"
        },
        "P\u00e4ivi Fadjukoffin ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4":{
          "id":"610",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"610",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00e4ivi Fadjukoffin ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4"
        },
        "P\u00e4ivi Halisen haastattelu":{
          "id":"803",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"803",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00e4ivi Halisen haastattelu"
        },
        "P\u00e4ivi H\u00e4kkinen":{
          "id":"660",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"660",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00e4ivi H\u00e4kkinen"
        },
        "P\u00e4lvi Teppo":{
          "id":"655",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"655",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"P\u00e4lvi Teppo"
        }
      },
      "R":{
        "Raija Julkunen":{
          "id":"639",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"639",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Raija Julkunen"
        },
        "Rakentamisen neuvottelukunta":{
          "id":"113",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"113",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rakentamisen neuvottelukunta"
        },
        "Rauha Nikolaisen esitelm\u00e4 Lauri Pohjanp\u00e4\u00e4st\u00e4":{
          "id":"4",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"4",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rauha Nikolaisen esitelm\u00e4 Lauri Pohjanp\u00e4\u00e4st\u00e4"
        },
        "Rauno Helteen haastattelu ja litterointi":{
          "id":"909",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"909",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rauno Helteen haastattelu ja litterointi"
        },
        "Rauno Lauhakangas 24.4.2007":{
          "id":"895",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"895",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rauno Lauhakangas 24.4.2007"
        },
        "Ravintola Rentukka":{
          "id":"499",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"499",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ravintola Rentukka"
        },
        "Ravintolap\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Marita Saarelaisen haastattelu":{
          "id":"768",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"768",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ravintolap\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Marita Saarelaisen haastattelu"
        },
        "Rehtori Aino Sallinen":{
          "id":"667",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"667",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Rehtori Aino Sallinen"
        },
        "Reijo Wileniuksen haastattelu":{
          "id":"966",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"966",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reijo Wileniuksen haastattelu"
        },
        "Reijo Wilenius: Ikuinen filosofia ja Seminaarinm\u00e4ki":{
          "id":"951",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"951",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reijo Wilenius: Ikuinen filosofia ja Seminaarinm\u00e4ki"
        },
        "Reino J\u00e4rvisen muistelmia":{
          "id":"30",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"30",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reino J\u00e4rvisen muistelmia"
        },
        "Reino Lahtisen haastattelu":{
          "id":"108",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"108",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Reino Lahtisen haastattelu"
        },
        "Risti H\u00e4m\u00e4l\u00e4isen haastattelu":{
          "id":"188",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"188",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Risti H\u00e4m\u00e4l\u00e4isen haastattelu"
        },
        "Risti H\u00e4m\u00e4l\u00e4isen ja Elsa Lampelan haastattelut":{
          "id":"189",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"189",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Risti H\u00e4m\u00e4l\u00e4isen ja Elsa Lampelan haastattelut"
        },
        "Risto Raivion haastattelun ensimm\u00e4inen nauha":{
          "id":"150",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"150",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Risto Raivion haastattelun ensimm\u00e4inen nauha"
        },
        "Risto Raivion haastattelun toinen nauha":{
          "id":"151",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"151",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Risto Raivion haastattelun toinen nauha"
        },
        "Ritva Loimio":{
          "id":"710",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"710",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ritva Loimio"
        },
        "Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 12.4.2007":{
          "id":"880",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"880",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 12.4.2007"
        },
        "Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 12.4.2007\/2":{
          "id":"881",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"881",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 12.4.2007\/2"
        },
        "Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 4.4.2007":{
          "id":"878",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"878",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 4.4.2007"
        },
        "Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 4.4.2007\/2":{
          "id":"879",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"879",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ryhm\u00e4haastattelu TietoEnatorilla 4.4.2007\/2"
        }
      },
      "S":{
        "Saara Salmia kertoo museolle lahjoittamistaan valokuvista":{
          "id":"383",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"383",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saara Salmia kertoo museolle lahjoittamistaan valokuvista"
        },
        "Saaristo, pikkukalanuotta":{
          "id":"375",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"375",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saaristo, pikkukalanuotta"
        },
        "Saaristoretki":{
          "id":"373",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"373",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saaristoretki"
        },
        "Saaristoretki ja tutkimuksia":{
          "id":"370",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"370",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saaristoretki ja tutkimuksia"
        },
        "Saaristoretki, maisemia ym.":{
          "id":"374",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"374",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Saaristoretki, maisemia ym."
        },
        "Sakari H\u00e4nnisen haastattelu":{
          "id":"840",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"840",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sakari H\u00e4nnisen haastattelu"
        },
        "Salmela, Yrj\u00f6":{
          "id":"535",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"535",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Salmela, Yrj\u00f6"
        },
        "Sanna Myll\u00e4rin haastattelu":{
          "id":"110",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"110",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sanna Myll\u00e4rin haastattelu"
        },
        "Sanni Kankaisen haastattelu Jyv\u00e4skyl\u00e4n yhteislyseosta":{
          "id":"121",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"121",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sanni Kankaisen haastattelu Jyv\u00e4skyl\u00e4n yhteislyseosta"
        },
        "Sanni Kankaisen haastattelu Kaija K\u00e4hk\u00f6sen kuvista":{
          "id":"968",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"968",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sanni Kankaisen haastattelu Kaija K\u00e4hk\u00f6sen kuvista"
        },
        "Sanni Kankaisen haastattelu Ritva Postin kuvista":{
          "id":"969",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"969",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sanni Kankaisen haastattelu Ritva Postin kuvista"
        },
        "Seija N\u00f6jdin haastattelu":{
          "id":"157",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"157",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Seija N\u00f6jdin haastattelu"
        },
        "Sell, Aleksi":{
          "id":"523",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"523",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sell, Aleksi"
        },
        "Seminaarin lehtori Kahelin":{
          "id":"122",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"122",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Seminaarin lehtori Kahelin"
        },
        "Seminaarinm\u00e4en joulutori 1997":{
          "id":"387",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"387",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Seminaarinm\u00e4en joulutori 1997"
        },
        "Seminaarinm\u00e4en mieslaulajat":{
          "id":"176",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"176",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Seminaarinm\u00e4en mieslaulajat"
        },
        "Seminaarinm\u00e4en salat":{
          "id":"813",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"813",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Seminaarinm\u00e4en salat"
        },
        "Seppo Niemen haastattelu":{
          "id":"765",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"765",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Seppo Niemen haastattelu"
        },
        "Sinikka Holopaisen haastattelu lahjoituksesta":{
          "id":"742",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"742",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sinikka Holopaisen haastattelu lahjoituksesta"
        },
        "Sirkka Heiskanen-M\u00e4kel\u00e4: Suomennoskirjallisuuden ja sen tutkimuksen historiaa":{
          "id":"953",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"953",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sirkka Heiskanen-M\u00e4kel\u00e4: Suomennoskirjallisuuden ja sen tutkimuksen historiaa"
        },
        "Sirkka Kinoksen haastattelu":{
          "id":"5",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"5",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sirkka Kinoksen haastattelu"
        },
        "Sirkka Kirjavaisen haastattelu":{
          "id":"50",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"50",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sirkka Kirjavaisen haastattelu"
        },
        "Sirkka Saaren haastattelu":{
          "id":"64",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"64",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sirkka Saaren haastattelu"
        },
        "Sirkka-Liisa Kovasen kertomus":{
          "id":"218",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"218",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sirkka-Liisa Kovasen kertomus"
        },
        "Sirkku Lahtisen haastattelu":{
          "id":"149",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"149",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sirkku Lahtisen haastattelu"
        },
        "Sirpa Turjanm\u00e4ki":{
          "id":"401",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"401",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sirpa Turjanm\u00e4ki"
        },
        "Sisko Haikala":{
          "id":"645",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"645",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sisko Haikala"
        },
        "Siviilipalvelustoimittaja":{
          "id":"835",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"835",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Siviilipalvelustoimittaja"
        },
        "Sohwin henkil\u00f6kunnan haastattelut":{
          "id":"775",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"775",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sohwin henkil\u00f6kunnan haastattelut"
        },
        "Stand up -komiikka":{
          "id":"800",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"800",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Stand up -komiikka"
        },
        "Sylvia Linnansaaren muistelmia":{
          "id":"46",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"46",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sylvia Linnansaaren muistelmia"
        },
        "Sylvia Lyytisen muistelmia":{
          "id":"20",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"20",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Sylvia Lyytisen muistelmia"
        },
        "S\u00e4hk\u00f6kalastus":{
          "id":"364",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"364",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"S\u00e4hk\u00f6kalastus"
        }
      },
      "T":{
        "Tahko Pihkalan haastattelu Urho Kekkosesta":{
          "id":"3",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"3",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tahko Pihkalan haastattelu Urho Kekkosesta"
        },
        "Taina Kaskisen haastattelu":{
          "id":"852",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"852",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Taina Kaskisen haastattelu"
        },
        "Taina Kaskisen haastattelu (TYHJ\u00c4 NAUHA?)":{
          "id":"851",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"851",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Taina Kaskisen haastattelu (TYHJ\u00c4 NAUHA?)"
        },
        "Taiteilija Mallanderin  haastattelu n\u00e4yttelyn yhteydess\u00e4":{
          "id":"386",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"386",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Taiteilija Mallanderin  haastattelu n\u00e4yttelyn yhteydess\u00e4"
        },
        "Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: Esko Korhosen haastattelu":{
          "id":"941",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"941",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: Esko Korhosen haastattelu"
        },
        "Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: Sonaatin toimitusjohtaja Arto Maijalan haastattelu":{
          "id":"942",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"942",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: Sonaatin toimitusjohtaja Arto Maijalan haastattelu"
        },
        "Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: yliopiston kirjaston kahvilan p\u00e4\u00e4em\u00e4nn\u00e4n Heli Salosen ja ka":{
          "id":"944",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"944",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tallennusprojekti 2008 kirjaston kahvio: yliopiston kirjaston kahvilan p\u00e4\u00e4em\u00e4nn\u00e4n Heli Salosen ja ka"
        },
        "Tarja P\u00e4\u00e4joen ja h\u00e4nen opiskelijoidensa haastattelut":{
          "id":"834",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"834",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tarja P\u00e4\u00e4joen ja h\u00e4nen opiskelijoidensa haastattelut"
        },
        "Tarmo Parvelan haastattelu":{
          "id":"153",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"153",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tarmo Parvelan haastattelu"
        },
        "Taru Lintunen":{
          "id":"656",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"656",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Taru Lintunen"
        },
        "Teemu Kerola 13.3.2007":{
          "id":"885",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"885",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Teemu Kerola 13.3.2007"
        },
        "Tellervo Helin":{
          "id":"654",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"654",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tellervo Helin"
        },
        "Tellervo Helinin ja Leena Valkeap\u00e4\u00e4n haastattelut":{
          "id":"842",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"842",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tellervo Helinin ja Leena Valkeap\u00e4\u00e4n haastattelut"
        },
        "Tellervo Per\u00e4lammen kurssikokous":{
          "id":"560",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"560",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tellervo Per\u00e4lammen kurssikokous"
        },
        "Tellervo Valtonen":{
          "id":"647",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"647",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tellervo Valtonen"
        },
        "Tellervo ja Martti Per\u00e4lammen haastattelu":{
          "id":"145",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"145",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tellervo ja Martti Per\u00e4lammen haastattelu"
        },
        "Timo Alanko 12.3.2007":{
          "id":"883",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"883",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Timo Alanko 12.3.2007"
        },
        "Toimi Kangasniemen muistelmia":{
          "id":"33",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"33",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toimi Kangasniemen muistelmia"
        },
        "Toimistosihteeri Anni Savolainen":{
          "id":"630",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"630",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toimistosihteeri Anni Savolainen"
        },
        "Toini Karivalon haastattelu harrastuksista ja opettajaperheen el\u00e4m\u00e4st\u00e4":{
          "id":"849",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"849",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toini Karivalon haastattelu harrastuksista ja opettajaperheen el\u00e4m\u00e4st\u00e4"
        },
        "Toini Pohjansolan haastattelu":{
          "id":"206",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"206",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toini Pohjansolan haastattelu"
        },
        "Toivo Nyg\u00e5rd":{
          "id":"649",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"649",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toivo Nyg\u00e5rd"
        },
        "Toivo Nyg\u00e5rd: Ajan vaatimus ja historioitsijan teht\u00e4v\u00e4":{
          "id":"955",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"955",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toivo Nyg\u00e5rd: Ajan vaatimus ja historioitsijan teht\u00e4v\u00e4"
        },
        "Toivo Nyg\u00e5rdin haastattelu":{
          "id":"838",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"838",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Toivo Nyg\u00e5rdin haastattelu"
        },
        "Tuomalat kertovat JKK:n aikaisista valokuvista":{
          "id":"409",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"409",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuomalat kertovat JKK:n aikaisista valokuvista"
        },
        "Tutkimuksia":{
          "id":"376",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"376",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tutkimuksia"
        },
        "Tuula Suontamo":{
          "id":"714",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"714",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuula Suontamo"
        },
        "Tuula Suontamon haastattelu siivousimulaattorista":{
          "id":"780",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"780",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuula Suontamon haastattelu siivousimulaattorista"
        },
        "Tuulikki Tuomainen":{
          "id":"651",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"651",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Tuulikki Tuomainen"
        },
        "T\u00e4m\u00e4n kyl\u00e4n tarinoita 399 ja 400":{
          "id":"772",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"772",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"T\u00e4m\u00e4n kyl\u00e4n tarinoita 399 ja 400"
        }
      },
      "U":{
        "Ulla-Maija Kankaanp\u00e4\u00e4n haastattelu":{
          "id":"154",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"154",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Ulla-Maija Kankaanp\u00e4\u00e4n haastattelu"
        },
        "Urho Vesasen haastattelu":{
          "id":"31",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"31",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Urho Vesasen haastattelu"
        },
        "Usko Karivalon haastattelu":{
          "id":"210",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"210",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Usko Karivalon haastattelu"
        }
      },
      "V":{
        "Vahtimestarin ty\u00f6":{
          "id":"830",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"830",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vahtimestarin ty\u00f6"
        },
        "Vahtimestarin ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4":{
          "id":"829",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"829",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vahtimestarin ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4"
        },
        "Valma Kansanahon haastattelu":{
          "id":"100",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"100",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valma Kansanahon haastattelu"
        },
        "Valma Kansanahon ja Ellen Sumioisen haastattelut":{
          "id":"101",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"101",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valma Kansanahon ja Ellen Sumioisen haastattelut"
        },
        "Valtio-opin laudatur-seminaari":{
          "id":"841",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"841",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Valtio-opin laudatur-seminaari"
        },
        "Vapaa-aikasihteeri Elina Tolvanen":{
          "id":"429",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"429",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vapaa-aikasihteeri Elina Tolvanen"
        },
        "Vapaa-aikasihteerin haastattelu":{
          "id":"836",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"836",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vapaa-aikasihteerin haastattelu"
        },
        "Vararehtori Paula M\u00e4\u00e4t\u00e4n ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4":{
          "id":"863",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"863",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vararehtori Paula M\u00e4\u00e4t\u00e4n ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4"
        },
        "Varma Lenneksen haastattelu":{
          "id":"390",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"390",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Varma Lenneksen haastattelu"
        },
        "Vauhkonen Jouni":{
          "id":"169",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"169",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vauhkonen Jouni"
        },
        "Veikko Salosen haaastattelu":{
          "id":"802",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"802",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Veikko Salosen haaastattelu"
        },
        "Verneri Vireniuksen haastattelu":{
          "id":"400",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"400",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Verneri Vireniuksen haastattelu"
        },
        "Vesa Ruuskanen: Kvarkkiainetta etsim\u00e4ss\u00e4":{
          "id":"959",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"959",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vesa Ruuskanen: Kvarkkiainetta etsim\u00e4ss\u00e4"
        },
        "Vieno Hirvivuoren haastattelu":{
          "id":"41",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"41",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vieno Hirvivuoren haastattelu"
        },
        "Vieno Hirvivuoren haastattelun toinen osa":{
          "id":"42",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"42",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vieno Hirvivuoren haastattelun toinen osa"
        },
        "Viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Anu Mustosen haastattelu":{
          "id":"865",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"865",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 Anu Mustosen haastattelu"
        },
        "Vilho M\u00e4enp\u00e4\u00e4n ja Olavi Vuolaan haastattelut":{
          "id":"112",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"112",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vilho M\u00e4enp\u00e4\u00e4n ja Olavi Vuolaan haastattelut"
        },
        "Vilikin haastattelu":{
          "id":"770",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"770",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vilikin haastattelu"
        },
        "Viljo Koiviston ja Yrj\u00f6 Aaltosen haastattelut":{
          "id":"214",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"214",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Viljo Koiviston ja Yrj\u00f6 Aaltosen haastattelut"
        },
        "Viljo Uusinokan muistelmia":{
          "id":"44",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"44",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Viljo Uusinokan muistelmia"
        },
        "Virtanen, Ensio":{
          "id":"530",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"530",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Virtanen, Ensio"
        },
        "Vuokko Kovanen":{
          "id":"721",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"721",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuokko Kovanen"
        },
        "Vuokko Niskanen":{
          "id":"745",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"745",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuokko Niskanen"
        },
        "Vuokko Niskasen el\u00e4m\u00e4, Niskanen opettajana":{
          "id":"744",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"744",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuokko Niskasen el\u00e4m\u00e4, Niskanen opettajana"
        },
        "Vuosikurssi 1945-1947 muistelee":{
          "id":"141",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"141",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuosikurssi 1945-1947 muistelee"
        },
        "Vuosikurssi 1946-48 muistelee":{
          "id":"140",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"140",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Vuosikurssi 1946-48 muistelee"
        }
      },
      "Y":{
        "Yliopistoliikunnan j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4 venyttely":{
          "id":"407",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"407",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Yliopistoliikunnan j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4 venyttely"
        },
        "Yliopiston kulttuuritomikunnan Tapper-retki":{
          "id":"144",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"144",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Yliopiston kulttuuritomikunnan Tapper-retki"
        },
        "Yliopiston museo":{
          "id":"58",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"58",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Yliopiston museo"
        },
        "Yliopistopainon tulostusoperaattorin ty\u00f6":{
          "id":"831",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"831",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Yliopistopainon tulostusoperaattorin ty\u00f6"
        },
        "Yrj\u00f6 Saulion haastattelu":{
          "id":"197",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"197",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Yrj\u00f6 Saulion haastattelu"
        },
        "Yrj\u00f6nen, Otto":{
          "id":"528",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"528",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"Yrj\u00f6nen, Otto"
        }
      },
      "~":{
        "\"Jussi\" Lehtosen muistelmia Hartolasta":{
          "id":"244",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"244",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"\"Jussi\" Lehtosen muistelmia Hartolasta"
        },
        "\"Jussi\" Lehtosen muistelmia Martti Korpilahdesta":{
          "id":"245",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"245",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"\"Jussi\" Lehtosen muistelmia Martti Korpilahdesta"
        },
        "[BLANK]":{
          "id":"381",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"381",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"[BLANK]"
        },
        "\u00c4\u00e4ninauha: Insin\u00f6\u00f6ri Jyrki Marasteen haastattelu":{
          "id":"873",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"873",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"\u00c4\u00e4ninauha: Insin\u00f6\u00f6ri Jyrki Marasteen haastattelu"
        },
        "\u00c4\u00e4ninauha: Radio Ylen Ykk\u00f6sess\u00e4 esitetty radio-ohjelma Kustaa Vilkuna - Maa painaa parrelleen":{
          "id":"866",
          "type_id":[
            
          ],
          "hierarchy_id":"866",
          "rel_type_id":[
            
          ],
          "child_count":0,
          "content_count":"1",
          "label":"\u00c4\u00e4ninauha: Radio Ylen Ykk\u00f6sess\u00e4 esitetty radio-ohjelma Kustaa Vilkuna - Maa painaa parrelleen"
        }
      }
    }
  },
  "type_facet":{
    "type":"fieldList",
    "field":"type_id",
    "group_mode":"none",
    "order_by_label_fields":[
      "name_plural"
    ],
    "label_singular":"type",
    "label_plural":"types",
    "content":{
      "117":{
        "id":"117",
        "label":"Interview",
        "content_count":"647",
        "parent_id":"114",
        "child_count":0
      }
    }
  },
  "status_facet":{
    "type":"fieldList",
    "field":"status",
    "group_mode":"alphabetical",
    "label_singular":"status",
    "label_plural":"statuses",
    "content":{
      "U":{
        "uudet":{
          "id":"0",
          "label":"uudet",
          "content_count":"647"
        }
      }
    }
  },
  "access_facet":{
    "type":"fieldList",
    "field":"access",
    "group_mode":"alphabetical",
    "indefinite_article":"an",
    "label_singular":"access status",
    "label_plural":"access statuses",
    "content":{
      "N":{
        "not accessible to public":{
          "id":"0",
          "label":"not accessible to public",
          "content_count":"647"
        }
      }
    }
  }
}
